{
  "3": "3",
  "7": "7",
  "10": "10",
  "15": "15",
  "25": "25",
  "50": "50",
  "200": "200",
  "400": "400",
  "401": "401",
  "403": "403",
  "404": "404",
  "429": "429",
  "500": "500",
  "501": "501",
  "502": "502",
  "503": "503",
  "504": "504",
  "587": "587",
  "Hello": "你好",
  "It looks like you accidentally included \"www.\" in your domain name.  Did you mean example.com instead of www.example.com?": "看起来您不小心包含了“www”。在您的域名中。您指的是 example.com 而不是 www.example.com？",
  "Invalid API credentials.": "API 凭据无效。",
  "Invalid API token.": "无效的 API 令牌。",
  "Email address was invalid.": "电子邮件地址无效。",
  "File upload was invalid.": "文件上传无效。",
  "Your message was invalid, as it was either blank or more than (5000) characters.": "您的消息无效，因为它是空白的或超过 (5000) 个字符。",
  "Password was invalid.": "密码无效。",
  "Password confirmation did not match new password.": "密码确认与新密码不匹配。",
  "Password strength was not strong enough.": "密码强度不够强。",
  "Invalid port number.": "无效的端口号。",
  "We do not support this authentication provider.": "我们不支持此身份验证提供程序。",
  "Invalid recovery key.": "无效的恢复密钥。",
  "Reset token and email were not valid together.": "重置令牌和电子邮件无效。",
  "Change email token and email were not valid together.": "更改电子邮件令牌和电子邮件无效。",
  "Reset token provided was invalid.": "提供的重置令牌无效。",
  "Invalid session secret.": "无效的会话密码。",
  "Please slightly change values to ensure slug uniqueness.": "请稍微更改值以确保 slug 的唯一性。",
  "<span class=\"notranslate\">%s</span> was missing or blank.": "<span class=\"notranslate\">%s</span>丢失或空白。",
  "User does not exist.": "用户不存在。",
  "Invalid CSRF token.": "无效的 CSRF 令牌。",
  "The verification code entered was invalid.": "输入的验证码无效。",
  "Payment type must be either one-time or subscription.": "付款类型必须是一次性或订阅。",
  "Payment type must be one-time.": "付款类型必须是一次性的。",
  "Payment duration was invalid.": "付款期限无效。",
  "Please enable JavaScript to continue.": "请启用 JavaScript 以继续。",
  "Please verify your email address to continue.": "请验证您的电子邮件地址以继续。",
  "Please wait for <span class=\"notranslate\">%s</span> and try again.": "请等待<span class=\"notranslate\">%s</span>再试一次。",
  "Your email address has been successfully verified.": "您的电子邮件地址已成功验证。",
  "Your email address is already verified.": "您的电子邮件地址已经过验证。",
  "A verification code has been sent to your email address. Please verify your account within 7 days or it will be automatically deleted.": "验证码已发送到您的电子邮件地址。请在 7 天内验证您的帐户，否则它将被自动删除。",
  "Your current email verification code has expired and we have sent a new one to your email address.": "您当前的电子邮件验证码已过期，我们已向您的电子邮件地址发送了一个新的验证码。",
  "Invalid two-factor authentication passcode.": "无效的两步验证密码。",
  "You do not belong to the administrative user group.": "您不属于管理用户组。",
  "Please log in with two-factor authentication to continue.": "请使用两步验证登录以继续。",
  "Please log in or sign up to view the page you requested.": "请登录或注册以查看您请求的页面。",
  "Please log out to view the page you requested.": "请注销以查看您请求的页面。",
  "Alias does not exist on the domain.": "域中不存在别名。",
  "Add a domain name to your account to continue.": "将域名添加到您的帐户以继续。",
  "Add a new alias to continue.": "添加新别名以继续。",
  "Domain name was invalid (must be an IP or FQDN).": "域名无效（必须是 IP 或 FQDN）。",
  "Domain name was invalid (must be a FQDN).": "域名无效（必须是 FQDN）。",
  "Add Alias": "添加别名",
  "User must be a domain admin to create a catch-all alias.": "用户必须是域管理员才能创建全能别名。",
  "Alias already exists for domain.": "域的别名已存在。",
  "Domain's DNS records have been verified.": "域的 DNS 记录已经过验证。",
  "Domain does not exist on your account.": "您的帐户中不存在域。",
  "User must be a domain admin to create an alias with a reserved word (see the page on <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"font-weight-bold\" href=\"%s/reserved-email-addresses\">Reserved Email Addresses</a>).": "用户必须是域管理员才能使用保留字创建别名（请参阅<a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"font-weight-bold\" href=\"%s/reserved-email-addresses\">保留电子邮件地址</a>页面）。",
  "User cannot have more than (5) aliases on global domains.": "用户在全局域上的别名不能超过 (5) 个。",
  "You have exceeded the maximum count of (<span class=\"notranslate\">%s</span>) recipients per alias.  Please <a class=\"font-weight-bold\" href=\"/help\">contact us</a> if you wish to have this limit increased.  We review requests on a unique basis.  Please provide us with information about your forwarding purposes if possible.": "您已超出每个别名<span class=\"notranslate\">%s</span>如果您希望增加此限制，请<a class=\"font-weight-bold\" href=\"/help\">与我们联系。</a>我们以独特的方式审查请求。如果可能，请向我们提供有关您的转发目的的信息。",
  "Domain does not exist.": "域不存在。",
  "Invite does not exist with your email address for this domain.": "此域的电子邮件地址不存在邀请。",
  "Domain already exists on your account.": "您的帐户中已存在域。",
  "Your account is currently an admin of one or more domain names.  Please delete these domains or remove yourself from them to continue.": "您的帐户目前是一个或多个域名的管理员。请删除这些域或从它们中删除您自己以继续。",
  "Your account was successfully deleted.": "您的帐户已成功删除。",
  "You can only request a password reset every 30 minutes.  Please try again <span class=\"notranslate\">%s</span>.": "您只能每 30 分钟请求一次密码重置。请重试<span class=\"notranslate\">%s</span> 。",
  "We have emailed you a link to reset your password.": "我们已通过电子邮件向您发送了一个链接以重置您的密码。",
  "Password successfully confirmed.": "密码确认成功。",
  "Empty Recovery Keys": "空恢复密钥",
  "You have run out of recovery keys. Please download the newly generated recovery keys before continuing.": "您已用完恢复密钥。请在继续之前下载新生成的恢复密钥。",
  "Recovery key successful. This key will no longer be valid.": "恢复密钥成功。此密钥将不再有效。",
  "You have successfully registered.": "您已经成功注册了。",
  "You have successfully signed in.": "您已成功登录。",
  "You are already signed in.": "您已经登录。",
  "Your request was successfully completed.": "您的请求已成功完成。",
  "Sorry, your request has timed out.  We have been alerted of this issue.  Please try again.": "抱歉，您的请求已超时。我们已收到有关此问题的警报。请再试一次。",
  "You have successfully set a new password.": "您已成功设置新密码。",
  "You have successfully set a new email address.": "您已成功设置新的电子邮件地址。",
  "You have successfully signed out.": "您已成功退出。",
  "Your email has been successfully verified. You should receive a support email from an admin within the next 3-5 business days.": "您的电子邮件已成功验证。您应该会在接下来的 3-5 个工作日内收到来自管理员的支持电子邮件。",
  "We were unable to send your help request.  We have been alerted of this problem.  Please try again.": "我们无法发送您的帮助请求。我们已被告知此问题。请再试一次。",
  "You have reached the limit for sending help requests.  Please try again.": "您已达到发送帮助请求的上限。请再试一次。",
  "Thank you for contacting us.  We would love to hear more from you.  How can we help?": "感谢您与我们联系。我们很乐意听取您的更多意见。我们能帮你什么吗？",
  "Your help request has been sent successfully.  You should hear from us soon.  Thank you!": "您的帮助请求已成功发送。你应该很快就会收到我们的消息。谢谢！",
  "An unknown error has occurred. We have been alerted of this issue. Please try again.": "出现未知错误。我们已收到有关此问题的警报。请再试一次。",
  "Please enter a password.": "请输入密码。",
  "Account is currently locked due to rate limiting.  Please try again later.": "由于速率限制，帐户当前被锁定。请稍后再试。",
  "Account is currently locked due to too many failed login attempts.  Please try again later.": "由于登录尝试失败次数过多，帐户当前被锁定。请稍后再试。",
  "Please log in with Google or GitHub and set your password in order to be able to log in with your email address.": "请使用 Google 或 GitHub 登录并设置您的密码，以便能够使用您的电子邮件地址登录。",
  "Email address or password is incorrect.": "电子邮件地址或密码不正确。",
  "Please enter an email address.": "请输入电子邮件地址。",
  "A user with the given email address is already registered.  Please try to log in or reset the password if this account belongs to you.": "具有给定电子邮件地址的用户已注册。如果此帐户属于您，请尝试登录或重置密码。",
  "This plan is already active, please refresh.": "此计划已生效，请刷新。",
  "Upgrade Plan": "升级计划",
  "Invalid plan selected.": "选择了无效的计划。",
  "Please <a class=\"font-weight-bold\" href=\"%s\">upgrade to a paid plan</a> to unlock this feature.": "请<a class=\"font-weight-bold\" href=\"%s\">升级到付费计划</a>以解锁此功能。",
  "You have successfully accepted the invite to this domain and are an admin.": "您已成功接受此域的邀请并且是管理员。",
  "You have successfully accepted the invite to this domain and you can now create your first alias.": "您已成功接受此域的邀请，现在可以创建您的第一个别名。",
  "An error occurred while emailing the invite link.  Please manually copy the the invite link and share it with this person if needed.": "通过电子邮件发送邀请链接时出错。如果需要，请手动复制邀请链接并与此人共享。",
  "Group was invalid, must be either admin or user.": "组无效，必须是管理员或用户。",
  "Invite was already sent to this email address.  Please manually copy the invite link and share it with this person if needed.": "邀请已发送到此电子邮件地址。如果需要，请手动复制邀请链接并与此人共享。",
  "Free": "自由",
  "Enhanced Protection": "增强保护",
  "Team": "团队",
  "You have successfully downgraded to the Free Plan.": "您已成功降级到免费计划。",
  "You have successfully upgraded to the Enhanced Protection Plan.": "您已成功升级至增强型保障计划。",
  "You have successfully upgraded to the Team Plan.": "您已成功升级到团队计划。",
  "Your account has been banned.": "您的帐户已被禁止。",
  "Domain is not a registered domain name. <a class=\"font-weight-bold\" href=\"/domain-registration\">Click here to register it now</a>.": "域不是注册域名。<a class=\"font-weight-bold\" href=\"/domain-registration\">单击此处立即注册</a>。",
  "Domain is missing required DNS TXT records. <a class=\"font-weight-bold\" href=\"/faq?domain=%s\" target=\"_blank\">Read our FAQ</a> for detailed instructions.": "域缺少必需的 DNS TXT 记录。<a class=\"font-weight-bold\" href=\"/faq?domain=%s\" target=\"_blank\">阅读我们的常见问题解答</a>以获取详细说明。",
  "Domain has multiple verification records.  Please ensure there is only one verification record that exists.": "域有多个验证记录。请确保只有一个验证记录存在。",
  "Domain has multiple port records.  Please ensure there is only one port record that exists.": "域有多个端口记录。请确保只有一个端口记录存在。",
  "At least one admin user must belong to the domain.": "至少一个管理员用户必须属于该域。",
  "Verification record must only use characters A-Z and numbers 0-9.": "验证记录只能使用字符 A-Z 和数字 0-9。",
  "<p class=\"mb-0\">Domain is missing required DNS MX records of:</p><ul class=\"markdown-body ml-0 mr-0 mb-3\"><span class=\"notranslate\">%s</span></ul><p class=\"mb-0\">Please ensure you do not have any typos and have both unique records added (e.g. make sure both records aren't the same).<a class=\"font-weight-bold\" href=\"/faq?domain=%s\" target=\"_blank\">Read our FAQ</a> for detailed instructions.</p>": "<p class=\"mb-0\">域缺少以下所需的 DNS MX 记录：</p><ul class=\"markdown-body ml-0 mr-0 mb-3\"> <span class=\"notranslate\">%s</span></ul><p class=\"mb-0\">请确保您没有任何拼写错误并且添加了两个唯一记录（例如确保两个记录不相同）。<a class=\"font-weight-bold\" href=\"/faq?domain=%s\" target=\"_blank\">阅读我们的常见问题解答</a>以获取详细说明。</p>",
  "Domain is missing required DNS TXT record of: <span class=\"notranslate\">%s</span>": "域缺少所需的 DNS TXT 记录： <span class=\"notranslate\">%s</span>",
  "Domain has an incorrect DNS TXT record for verification.  Please ensure <span class=\"notranslate\">%s</span> is the only verification record that exists.": "域有不正确的 DNS TXT 记录以供验证。请确保<span class=\"notranslate\">%s</span>是唯一存在的验证记录。",
  "Domain has multiple verification records.  Please ensure <span class=\"notranslate\">%s</span> is the only verification record that exists.": "域有多个验证记录。请确保<span class=\"notranslate\">%s</span>是唯一存在的验证记录。",
  "If you recently updated your DNS records for <span class=\"notranslate\">%s</span>, then you should purge its cache using <a class=\"font-weight-bold\" href=\"https://1.1.1.1/purge-cache/\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Cloudflare's Purge Cache Tool</a> and optionally <a class=\"font-weight-bold\" href=\"https://developers.google.com/speed/public-dns/cache\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Google's Purge Cache Tool</a>.  Note that sometimes it may take 30 minutes to 24 hours (depending on your location and provider) for the Internet's DNS propagation to finish.": "如果您最近更新了<span class=\"notranslate\">%s</span> DNS 记录，那么您应该使用<a class=\"font-weight-bold\" href=\"https://1.1.1.1/purge-cache/\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Cloudflare 的 Purge Cache Tool</a>和可选的<a class=\"font-weight-bold\" href=\"https://developers.google.com/speed/public-dns/cache\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">Google 的 Purge Cache Tool 清除其缓存</a>。请注意，有时 Internet 的 DNS 传播可能需要 30 分钟到 24 小时（取决于您的位置和提供商）才能完成。",
  "If we automatically detect your DNS records are valid (before you do), then we will send you an automated email alert.  Don't worry, we routinely check DNS records for your domain every few minutes!": "如果我们自动检测到您的 DNS 记录有效（在您检测之前），那么我们将向您发送自动电子邮件警报。别担心，我们会每隔几分钟定期检查您域的 DNS 记录！",
  "Could not import \"<span class=\"notranslate\">%s</span>\" record's recipient of \"<span class=\"notranslate\">%s</span>\" since it already exists as an alias.": "无法导入“ <span class=\"notranslate\">%s</span>的”“记录的收件人<span class=\"notranslate\">%s</span> ”，因为它已经存在别名。",
  "We successfully imported the disabled address of \"<span class=\"notranslate\">%s</span>\", but we had to do so with a single recipient of \"nobody@forwardemail.net\" because it did not have a recipient in the imported DNS entry.": "我们成功导入了“ <span class=\"notranslate\">%s</span> ”的禁用地址，但我们必须使用“nobody@forwardemail.net”的单个收件人执行此操作，因为它在导入的 DNS 条目中没有收件人。",
  "Could not import catch-all record's recipient of \"<span class=\"notranslate\">%s</span>\" since the catch-all already includes it as a recipient.": "<span class=\"notranslate\">%s</span> ”的全能记录收件人，因为全能记录已将其作为收件人包含在内。",
  "Successfully imported (<span class=\"notranslate\">%d</span>) aliases.": "已成功导入 ( <span class=\"notranslate\">%d</span> ) 个别名。",
  "An error occurred while importing aliases.": "导入别名时出错。",
  "No aliases were available to import.": "没有可供导入的别名。",
  "Successfully imported (<span class=\"notranslate\">%d</span>) catch-all recipients.": "成功导入 ( <span class=\"notranslate\">%d</span> ) 捕获所有收件人。",
  "An error occurred while importing catch-all recipients.": "导入捕获所有收件人时出错。",
  "No catch-all recipients were available to import.": "没有可用于导入的包罗万象的收件人。",
  "Multiple errors occurred during record verification.": "记录验证期间出现多个错误。",
  "User is already an accepted member of this domain": "用户已经是此域的接受成员",
  "Our metrics are not available, please check back later.": "我们的指标不可用，请稍后再回来查看。",
  "Sunday": "星期日",
  "Monday": "周一",
  "Tuesday": "周二",
  "Wednesday": "周三",
  "Thursday": "周四",
  "Friday": "星期五",
  "Saturday": "周六",
  "Week": "星期",
  "Users": "用户",
  "Domains": "域",
  "Aliases": "别名",
  "Aliases cannot have a \"+\" symbol as this a built-in filtering feature (similar to Gmail).": "别名不能有“+”符号，因为这是一个内置的过滤功能（类似于 Gmail）。",
  "Unfortunately an error occurred while sending the email.  Please try again or <a class=\"font-weight-bold\" href=\"/help\">contact us</a> for help.": "不幸的是，发送电子邮件时发生错误。请重试或<a class=\"font-weight-bold\" href=\"/help\">联系我们</a>寻求帮助。",
  "Check your inbox for a link to confirm your email change.": "检查您的收件箱中的链接以确认您的电子邮件更改。",
  "You can only change your email address every <span class=\"notranslate\">%s</span> minutes. Please try again <span class=\"notranslate\">%s</span>.": "<span class=\"notranslate\">%s</span>分钟更改一次电子邮件地址。请重试<span class=\"notranslate\">%s</span> 。",
  "The email address <span class=\"notranslate\">%s</span> already exists.": "电子邮件地址<span class=\"notranslate\">%s</span>已存在。",
  "Aliases owned by the member being deleted must be first reassigned or deleted.": "被删除成员拥有的别名必须首先重新分配或删除。",
  "<span class=\"notranslate\">%s</span> payment for <span class=\"notranslate\">%s</span> of the <span class=\"notranslate\">%s</span> plan.": "<span class=\"notranslate\">%s</span>支付<span class=\"notranslate\">%s</span>的的<span class=\"notranslate\">%s</span>计划。",
  "Payment reference was invalid or did not exist.": "付款参考无效或不存在。",
  "Receipt": "收据",
  "Domain name <span class=\"notranslate\">%s</span> must have at least one admin that is signed up for the <span class=\"notranslate\">%s</span> plan. Please <a class=\"font-weight-bold\" href=\"%s\">upgrade your account</a> to this plan to continue.": "域名<span class=\"notranslate\">%s</span>必须至少有一名管理员注册了<span class=\"notranslate\">%s</span>计划。请将<a class=\"font-weight-bold\" href=\"%s\">您的帐户升级</a>到此计划以继续。",
  "Domain name <span class=\"notranslate\">%s</span> has a potentially malicious domain name extension and must have at least one admin that is signed up for a paid plan. Please <a class=\"font-weight-bold\" href=\"%s\">upgrade your account</a> to a paid plan to continue.": "域名<span class=\"notranslate\">%s</span>具有潜在的恶意域名扩展名，并且必须至少有一名注册了付费计划的管理员。请将<a class=\"font-weight-bold\" href=\"%s\">您的帐户升级</a>到付费计划以继续。",
  "Upgrade": "升级",
  "Billing": "计费",
  "Invalid Stripe Signature": "无效的条纹签名",
  "Invalid PayPal Signature": "无效的 PayPal 签名",
  "You do not currently have an active subscription, or it was recently cancelled.": "您当前没有有效的订阅，或者它最近被取消了。",
  "You have successfully cancelled your subscription.": "您已成功取消订阅。",
  "You have successfully made a one-time payment.": "您已成功完成一次性付款。",
  "We will manually process your pro-rated refund in the amount of <span class=\"notranslate\">%s USD</span> and email you when complete.": "我们将手动处理您按比例计算的<span class=\"notranslate\">%s USD</span>退款，并在完成后通过电子邮件发送给您。",
  "Captcha service error.": "验证码服务错误。",
  "Captcha not verified.": "验证码未验证。",
  "Missing stripe subscription or customer id for stripe billing portal.": "缺少条带式计费门户的条带订阅或客户 ID。",
  "About Forward Email": "关于转发电子邮件",
  "Table of Contents": "目录",
  "Foreword": "前言",
  "History": "历史",
  "Service": "服务",
  "Privacy": "隐私",
  "Special Thanks": "特别感谢",
  "Forward Email": "转发邮件",
  " is a ": " 是一个",
  "free and open-source": "免费和开源",
  " ": " ",
  "email forwarding": "电子邮件转发",
  " service focused on a user's ": " 专注于用户的服务",
  "right to privacy": "隐私权",
  ", and was launched in November 2017. It is powered by ": "，并于 2017 年 11 月推出。它由",
  "Node.js": "节点.js",
  " and operates using the ": " 并使用",
  "DNS": "域名系统",
  ", ": ",",
  "HTTPS": "HTTPS",
  ", and ": "， 和",
  "SMTP": "SMTP",
  " protocols. The service offers unlimited custom domain names, unlimited email addresses and aliases, unlimited disposable email addresses, spam and phishing protection, and other features.  Paid plans are offered for \"Enhanced Privacy Protection\", whereas the email alias configuration is hidden from the public.": " 协议。该服务提供无限的自定义域名、无限的电子邮件地址和别名、无限的一次性电子邮件地址、垃圾邮件和网络钓鱼防护以及其他功能。为“增强的隐私保护”提供付费计划，而电子邮件别名配置对公众隐藏。",
  "We launched ": "我们推出",
  "in November 2017": "2017 年 11 月",
  " after an initial release by ": " 在最初发布后",
  ".": ".",
  "In April 2018 ": "2018 年 4 月",
  "Cloudflare": "云耀斑",
  " launched their ": " 推出了他们的",
  "privacy-first consumer DNS service": "隐私第一的消费者 DNS 服务",
  ", and we switched from using ": "，我们从使用",
  "OpenDNS": "开放式DNS",
  " to ": " 到",
  " for handling ": " 处理",
  " lookups.": " 查找。",
  "In October 2018, we allowed users to \"Send Mail As\" with ": "2018 年 10 月，我们允许用户使用",
  "Gmail": "Gmail",
  "Outlook": "外表",
  "Zoho": "佐霍",
  "Apple Mail": "苹果邮箱",
  ", and other ": "， 和别的",
  "webmail": "网络邮件",
  " services.": " 服务。",
  "In May 2019, we released ": "2019 年 5 月，我们发布了",
  "v2.0.0": "v2.0.0",
  ", which was a major rewrite from the initial versions v0.x and v1.x, which focused on ": "，这是对初始版本 v0.x 和 v1.x 的主要重写，它们专注于",
  "performance": "表现",
  " through the use of ": " 通过使用",
  "'s ": "的",
  "streams": "流",
  "In February 2020, we ": "2020 年 2 月，我们",
  "released": "获释",
  " the Enhanced Privacy Protection plan.  This plan allows users to switch off setting public DNS record entries with their email forwarding configuration aliases. Through this plan, a user's email alias information is hidden from being publicly searchable over the Internet. We also ": " 增强隐私保护计划。该计划允许用户关闭使用他们的电子邮件转发配置别名设置公共 DNS 记录条目。通过该计划，用户的电子邮件别名信息将被隐藏，无法通过 Internet 公开搜索。我们也",
  "released a feature": "发布了一个功能",
  " to enable or disable specific aliases while still allowing them to appear as a valid email address and return a successful ": " 启用或禁用特定别名，同时仍允许它们显示为有效的电子邮件地址并返回成功",
  "SMTP status code": "SMTP 状态码",
  ", but the emails will be immediately discarded (similar to piping output from a process to ": "，但电子邮件将被立即丢弃（类似于管道输出从进程到",
  "/dev/null": "/开发/空",
  ").": "）。",
  " its initial alpha version of ": " 它的初始 alpha 版本",
  "Spam Scanner": "垃圾邮件扫描器",
  " \"after hitting countless roadblocks with existing spam-detection solutions\" and because \"none of these solutions (": " “在使用现有的垃圾邮件检测解决方案遇到无数障碍之后”并且因为“这些解决方案都没有（",
  "Rspamd": "垃圾邮件",
  " and ": " 和",
  "SpamAssassin": "垃圾邮件杀手",
  ") honored (our) privacy policy\". Spam Scanner is a completely free and open-source ": ") 尊重（我们的）隐私政策”。垃圾邮件扫描器是一个完全免费和开源的",
  "anti-spam filtering": "反垃圾邮件过滤",
  " solution which uses a ": " 解决方案使用",
  "Naive Bayes spam filtering": "朴素贝叶斯垃圾邮件过滤",
  " approach in combination with ": " 方法结合",
  "anti-phishing": "反网络钓鱼",
  "IDN homograph attack": "IDN 同形异义词攻击",
  " protection. We also ": " 保护。我们也",
  " a feature to allow ": " 允许的功能",
  "two-factor authentication": "两步验证",
  " (2FA) using a ": " (2FA) 使用",
  "one-time password": "一次性密码",
  " (OTP) for enhanced account security.": " (OTP) 以增强帐户安全性。",
  "In May 2020, we ": "2020 年 5 月，我们",
  "allowed": "允许",
  " custom ": " 风俗",
  "port forwarding": "转发端口",
  " as workaround for users to circumvent port blocking by their ": " 作为用户绕过端口阻塞的解决方法",
  "ISP": "互联网服务供应商",
  ".  We also released our ": ".我们还发布了我们的",
  "Free Email Forwarding RESTful API": "免费电子邮件转发 RESTful API",
  ", with complete documentation and real-time request and response examples.  We also ": "，带有完整的文档和实时请求和响应示例。我们也",
  " support for webhooks, due to high demand from users ": " 由于用户的高需求，支持 webhooks",
  "switching": "交换",
  " to use our service as a Mailgun webhook alternative.": " 使用我们的服务作为 Mailgun webhook 的替代方案。",
  "In June 2020, we publicly released our real-time metrics and revenue on our ": "2020 年 6 月，我们公开发布了我们的实时指标和收入。",
  "Open Startup": "打开启动",
  " page (also available as a link in the footer of our site).": " 页面（也可作为我们网站页脚中的链接提供）。",
  "In August 2020, we added support for the ": "2020 年 8 月，我们增加了对",
  "Authenticated Received Chain": "已认证的接收链",
  " (\"ARC\") email authentication system.": " （“ARC”）电子邮件身份验证系统。",
  "On November 23, 2020 we publicly launched out of our beta program.": "2020 年 11 月 23 日，我们公开推出了测试版计划。",
  "As of May 2020, we operate from 3 server locations across 2 countries.  We have future plans to move our servers to a country such as Iceland, which has ": "截至 2020 年 5 月，我们在 2 个国家/地区的 3 个服务器位置运营。我们未来计划将我们的服务器转移到冰岛这样的国家",
  "championed itself as a beacon of net neutrality and online privacy": "倡导自己是网络中立和在线隐私的灯塔",
  "We have a \"zero tolerance policy\" ": "我们有“零容忍政策”",
  "privacy policy": "隐私政策",
  ", which states that we don't store logs nor emails, and we don't track users. Our statement clearly states that we do not collect nor store forwarded emails, metadata, server-side nor client-side logs, IP addresses, or browser information.": "，这表明我们不存储日志或电子邮件，也不跟踪用户。我们的声明明确指出，我们不会收集或存储转发的电子邮件、元数据、服务器端或客户端日志、IP 地址或浏览器信息。",
  "Only an email address is required to create and configure the Enhanced Protection Plan, which hides DNS email alias information on the free plan through a managed and hosted service.": "创建和配置增强型保护计划只需要一个电子邮件地址，它通过托管和托管服务隐藏免费计划中的 DNS 电子邮件别名信息。",
  "User's accounts, domains, and all related information can be permanently deleted at any time by the user.": "用户可以随时永久删除用户的帐户、域和所有相关信息。",
  "Forward Email's source code is primarily developed by ": "Forward Email 的源代码主要由",
  ", whom publicly credits immense open-source contributions from the following people:": "，他公开赞扬以下人员的巨大开源贡献：",
  "Ryan Lee Sipes": "瑞安·李·赛佩斯",
  " (the driving force to revitalize and modernize ": " （振兴现代化的动力",
  "Mozilla Thunderbird": "Mozilla 雷鸟",
  ") for serving as an advisor, assisting with growth, and relentlessly contributing feedback on product iterations.": ") 担任顾问、协助发展以及对产品迭代做出不懈的贡献。",
  "Shaun Warman": "肖恩·沃曼",
  " for ": " 为了",
  "integration": "一体化",
  " of ": " 的",
  " (OTP), ": " (OTP),",
  "Content Security Policy": "内容安全政策",
  " (CSP), and ": " (CSP) 和",
  "Subresource Integrity": "子资源完整性",
  " (SRI) into the ": " (SRI) 进入",
  "Lad": "小伙子",
  " framework, which is ": " 框架，即",
  "used internally": "内部使用",
  " in Forward Email.": " 在转发电子邮件中。",
  "Fedor Indutny": "费多·因杜尼",
  "questions and answers": "问题和解答",
  " regarding Forward Email's compliance with strict and modern ": " 关于转发电子邮件遵守严格和现代",
  "TLS": "TLS",
  "cryptographic ciphers": "密码密码",
  "Andris Reisman": "安德里斯·赖斯曼",
  " (the author of the ": " （作者",
  "npm": "高于海平面",
  " package nodemailer, which is used internally in Forward Email.": " 包 nodemailer，在转发电子邮件中内部使用。",
  "Scott Kitterman": "斯科特·基特曼",
  "Sender Policy Framework": "发件人政策框架",
  " (SPF) ": " (SPF)",
  "RFC 7208": "RFC 7208",
  " specification) for ": " 规格）为",
  "questions": "问题",
  "answers": "答案",
  " regarding Forward Email's compliance with ": " 关于转发电子邮件的遵守",
  "Sender Rewriting Scheme": "发件人重写方案",
  " (SRS), ": " (SRS),",
  "DMARC": "DMARC",
  " (SPF), and ": " (SPF)，和",
  "DKIM": "DKIM",
  " compliance over ": " 遵守",
  "IRC": "IRC",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Information Not Collected": "未收集的信息",
  "Information Collected": "收集的信息",
  "Information Shared": "信息共享",
  "Information Removal": "信息删除",
  "We do not store any emails.": "我们不存储任何电子邮件。",
  "We do not store any metadata about emails.": "我们不存储有关电子邮件的任何元数据。",
  "We do not store any logs.": "我们不存储任何日志。",
  "We do not store any IP addresses.": "我们不存储任何 IP 地址。",
  "We do not store any browser information.": "我们不存储任何浏览器信息。",
  "For transparency, at any time you can ": "为了透明，您可以随时",
  "view our source code": "查看我们的源代码",
  " to see how the information below is collected and used:": " 查看如何收集和使用以下信息：",
  "We store a cookie in a session for your visit (strictly for functionality).  This cookie is stored securely in our Redis database.": "我们在您访问的会话中存储一个 cookie（严格来说是为了功能）。此 cookie 安全地存储在我们的 Redis 数据库中。",
  "We store your email address (strictly for functionality).  This email address is stored securely in our MongoDB database.": "我们存储您的电子邮件地址（严格来说是为了功能）。该电子邮件地址安全地存储在我们的 MongoDB 数据库中。",
  "We store your domain name(s) and alias(es) you create (strictly for functionality).  This information is stored securely in our MongoDB database.": "我们存储您创建的域名和别名（严格来说是为了功能）。此信息安全地存储在我们的 MongoDB 数据库中。",
  "Any additional information you voluntarily provide us, such as comments or questions in a ": "您自愿提供给我们的任何其他信息，例如评论或问题",
  "Help request": "帮助请求",
  "We do not share your information with any third-party whatsoever (with the exception of ": "我们不会与任何第三方共享您的信息（除了",
  "Postmark": "邮戳",
  ", which we use for transactional emails, e.g. for account verification or password reset emails).": "，我们用于交易电子邮件，例如用于帐户验证或密码重置电子邮件）。",
  "We may need to and will comply with court ordered legal requests (but keep in mind we do not collect information mentioned above, so we will not be able to provide it to begin with).": "我们可能需要并将遵守法院命令的法律要求（但请记住，我们不收集上述信息，因此我们将无法提供）。",
  "If at any time if you wish to remove information that you have provided us with, then go to ": "如果您希望随时删除您提供给我们的信息，请访问",
  "My Account > Security": "我的账户 > 安全",
  " and click \"Delete Account\".": " 并单击“删除帐户”。",
  "Email Forwarding API": "电子邮件转发 API",
  "Libraries": "图书馆",
  "Base URI": "基本URI",
  "Authentication": "验证",
  "Errors": "错误",
  "Localization": "本土化",
  "Pagination": "分页",
  "Account": "帐户",
  "Create account": "创建账户",
  "Retrieve account": "找回账号",
  "Update account": "更新账户",
  "List domains": "列出域",
  "Create domain": "创建域",
  "Retrieve domain": "检索域",
  "Verify domain records": "验证域记录",
  "Update domain": "更新域",
  "Delete domain": "删除域",
  "Invites": "邀请",
  "Accept domain invite": "接受域邀请",
  "Create domain invite": "创建域邀请",
  "Remove domain invite": "删除域邀请",
  "Members": "会员",
  "Update domain member": "更新域成员",
  "Remove domain member": "删除域成员",
  "List domain aliases": "列出域别名",
  "Create new domain alias": "创建新的域别名",
  "Retrieve domain alias": "检索域别名",
  "Update domain alias": "更新域别名",
  "Delete domain alias": "删除域别名",
  "Right now we have not yet released any API wrappers, but we plan to do so in the near future. Send an email to ": "目前我们还没有发布任何 API 包装器，但我们计划在不久的将来发布。发送电子邮件到",
  "api@forwardemail.net": "api@forwardemail.net",
  " if you would like to be notified when a particular programming language's API wrapper is released. In the meanwhile, you can use these recommended HTTP request libraries in your application, or simply use ": " 如果您想在特定编程语言的 API 包装器发布时收到通知。同时，您可以在您的应用程序中使用这些推荐的 HTTP 请求库，或者干脆使用",
  "curl": "卷曲",
  " as in the below examples.": " 如下例所示。",
  "Language": "语",
  "Library": "图书馆",
  "Ruby": "红宝石",
  "Faraday": "法拉第",
  "Python": "Python",
  "requests": "要求",
  "Java": "爪哇",
  "OkHttp": "OkHttp",
  "PHP": "PHP",
  "guzzle": "狂饮",
  "JavaScript": "JavaScript",
  "superagent": "超级代理",
  "Go": "走",
  "net/http": "网络/http",
  ".NET": "。网",
  "RestSharp": "休息夏普",
  "The current HTTP base URI path is: ": "当前的 HTTP 基本 URI 路径是：",
  ".  The legacy HTTP base URI path of ": ".旧的 HTTP 基本 URI 路径",
  " is deprecated as of January 1, 2021.": " 自 2021 年 1 月 1 日起弃用。",
  "All endpoints require your ": "所有端点都需要您的",
  "free API key": "免费的 API 密钥",
  " :tada: to be set as the \"username\" value of the request's ": " :tada: 被设置为请求的“用户名”值",
  "Basic Authorization": "基本授权",
  " header.  Don't worry – examples are provided below for you if you're not sure what this is.": " 标题。别担心 - 如果您不确定这是什么，下面为您提供了示例。",
  "If any errors occur, the response body of the API request will contain a detailed error message.": "如果发生任何错误，API 请求的响应正文将包含详细的错误消息。",
  "Code": "代码",
  "Name": "姓名",
  "OK": "好的",
  "Bad Request": "错误的请求",
  "Unauthorized": "未经授权",
  "Forbidden": "禁止的",
  "Not Found": "未找到",
  "Too Many Requests": "请求过多",
  "Internal Server Error": "内部服务器错误",
  "Not Implemented": "未实现",
  "Bad Gateway": "错误的网关",
  "Service Unavailable": "暂停服务",
  "Gateway Time-out": "网关超时",
  "Our service is translated to over 25 different languages.  All API response messages are translated to the last locale detected of the user making the API request.  You can override this by passing a custom ": "我们的服务被翻译成超过 25 种不同的语言。所有 API 响应消息都将转换为最后检测到发出 API 请求的用户的语言环境。您可以通过传递自定义来覆盖它",
  " header.  Feel free to try it out using the language drop-down at the bottom of this page.": " 标题。您可以使用本页底部的语言下拉菜单进行试用。",
  "If you would like to be notified when pagination is available, then please email ": "如果您想在分页可用时收到通知，请发送电子邮件",
  "Body Parameter": "身体参数",
  "Required": "必需的",
  "Type": "类型",
  "Description": "描述",
  "Yes": "是的",
  "String (Email)": "字符串（电子邮件）",
  "Email address": "电子邮件地址",
  "String": "细绳",
  "Password": "密码",
  "Example Request:": "示例请求：",
  "No": "不",
  "First name": "名",
  "Last name": "姓",
  "String (URL)": "字符串（网址）",
  "Link to avatar image": "链接到头像图片",
  "Querystring Parameter": "查询字符串参数",
  "String (RegExp supported)": "字符串（支持正则表达式）",
  "Search for domains by name": "按名称搜索域",
  "Search for domains by alias name": "按别名搜索域",
  "Search for domains by recipient": "按收件人搜索域",
  "String (FQDN or IP)": "字符串（FQDN 或 IP）",
  "Fully qualified domain name (\"FQDN\") or IP address": "完全限定域名（“FQDN”）或 IP 地址",
  "String (enumerable)": "字符串（可枚举）",
  "Plan type (must be ": "计划类型（必须是",
  ", or ": "， 或者",
  ", defaults to ": ", 默认为",
  ")": ")",
  "String (delimited email addresses) or Boolean": "字符串（分隔的电子邮件地址）或布尔值",
  "Create a default catch-all alias, defaults to ": "创建一个默认的全能别名，默认为",
  " (if ": " （如果",
  " it will use the API user's email address as a recipient, and if ": " 它将使用 API 用户的电子邮件地址作为收件人，如果",
  " no catch-all will be created).  If a String is passed, then it is a delimited list of email addresses to use as recipients (separated by line break, space, and/or comma)": " 不会创建包罗万象的）。如果传递了字符串，则它是用作收件人的电子邮件地址的分隔列表（由换行符、空格和/或逗号分隔）",
  "String or Number": "字符串或数字",
  "Custom port to configure for SMTP forwarding (default is ": "为 SMTP 转发配置的自定义端口（默认为",
  "Email address to invite to domain members list": "邀请加入域成员列表的电子邮件地址",
  "Group to add the user to the domain membership with (can be one of ": "用于将用户添加到域成员身份的组（可以是其中之一",
  " or ": " 或者",
  "Email address to remove from domain members list": "要从域成员列表中删除的电子邮件地址",
  "Group to update the user to the domain membership with (can be one of ": "用于将用户更新为域成员身份的组（可以是其中之一",
  "Search for aliases in a domain by name": "按名称搜索域中的别名",
  "Search for aliases in a domain by recipient": "按收件人搜索域中的别名",
  "Alias name": "别名",
  "String or Array": "字符串或数组",
  "List of recipients (must be line-break/space/comma separated String or Array of valid email addresses, fully-qualified domain names (\"FQDN\"), IP addresses, and/or webhook URL's)": "收件人列表（必须是换行符/空格/逗号分隔的字符串或有效电子邮件地址数组、完全限定域名（“FQDN”）、IP 地址和/或 webhook URL）",
  "Alias description": "别名说明",
  "List of labels (must be line-break/space/comma separated String or Array)": "标签列表（必须是换行符/空格/逗号分隔的字符串或数组）",
  "Boolean": "布尔值",
  "Whether to enable to disable this alias (if disabled, emails will be routed nowhere but return successful status codes)": "是否启用禁用此别名（如果禁用，电子邮件将无处路由，但返回成功的状态代码）",
  "You can retrieve a domain alias by either its ": "您可以通过以下任一方式检索域别名",
  " or its ": " 或其",
  " value.": " 价值。",
  "Frequently Asked Questions": "经常问的问题",
  "How do I get started and set up email forwarding": "如何开始和设置电子邮件转发",
  "How to Send Mail As using Gmail": "如何使用 Gmail 发送邮件",
  "Why am I not receiving my test emails": "为什么我收不到测试邮件",
  "Why are my test emails sent to myself in Gmail showing as \"suspicious\"": "为什么我在 Gmail 中发送给自己的测试电子邮件显示为“可疑”",
  "Can I remove the via forwardemail dot net in Gmail": "我可以删除 Gmail 中的 via forwardemail dot net",
  "Can I forward emails to ports other than 25 (e.g. if my ISP has blocked port 25)": "我可以将电子邮件转发到 25 以外的端口吗（例如，如果我的 ISP 阻止了端口 25）",
  "Do you offer a money back guarantee on paid plans": "您是否为付费计划提供退款保证",
  "If I switch plans do you pro-rate and refund the difference": "如果我改变计划，你会按比例计算并退还差价吗",
  "Do you support webhooks": "你支持网络钩子吗",
  "Do you support regular expressions or regex": "你支持正则表达式还是正则表达式",
  "Can I just use this email forwarding service as a \"fallback\" or \"fallover\" MX server": "我可以将此电子邮件转发服务用作“后备”或“后备”MX 服务器吗",
  "Can I disable specific aliases": "我可以禁用特定的别名吗",
  "Can I forward emails to multiple recipients": "我可以将电子邮件转发给多个收件人吗",
  "Can I have multiple global catch-all recipients": "我可以有多个全局包罗万象的收件人吗",
  "Is there a maximum limit on the number of email addresses I can forward to per alias": "每个别名可以转发的电子邮件地址数量是否有最大限制",
  "Can I recursively forward emails": "我可以递归转发电子邮件吗",
  "Can people unregister or register my email forwarding without my permission": "人们可以在未经我许可的情况下取消注册或注册我的电子邮件转发吗",
  "How is it free": "怎么免费的",
  "What is the max email size limit": "最大电子邮件大小限制是多少",
  "Do you store emails and their contents": "您是否存储电子邮件及其内容",
  "Do you store logs of emails": "您是否存储电子邮件日志",
  "Do you read my emails": "你看我的邮件了吗",
  "Does it support the plus + symbol for Gmail aliases": "是否支持 Gmail 别名的加号 + 符号",
  "Does it support sub-domains": "是否支持子域",
  "Does this forward my email's headers": "这会转发我的电子邮件标题吗",
  "Is this well-tested": "这是经过充分测试的吗",
  "Do you pass along SMTP response messages and codes": "您是否传递 SMTP 响应消息和代码",
  "How do you prevent spammers and ensure good email forwarding reputation": "您如何防止垃圾邮件发送者并确保良好的电子邮件转发声誉",
  "What should I do if I receive spam emails?": "如果我收到垃圾邮件怎么办？",
  "Can I \"send mail as\" in Gmail with this": "我可以用这个在 Gmail 中“发送邮件”吗",
  "Can I \"send mail as\" in Outlook with this": "我可以用这个在 Outlook 中“发送邮件”吗",
  "Can I \"send mail as\" in Apple Mail and iCloud Mail with this": "我可以用这个在 Apple Mail 和 iCloud Mail 中“发送邮件”吗",
  "Can I forward unlimited emails with this": "我可以用这个转发无限的电子邮件吗",
  "How do I add a profile picture to my email address": "如何将个人资料图片添加到我的电子邮件地址",
  "What is the difference between Free and Enhanced Protection": "免费和增强保护有什么区别",
  "Do you support email best practices": "您是否支持电子邮件最佳实践",
  "Do you offer unlimited domains for one price": "您是否以一种价格提供无限域名",
  "Which payment methods do you accept": "您接受哪些付款方式",
  "Will you ever increase prices": "你会涨价吗",
  "How do you perform DNS lookups on domain names": "您如何对域名执行 DNS 查找",
  "How fast is this service": "这项服务有多快",
  "You need to have ": "你需要有",
  "Gmail's Two-Factor Authentication": "Gmail 的两步验证",
  " enabled for this to work.  Visit ": " 启用此工作。访问",
  "https://www.google.com/landing/2step/": "https://www.google.com/landing/2step/",
  " if you do not have it enabled.": " 如果您没有启用它。",
  "Once Two-Factor Authentication is enabled (or if you already had it enabled), then visit ": "一旦启用双因素身份验证（或者如果您已经启用它），然后访问",
  "https://myaccount.google.com/apppasswords": "https://myaccount.google.com/apppasswords",
  "When prompted for \"Select the app and device you want to generate the app password for\":": "当提示“选择要为其生成应用密码的应用和设备”时：",
  "Select \"Mail\" under the drop-down for \"Select app\"": "在“选择应用程序”下拉菜单下选择“邮件”",
  "Select \"Other\" under the drop-down for \"Select device\"": "在“选择设备”下拉菜单下选择“其他”",
  "When prompted for text input, enter your custom domain's email address you're forwarding from (e.g. \"": "当系统提示输入文本时，输入您要转发的自定义域的电子邮件地址（例如“",
  "hello@example.com": "你好@example.com",
  "\" - this will help you keep track in case you use this service for multiple accounts)": "\" - 这将帮助您跟踪您为多个帐户使用此服务的情况）",
  "Copy the password to your clipboard that is automatically generated": "将密码复制到自动生成的剪贴板",
  "Go to ": "去",
  " and under ": " 和下",
  "Settings ": "设置",
  " Accounts and Import ": " 帐户和导入",
  " Send mail as": " 发送邮件作为",
  ", click \"Add another email address\"": "，点击“添加另一个电子邮件地址”",
  "When prompted for \"Name\", enter the name that you want your email to be seen as \"From\" (e.g. \"Elon Musk\")": "当提示输入“姓名”时，输入您希望电子邮件显示为“发件人”的姓名（例如“Elon Musk”）",
  "When prompted for \"Email address\", enter the email address with the custom domain you used above (e.g. \"": "当提示输入“电子邮件地址”时，输入您在上面使用的自定义域的电子邮件地址（例如“",
  "\")": "”）",
  "Uncheck \"Treat as an alias\"": "取消选中“视为别名”",
  "Click \"Next Step\" to proceed": "点击“下一步”继续",
  "When prompted for \"SMTP Server\", enter ": "当提示“SMTP 服务器”时，输入",
  "smtp.gmail.com": "smtp.gmail.com",
  " and leave the port as ": " 并将端口保留为",
  "When prompted for \"Username\", enter the portion of your Gmail address without the ": "当提示输入“用户名”时，输入 Gmail 地址中不带",
  "gmail.com": "gmail.com",
  " part (e.g. just \"user\" if my email is ": " 部分（例如，如果我的电子邮件是“用户”",
  "user@gmail.com": "用户@gmail.com",
  "When prompted for \"Password\", paste from your clipboard the password you generated in step 2 above": "当提示输入“密码”时，从剪贴板粘贴您在上述第 2 步中生成的密码",
  "Leave the radio button checked to \"Secured connection using TLS\"": "将单选按钮选中为“使用 TLS 的安全连接”",
  "Click \"Add Account\" to proceed": "单击“添加帐户”继续",
  "Open a new tab to ": "打开一个新标签",
  " and wait for your verification email to arrive (you will receive a verification code that confirms you are the owner of the email address you are attempting to \"Send Mail As\")": " 并等待您的验证电子邮件到达（您将收到一个验证码，确认您是您尝试“发送邮件”的电子邮件地址的所有者）",
  "Once it arrives, copy and paste the verification code at the prompt you received in the previous step": "到达后，根据您在上一步中收到的提示复制并粘贴验证码",
  "Once you've done that, go back to the email and click the link to \"confirm the request\". You need to do this step and the previous step for the email to be correctly configured.": "完成后，返回电子邮件并单击“确认请求”链接。您需要执行此步骤和上一步才能正确配置电子邮件。",
  "If you're sending a test email to yourself using the \"Send Mail As\" feature, then it will not show up in your inbox due to ": "如果您使用“将邮件发送为”功能向自己发送测试电子邮件，则由于以下原因，它不会显示在您的收件箱中",
  "this widely known official Gmail answer": "这个广为人知的官方 Gmail 答案",
  "If you continue to have issues, then it is most likely to be an issue with DNS propagation.  You will need to wait a bit longer and try again (or try setting a lower TTL value on your TXT records).": "如果问题仍然存在，则很可能是 DNS 传播的问题。您将需要等待更长时间并重试（或尝试在您的 TXT 记录上设置较低的 TTL 值）。",
  "Still having issues?": "还是有问题？",
  "  Please file a ": "  请提交一份",
  " so we can help investigate the issue and find a quick resolution.": " 因此我们可以帮助调查问题并找到快速解决方案。",
  "If you see this error message in Gmail when you send a test to yourself, or when a person you're emailing with your alias sees an email from you for the first time, then ": "如果您在 Gmail 中向自己发送测试时看到此错误消息，或者当您使用别名发送电子邮件的人第一次看到您的电子邮件时，则",
  "please do not worry": "请不要担心",
  " – as this is a built-in safety feature of Gmail.": " – 因为这是 Gmail 的内置安全功能。",
  "You can simply click \"Looks safe\".  For example, if you were to send a test message using the send mail as feature (to someone else), then they will not see this message.": "您只需单击“看起来很安全”即可。例如，如果您使用发送邮件作为功能发送测试消息（给其他人），那么他们将看不到此消息。",
  "However if they do see this message, it's because they were normally used to seeing your emails come from ": "但是，如果他们确实看到此消息，那是因为他们通常习惯于看到您的电子邮件来自",
  "john@gmail.com": "约翰@gmail.com",
  " instead of ": " 代替",
  "john@customdomain.com": "约翰@customdomain.com",
  " (just an example).  Gmail will alert the users just to make sure things are safe just in case, there is no workaround.": " （只是一个例子）。 Gmail 会提醒用户只是为了确保事情是安全的以防万一，没有解决方法。",
  "This is ONLY applicable if you are using the ": "这仅适用于您使用",
  " feature.  Currently there is no workaround for this, and it affects all service providers (not just us).  The workaround is to use a custom SMTP server.  However we do not offer SMTP yet.": " 特征。目前没有解决方法，它会影响所有服务提供商（不仅仅是我们）。解决方法是使用自定义 SMTP 服务器。但是我们还没有提供 SMTP。",
  "We plan to release our very own SMTP service (not just forwarding, but email in general), which would alleviate this.  Gmail automatically adds this and there is no current workaround.  Other email forwarding services with similar features to ours will still incur this same issue too (and other email forwarding solutions  simply do not offer the level of privacy we do).": "我们计划发布我们自己的 SMTP 服务（不仅仅是转发，还有一般的电子邮件），这将缓解这种情况。 Gmail 会自动添加此项，目前没有解决方法。具有与我们类似功能的其他电子邮件转发服务仍然会遇到同样的问题（并且其他电子邮件转发解决方案根本不提供我们所做的隐私级别）。",
  "If you want to get notified when this is released, you can email ": "如果您想在发布时收到通知，可以发送电子邮件",
  "smtp@forwardemail.net": "smtp@forwardemail.net",
  " and we'll send you a notification once it's released.  Or just sign up for an account here if you haven't already!": " 我们会在发布后向您发送通知。或者，如果您还没有，请在此处注册一个帐户！",
  "Yes, as of May 5, 2020 we have added this feature.  Right now the feature is domain-specific, as opposed to alias-specific.  If you require it to be alias-specific, please contact us to let us know of your needs.": "是的，自 2020 年 5 月 5 日起，我们已添加此功能。现在该功能是特定于域的，而不是特定于别名的。如果您要求它是特定于别名的，请联系我们让我们知道您的需求。",
  "If you are on the free plan, then simply add a new DNS TXT record as shown below, but change the port from 25 to the port of your choosing.": "如果您使用的是免费计划，那么只需添加一个新的 DNS TXT 记录，如下所示，但将端口从 25 更改为您选择的端口。",
  "For example, if I want all emails that go to ": "例如，如果我想要所有发送到的电子邮件",
  " to forward to alias recipients' SMTP port of 1337 instead of 25:": " 转发到别名收件人的 SMTP 端口 1337 而不是 25：",
  "Yes!  We offer a 30-day money back guarantee on all paids plans if you are not satisfied with our service.": "是的！如果您对我们的服务不满意，我们为所有付费计划提供 30 天退款保证。",
  "We do not ask any questions and simply process the refund within 5-7 business days.": "我们不问任何问题，只需在 5-7 个工作日内处理退款。",
  "To request a refund, please send an email from the email address verified on your account to: ": "要申请退款，请从您帐户中经过验证的电子邮件地址发送一封电子邮件至：",
  "refunds@forwardemail.net": "退款@forwardemail.net",
  "Yes, we will manually process your refund for you and email you once complete.  You will get a notification regarding the refund amount when you switch plans.": "是的，我们将为您人工处理您的退款，并在完成后通过电子邮件发送给您。当您转换计划时，您将收到有关退款金额的通知。",
  "Yes, as of May 15, 2020 we have added this feature.  You can simply add webhook(s) exactly like you would with any recipient!  Please ensure that you have the \"http\" or \"https\" protocol prefixed in the webhook's URL.": "是的，自 2020 年 5 月 15 日起，我们已添加此功能。您可以像添加任何收件人一样简单地添加 webhook！请确保您在 webhook 的 URL 中有前缀“http”或“https”协议。",
  "If you are on the free plan, then simply add a new DNS TXT record as shown below:": "如果您使用的是免费计划，那么只需添加一个新的 DNS TXT 记录，如下所示：",
  " to forward to a new ": " 转发到一个新的",
  "request bin": "请求箱",
  " test endpoint:": " 测试端点：",
  "Or perhaps you want all emails that go to ": "或者，您可能想要所有发送至的电子邮件",
  " to forward to this endpoint:": " 转发到这个端点：",
  "Note that we use the ": "请注意，我们使用",
  "mailparser": "邮件解析器",
  " library's \"simpleParser\" method to parse the message into a JSON friendly object, and also append the \"raw\" property with the raw email message as a String.": " 库的“simpleParser”方法将消息解析为 JSON 友好对象，并将“raw”属性与原始电子邮件消息附加为字符串。",
  "Webhook HTTP requests will retry up to 10 times (the exact same number of retries we permit for normal SMTP), with 20 seconds max timeout per endpoint POST request.  We will retry automatically based off the default status and error codes used in ": "Webhook HTTP 请求将重试最多 10 次（与我们允许普通 SMTP 的重试次数完全相同），每个端点 POST 请求的最大超时时间为 20 秒。我们将根据默认状态和错误代码自动重试",
  "superagent's retry method": "superagent的重试方法",
  "Yes, as of September 27, 2021 we have added this feature.  You can simply write regular expressions (\"regex\") for matching aliases and performing substitions.": "是的，自 2021 年 9 月 27 日起，我们已添加此功能。您可以简单地编写正则表达式（“regex”）来匹配别名和执行替换。",
  "Regular expression supported aliases are ones that start with a ": "正则表达式支持的别名是以 a 开头的别名",
  " and end with ": " 并以",
  " and their recipients are email addresses or webhooks.  The recipients can also include regex substitution support (e.g. ": " 他们的收件人是电子邮件地址或网络钩子。接收者还可以包括正则表达式替换支持（例如",
  "We support two regular expression flags including ": "我们支持两个正则表达式标志，包括",
  ".  The case-insensitive flag of ": ".不区分大小写的标志",
  " is a permanent default and it is always enforced.  The global flag of ": " 是永久默认值，并且始终强制执行。全球旗帜",
  " can be added by you by affixing the ending ": " 您可以通过添加结尾来添加",
  " with ": " 和",
  "Note that we also support our ": "请注意，我们也支持我们的",
  "disabled alias feature": "禁用别名功能",
  " for the recipient portion with our regex support.": " 对于具有我们正则表达式支持的收件人部分。",
  "Simple Example:": "简单示例：",
  " If I want all emails that go to ": " 如果我想要所有的电子邮件",
  " to forward to ": " 转发到",
  ":": "：",
  "Firstname Lastname Substitution Example:": "名字姓氏替换示例：",
  " Imagine all of your company email addresses are of the ": " 想象一下您公司的所有电子邮件地址都属于",
  " pattern.  If I want all emails that go to the pattern of ": " 图案。如果我想要所有符合以下格式的电子邮件",
  " with substitution support (": " 有替代支持（",
  "view test on RegExr": "在 RegExr 上查看测试",
  "):": ")：",
  "Plus Symbol Filtering Substitution Example:": "加号过滤替换示例：",
  " respectively (with substitution support) (": " 分别（有替代支持）（",
  "Webhook Querystring Substitution Example:": "Webhook 查询字符串替换示例：",
  " Perhaps you want all emails that go to ": " 也许您想要所有发送至的电子邮件",
  " to go to a ": " 去一个",
  "webhook": "网络钩子",
  " and have a dynamic querystring key of \"to\" with a value of the username portion of the email address (": " 并有一个“to”的动态查询字符串键，其值为电子邮件地址的用户名部分（",
  ")::": ")::",
  "Yes, but this is ": "是的，但这是",
  "NOT": "不是",
  " recommended as this is an incredibly rare edge case.": " 推荐，因为这是一个非常罕见的边缘情况。",
  "If you use Google Business for email, and want to use our server as a fallback so your mail still gets delivered, then just specify the Google mail servers with a lower priority than our mail servers.  An example is provided below:": "如果您将 Google Business 用于电子邮件，并希望使用我们的服务器作为后备，以便您的邮件仍能送达，那么只需指定优先级低于我们的邮件服务器的 Google 邮件服务器即可。下面提供了一个示例：",
  "Yes! As of February 6, 2020 we have added this feature.  Simply edit your DNS TXT record and prefix the alias with an exclamation mark.  Note that you must preserve the \":\" mapping, as this is required if you ever decide to toggle this off (and it's also used for importing in our paid plans).": "是的！自 2020 年 2 月 6 日起，我们已添加此功能。只需编辑您的 DNS TXT 记录并在别名前加上感叹号。请注意，您必须保留“:”映射，因为如果您决定将其关闭（并且它也用于在我们的付费计划中导入），则这是必需的。",
  "If you prefix an alias with \"!\" (exclamation mark) then it will still return successful respond codes to senders attempting to send to this address, but the emails themselves will go nowhere; to a blackhole.": "如果在别名前加上“！” （感叹号）然后它仍然会向尝试发送到此地址的发件人返回成功的响应代码，但电子邮件本身将无处可去；到一个黑洞。",
  "Emails sent to disabled addresses will respond with a ": "发送到禁用地址的电子邮件将回复",
  " (message queued) status code, but the emails will not actually be delivered to the recipient(s).": " （消息排队）状态代码，但电子邮件实际上不会发送给收件人。",
  " to stop flowing through to ": " 停止流经",
  "Yes, absolutely.  Just specify multiple recipients in your TXT records.": "是的，一点没错。只需在您的 TXT 记录中指定多个收件人即可。",
  "For example, if I want an email that goes to ": "例如，如果我想要一封电子邮件",
  " to get forwarded to ": " 转发给",
  ", then my TXT record would look like this:": "，那么我的 TXT 记录将如下所示：",
  "Or, you could specify them in two separate lines, such as this:": "或者，您可以在两个单独的行中指定它们，例如：",
  "It's up to you!": "由你决定！",
  "Yes, you can. Just specify multiple global catch-all recipients in your TXT records.": "是的你可以。只需在您的 TXT 记录中指定多个全局包罗万象的收件人即可。",
  "For example, if I want every email that goes to ": "例如，如果我想要发送到的每封电子邮件",
  " (the asterisk meaning its a wildcard aka catch-all) to get forwarded to ": " （星号意味着它是一个通配符又名全能）被转发到",
  "Yes, the default limit is 10.  This does NOT mean that you can only have 10 aliases on your domain name.  You can have as many aliases as you want (an unlimited amount).  It means that you can only forward one alias to 10 unique email addresses.  You could have ": "是的，默认限制是 10 个。这并不意味着您的域名只能有 10 个别名。您可以拥有任意数量的别名（数量不限）。这意味着您只能将一个别名转发到 10 个唯一的电子邮件地址。你可以有",
  ", … (from 1-10) – and any emails to ": ", ...（从 1-10） – 以及任何发送至",
  " would get forwarded to ": " 将被转发到",
  ", … (from 1-10).": ", ...（从 1-10）。",
  "Yes, you can, however you still must adhere to the maximum limit.  If you have ": "是的，您可以，但是您仍然必须遵守最大限制。如果你有",
  ", then emails to ": "，然后通过电子邮件发送至",
  ".  Note that an error will be thrown if you attempt to recursively forward emails.": ".请注意，如果您尝试递归转发电子邮件，则会引发错误。",
  "We use MX and TXT record verification, therefore if you add this service's respective MX and TXT records, then you're registered.  If you remove them, then you're unregistered.  You have ownership of your domain and DNS management, so if someone has access to that then that's a problem.": "我们使用 MX 和 TXT 记录验证，因此如果您添加此服务各自的 MX 和 TXT 记录，则您已注册。如果您删除它们，则您未注册。您拥有域和 DNS 管理的所有权，因此如果有人可以访问它，那就是一个问题。",
  "The service continues to run thanks to ": "由于以下原因，该服务继续运行",
  "donations": "捐款",
  " and users that upgraded to paid plans.  We want to provide a free alternative (since we feel bad) for people that are using closed-source forwarding services (and subsequently risking their privacy and security).": " 以及升级到付费计划的用户。我们希望为使用闭源转发服务（随后冒着隐私和安全风险）的人们提供免费的替代方案（因为我们感觉很糟糕）。",
  "We default to a 50MB size limit, which includes content, headers, and attachments.  Note that services such as Gmail and Outlook allow only 25MB size limit, and if you exceed the limit when sending to addresses at those providers you will receive an error message.": "我们默认为 50MB 大小限制，其中包括内容、标题和附件。请注意，Gmail 和 Outlook 等服务仅允许 25MB 的大小限制，如果您在向这些提供商的地址发送邮件时超出限制，您将收到一条错误消息。",
  "An error with the proper response code is returned if the file size limit is exceeded.": "如果超出文件大小限制，则会返回带有正确响应代码的错误。",
  "No, absolutely not.  See our ": "不，绝对不是。查看我们的",
  "No, absolutely not.  We do not store logs.  See our ": "不，绝对不是。我们不存储日志。查看我们的",
  "Many other email forwarding services unethically read your email.  This is not in alignment with our principles and philosophy on software.": "许多其他电子邮件转发服务不道德地阅读您的电子邮件。这不符合我们的软件原则和理念。",
  "We believe you should have a right to privacy and we strictly respect it.": "我们相信您应该享有隐私权，我们严格尊重它。",
  "The code that is deployed to the server is ": "部署到服务器的代码是",
  "open-source software on GitHub": "GitHub 上的开源软件",
  " for transparency and to build trust.": " 透明度和建立信任。",
  "Yes, absolutely.": "是的，一点没错。",
  "Yes, absolutely.  Instead of using \"@\", \".\", or blank as the name/host/alias, you just use the sub-domain name as the value instead.": "是的，一点没错。而不是使用“@”、“.”或空白作为名称/主机/别名，您只需使用子域名作为值。",
  "If you want ": "如果你想",
  " to forward emails, then enter ": " 转发电子邮件，然后输入",
  " as the name/host/alias value in your DNS settings (for both MX and TXT records).": " 作为 DNS 设置中的名称/主机/别名值（对于 MX 和 TXT 记录）。",
  "Yes, it has tests written with ": "是的，它有编写的测试",
  "ava": "阿瓦",
  " and also has code coverage.": " 并且还有代码覆盖率。",
  "Yes, absolutely.  For example if you're sending an email to ": "是的，一点没错。例如，如果您要发送电子邮件至",
  " and it's registered to forward to ": " 它已注册转发到",
  ", then the SMTP response message and code from the \"gmail.com\" SMTP server will be returned instead of the proxy server at \"mx1.forwardemail.net\" or \"mx2.forwardemail.net\".": "，然后将返回来自“gmail.com”SMTP 服务器的 SMTP 响应消息和代码，而不是“mx1.forwardemail.net”或“mx2.forwardemail.net”的代理服务器。",
  "Per documentation and suggestions from Google at ": "根据 Google 的文档和建议",
  "https://support.google.com/a/answer/175365?hl=en": "https://support.google.com/a/answer/175365?hl=en",
  ", along with best practice, including:": "，以及最佳实践，包括：",
  " we test senders IP's against the Spamhaus ": " 我们针对 Spamhaus 测试发件人 IP",
  "Anti-Spam and Anti-Phishing Scanner": "反垃圾邮件和反网络钓鱼扫描程序",
  ": we built from scratch and use ": "：我们从头开始构建并使用",
  " for anti-spam prevention (it uses a Naive Bayes classifier under the hood).  We built this because we were not happy with ": " 用于反垃圾邮件预防（它在引擎盖下使用朴素贝叶斯分类器）。我们建造这个是因为我们不满意",
  "rspamd": "垃圾邮件",
  " nor ": " 也不",
  ", nor were we happy with their lack of privacy-focused policies and public corpus datasets.  Spam Scanner checks a message for spam, phishing, executables, viruses, and more, while completely respecting your privacy.": "，我们也不满意他们缺乏以隐私为中心的政策和公共语料库数据集。垃圾邮件扫描程序会检查邮件是否存在垃圾邮件、网络钓鱼、可执行文件、病毒等，同时完全尊重您的隐私。",
  "SPF and DKIM:": "SPF 和 DKIM：",
  " through checking if an SPF record exists for a sender, and if so, we reverse-lookup the SMTP connection's remote address to validate it matches the SPF record, otherwise it's rejected.  If an SPF record does not exist, then we require DKIM verification.  If DKIM headers are passed and fail, then it is rejected as well.  If no DKIM headers are passed, then we assume that DKIM validation passes.": " 通过检查发件人是否存在 SPF 记录，如果存在，我们反向查找 SMTP 连接的远程地址以验证它是否与 SPF 记录匹配，否则将被拒绝。如果 SPF 记录不存在，则我们需要 DKIM 验证。如果 DKIM 标头通过但失败，那么它也会被拒绝。如果没有 DKIM 头被传递，那么我们假设 DKIM 验证通过。",
  "MX Record Test:": "MX 记录测试：",
  " through checking if the sender's from address domain has MX records (so it's actually coming from a mail exchange/SMTP server), otherwise it's rejected.": " 通过检查发件人的发件人地址域是否有 MX 记录（因此它实际上来自邮件交换/SMTP 服务器），否则将被拒绝。",
  "Fully Qualified Domain Name Test:": "完全合格的域名测试：",
  " validates that senders SMTP connections are from a fully qualified domain name (\"FQDN\"), meaning no IP addresses, they must have a valid domain name resolved.": " 验证发件人 SMTP 连接来自完全限定的域名 (“FQDN”)，这意味着没有 IP 地址，他们必须解析有效的域名。",
  "TXT Record Test:": "TXT记录测试：",
  " through checking if the email address the sender is trying to send to has a TXT DNS record with a valid email forwarding setup. The SSL certificates (main domain name or alternative names) of all MX servers of the forwarding destination must match the MX entry.": " 通过检查发件人尝试发送到的电子邮件地址是否具有带有有效电子邮件转发设置的 TXT DNS 记录。转发目的地的所有 MX 服务器的 SSL 证书（主域名或备用名称）必须与 MX 条目匹配。",
  "ARC:": "弧：",
  " we use the ": " 我们使用",
  "Authentication-Results": "认证结果",
  " header and validate it against the sending domain's DMARC policy.": " 标头并根据发送域的 DMARC 策略对其进行验证。",
  "You should unsubscribe from the emailing list (if possible) and block the sender.": "您应该取消订阅电子邮件列表（如果可能）并阻止发件人。",
  "Please do not report the message as spam, but instead forward it to our manually curated and privacy-focused abuse prevention system.": "请不要将邮件报告为垃圾邮件，而是将其转发到我们手动策划和以隐私为中心的滥用预防系统。",
  "The email address to forward spam to is:": "将垃圾邮件转发到的电子邮件地址是：",
  "abuse@forwardemail.net": "滥用@forwardemail.net",
  "Yes! As of October 2, 2018 we have added this feature.  See ": "是的！自 2018 年 10 月 2 日起，我们已添加此功能。看",
  " above!": " 以上！",
  "You should also set the SPF record for Gmail in your DNS configuration TXT record.": "您还应该在 DNS 配置 TXT 记录中为 Gmail 设置 SPF 记录。",
  "Yes! As of October 2, 2018 we have added this feature.  Simply view these two links from Microsoft below:": "是的！自 2018 年 10 月 2 日起，我们已添加此功能。只需查看下面来自 Microsoft 的这两个链接：",
  "https://support.office.com/en-us/article/add-or-remove-an-email-alias-in-outlook-com-459b1989-356d-40fa-a689-8f285b13f1f2": "https://support.office.com/en-us/article/add-or-remove-an-email-alias-in-outlook-com-459b1989-356d-40fa-a689-8f285b13f1f2",
  "https://support.office.com/en-us/article/send-email-from-a-different-address-in-outlook-com-ccba89cb-141c-4a36-8c56-6d16a8556d2e": "https://support.office.com/en-us/article/send-email-from-a-different-address-in-outlook-com-ccba89cb-141c-4a36-8c56-6d16a8556d2e",
  "You should also set the SPF record for Outlook in your DNS configuration TXT record.": "您还应该在 DNS 配置 TXT 记录中为 Outlook 设置 SPF 记录。",
  "Unfortunately Apple does not allow this, regardless of which service you use.  However you can use the Mail app along with your domain's email account.": "不幸的是，无论您使用哪种服务，Apple 都不允许这样做。但是，您可以将邮件应用程序与您域的电子邮件帐户一起使用。",
  "https://discussions.apple.com/thread/8316291": "https://discussions.apple.com/thread/8316291",
  "https://discussions.apple.com/thread/6876839": "https://discussions.apple.com/thread/6876839",
  "Practically yes - the only current restriction is that senders ": "实际上是的 - 当前唯一的限制是发件人",
  "by unique email address": "通过唯一的电子邮件地址",
  " are limited to sending (300) emails per hour through the system.": " 仅限于每小时通过系统发送 (300) 封电子邮件。",
  "If this limit is exceeded we send a \"451\" response code which tells the senders mail server to retry later.": "如果超出此限制，我们将发送“451”响应代码，告诉发件人邮件服务器稍后重试。",
  "If you're using Gmail, then follow these steps below:": "如果您使用的是 Gmail，请按照以下步骤操作：",
  "https://google.com": "https://google.com",
  " and sign out of all email accounts": " 并退出所有电子邮件帐户",
  "Select \"Use another account\"": "选择“使用另一个帐户”",
  "Select \"Create account\"": "选择“创建帐户”",
  "Select \"Use my current email address instead\"": "选择“改用我当前的电子邮件地址”",
  "Enter your custom domain name email address": "输入您的自定义域名电子邮件地址",
  "Retrieve the verification email sent to your email address": "检索发送到您的电子邮件地址的验证电子邮件",
  "Enter the verification code from this email": "输入此电子邮件中的验证码",
  "Complete profile information for your new Google account": "为您的新 Google 帐户填写完整的个人资料信息",
  "Agree to all Privacy and Terms of Use policies": "同意所有隐私和使用条款政策",
  " and in the top right corner, click on your profile icon, and click on the \"change\" button": " 在右上角，单击您的个人资料图标，然后单击“更改”按钮",
  "Upload a new photo or avatar for your account": "为您的帐户上传新照片或头像",
  "Changes will take approximately 1-2 hours to propagate, but sometimes may be very quick.": "更改大约需要 1-2 小时才能传播，但有时可能会很快。",
  "Send a test email and the profile photo should appear.": "发送测试电子邮件，个人资料照片应该会出现。",
  "The Free plan requires you to use public DNS records to store your forwarding configuration. Anyone with a computer can lookup your forwarding configuration in a terminal if you are on the Free plan. Unlike the Free plan, the Enhanced Protection plan uses a cryptographically generated random string to store your forwarding configuration privately.": "免费计划要求您使用公共 DNS 记录来存储您的转发配置。如果您使用的是免费计划，任何拥有计算机的人都可以在终端中查找您的转发配置。与免费计划不同，增强保护计划使用加密生成的随机字符串来私下存储您的转发配置。",
  "Free Plan": "免费计划",
  "Enhanced Protection Plan": "加强保障计划",
  "Yes. We have built-in support for SPF, DKIM, DMARC, ARC, and SRS across all plans. We have also worked extensively with the original authors of these specifications and other email experts to ensure perfection and high deliverability.": "是的。我们在所有计划中都内置了对 SPF、DKIM、DMARC、ARC 和 SRS 的支持。我们还与这些规范的原作者和其他电子邮件专家进行了广泛的合作，以确保完美和高可交付性。",
  "Yes. Regardless of which plan you are on, you will pay only one monthly rate – which covers all of your domains.": "是的。无论您采用哪种计划，您只需支付一个月费率——涵盖您的所有域。",
  "We accept debit and credit cards using ": "我们接受借记卡和信用卡使用",
  "Stripe": "条纹",
  "PayPal": "贝宝",
  ", and cryptocurrencies with ": ", 和加密货币",
  " – for one-time payments or monthly, quarterly, or yearly subscriptions.": " – 一次性付款或按月、按季度或按年订阅。",
  "No. Prices will never increase. Unlike other companies, we will never shutdown our service either.": "不会。价格永远不会上涨。与其他公司不同，我们也永远不会关闭我们的服务。",
  "We use CloudFlare's privacy-first consumer DNS service (see ": "我们使用 CloudFlare 的隐私第一消费者 DNS 服务（请参阅",
  "announcement here": "公告在这里",
  ").  We set ": "）。我们设置",
  " as the DNS servers (see ": " 作为 DNS 服务器（请参阅",
  "https://developers.cloudflare.com/1.1.1.1/1.1.1.1-for-families/": "https://developers.cloudflare.com/1.1.1.1/1.1.1.1-for-families/",
  ") using ": "） 使用",
  " on our servers and test environments.": " 在我们的服务器和测试环境中。",
  "The latest version, v2 (released on May 6, 2019) was a major rewrite from v1 and focuses on performance through streams.  ": "最新版本 v2（于 2019 年 5 月 6 日发布）是对 v1 的重大重写，重点关注流的性能。",
  "Nodemailer's": "节点邮件程序",
  " prolific author Andris Reinman (": " 多产作家安德里斯·赖曼 (Andris Reinman) (",
  "@andris9": "@安德里斯9",
  ") helped us switch off using the ": ") 帮助我们关闭使用",
  " library and use ": " 图书馆和使用",
  " instead with some custom transform logic to split the header and the body of the message without affecting the body.  This allows us to perform operations on headers very fast (such as security checks and for SPF/DKIM/DMARC compliance).": " 而是使用一些自定义转换逻辑来拆分消息的标题和正文而不影响正文。这使我们能够非常快速地对标头执行操作（例如安全检查和 SPF/DKIM/DMARC 合规性）。",
  "In other words, the latest version of this service uses streams purely now and is lightning fast.": "换句话说，该服务的最新版本现在完全使用流，并且速度快如闪电。",
  "  The older version v1 also had some logic not in the most optimal order of operations – but now v2 does less memory/network intense operations first (and returns early if possible to send a response as quickly as possible to the SMTP client).  We plan to continue to optimize speed, enhance features, and improve this service over time.": "  旧版本的 v1 也有一些逻辑不是最佳操作顺序——但现在 v2 首先执行较少的内存/网络密集型操作（如果可能，尽早返回以尽快向 SMTP 客户端发送响应）。我们计划随着时间的推移继续优化速度、增强功能并改进此服务。",
  "At no point in time do we write to disk or store emails – everything is done in-memory thanks to Node.js's streams and transforms! :tada:": "我们在任何时候都不会写入磁盘或存储电子邮件 - 由于 Node.js 的流和转换，一切都在内存中完成！ :tada:",
  "Terms": "条款",
  "By accessing this web site, you are agreeing to be bound by these web site Terms and Conditions of Use, all applicable laws and regulations, and agree that you are responsible for compliance with any applicable local laws. If you do not agree with any of these terms, you are prohibited from using or accessing this site. The materials contained in this web site are protected by applicable copyright and trade mark law.": "访问本网站，即表示您同意受这些网站使用条款和条件、所有适用法律和法规的约束，并同意您有责任遵守任何适用的当地法律。如果您不同意这些条款中的任何一项，您将被禁止使用或访问本网站。本网站中包含的材料受适用的版权和商标法保护。",
  "Disclaimer": "免责声明",
  "Limitations": "限制",
  "Refunds": "退款",
  "Service Level Agreement (\"SLA\")": "服务水平协议（“SLA”）",
  "Agreement": "协议",
  "Credits": "学分",
  "Eligibility": "合格",
  "Revisions and Errata": "修订和勘误表",
  "Links": "链接",
  "Site Terms of Use Modifications": "网站使用条款修改",
  "Governing Law": "适用法律",
  "License": "执照",
  "The materials on Forward Email's web site are provided \"as is\". Forward Email makes no warranties, expressed or implied, and hereby disclaims and negates all other warranties, including without limitation, implied warranties or conditions of merchantability, fitness for a particular purpose, or non-infringement of intellectual property or other violation of rights. Further, Forward Email does not warrant or make any representations concerning the accuracy, likely results, or reliability of the use of the materials on its Internet web site or otherwise relating to such materials or on any sites linked to this site.": "Forward Email 网站上的材料“按原样”提供。 Forward Email 不作任何明示或暗示的保证，特此否认并否定所有其他保证，包括但不限于适销性、适用于特定目的或不侵犯知识产权或其他侵犯权利的暗示保证或条件。此外，Forward Email 对其 Internet 网站上或与此类材料或与本网站链接的任何网站上的材料的使用的准确性、可能的结果或可靠性不作任何保证或陈述。",
  "In no event shall Forward Email or its suppliers be liable for any damages (including, without limitation, damages for loss of data or profit, or due to business interruption,) arising out of the use or inability to use the materials on Forward Email's Internet site, even if Forward Email or a Forward Email authorized representative has been notified orally or in writing of the possibility of such damage. Because some jurisdictions do not allow limitations on implied warranties, or limitations of liability for consequential or incidental damages, these limitations may not apply to you.": "在任何情况下，Forward Email 或其供应商均不对因使用或无法使用 Forward Email 的 Internet 上的材料而造成的任何损害（包括但不限于数据丢失或利润损失或业务中断造成的损害）负责网站，即使转发电子邮件或转发电子邮件授权代表已被口头或书面通知此类损害的可能性。由于某些司法管辖区不允许限制默示保证，或限制对间接或附带损害的责任，因此这些限制可能不适用于您。",
  "We offer a 30-day money back guarantee on all paid plans if you are not satisfied with our service.": "如果您对我们的服务不满意，我们为所有付费计划提供 30 天退款保证。",
  "\"Downtime\" refers to a factor of more than a 5% user error rate, determined by a server-side error rate.": "“停机时间”是指超过 5% 的用户错误率的因素，由服务器端错误率决定。",
  "\"Monthly Uptime Percentage\" refers to the total minutes in a calendar month minus the number of minutes of Downtime suffered in the calendar month, divided by the total minutes in the calendar month.": "“每月正常运行时间百分比”是指一个日历月的总分钟数减去该日历月遭受的停机时间的分钟数，再除以该日历月的总分钟数。",
  "Forward Email shall use all reasonable commercial efforts (no less than acceptable and reasonable industry standards) to ensure that the Forward Email service is available to paying customers 99.99% of the time in any calendar month.  If it is not, then you may be eligible to receive the ": "Forward Email 应尽一切合理的商业努力（不少于可接受和合理的行业标准），以确保在任何日历月 99.99% 的时间里，Forward Email 服务可供付费客户使用。如果不是，那么您可能有资格获得",
  " described below in accordance with ": " 下面根据",
  "Monthly Uptime Percentage": "每月正常运行时间百分比",
  "Days of Service*": "服务天数*",
  "< 99.99% – >= 99.90%": "< 99.99% – >= 99.90%",
  "< 99.90% – >= 95.00%": "< 99.90% – >= 95.00%",
  "< 95.50%": "< 95.50%",
  "* Instead of receiving Days of Service being added to your account, you can also choose to have us issue a pro-rated refund.": "* 除了将服务天数添加到您的帐户之外，您还可以选择让我们按比例退款。",
  "Minimum credit amount must be at least $1.00 to be eligible.  Maximum credit is capped at the 30 days or the total amount the customer is paying per the most recent calendar month with respect to Downtime (whichever is greater).  Paying customers affected for any Downtime must request Credits by filing a ": "最低信用额度必须至少为 1.00 美元才有资格。最大信用上限为 30 天或客户在最近一个日历月为停机时间支付的总金额（以较大者为准）。因任何停机时间而受到影响的付费客户必须通过提交",
  " within 30 days from the date of Downtime.  Credits only apply for Downtime factors that are within the primary control of Forward Email.": " 自停机之日起 30 天内。积分仅适用于转发电子邮件主要控制范围内的停机时间因素。",
  "The materials appearing on Forward Email's web site could include technical, typographical, or photographic errors. Forward Email does not warrant that any of the materials on its web site are accurate, complete, or current. Forward Email may make changes to the materials contained on its web site at any time without notice. Forward Email does not, however, make any commitment to update the materials.": "出现在 Forward Email 网站上的材料可能包括技术、印刷或照片错误。 Forward Email 不保证其网站上的任何材料都是准确、完整或最新的。 Forward Email 可能会随时更改其网站上包含的材料，恕不另行通知。但是，Forward Email 不承诺更新材料。",
  "Forward Email has not reviewed all of the sites linked to its Internet web site and is not responsible for the contents of any such linked site. The inclusion of any link does not imply endorsement by Forward Email of the site. Use of any such linked web site is at the user's own risk.": "Forward Email 并未审查链接到其 Internet 网站的所有站点，并且不对任何此类链接站点的内容负责。包含任何链接并不意味着网站转发电子邮件的认可。使用任何此类链接网站的风险由用户自行承担。",
  "Forward Email may revise these terms of use for its web site at any time without notice. By using this web site you are agreeing to be bound by the then current version of these Terms and Conditions of Use.": "Forward Email 可能会随时修改其网站的这些使用条款，恕不另行通知。使用本网站即表示您同意受这些使用条款和条件当时版本的约束。",
  "Any claim relating to Forward Email's web site shall be governed by the laws of the State of Delaware without regard to its conflict of law provisions.": "任何与 Forward Email 网站相关的索赔均受特拉华州法律管辖，不考虑其法律规定的冲突。",
  "General Terms and Conditions applicable to Use of a Web Site.": "适用于使用网站的一般条款和条件。",
  "Business Source License 1.1": "商业来源许可证 1.1",
  " © ": " ©",
  "Port 25 blocked by ISP workaround": "ISP 解决方法阻止了端口 25",
  "How to workaround ISP blocking inbound SMTP on port 25": "如何解决 ISP 在端口 25 上阻止入站 SMTP 的问题",
  "How to workaround ISP blocking outbound SMTP on port 25": "如何解决 ISP 在端口 25 上阻止出站 SMTP 的问题",
  "How can I check if my ISP blocks ports": "如何检查我的 ISP 是否阻止端口",
  "If you do not have port 25 open on your mail server's IP address, then this guide is for you.": "如果您没有在邮件服务器的 IP 地址上打开端口 25，那么本指南适合您。",
  "For example, you're running a custom mail server at home, and your Internet Service Provider (\"ISP\") has blocked outbound port 25.": "例如，您在家中运行自定义邮件服务器，而您的 Internet 服务提供商（“ISP”）已阻止出站端口 25。",
  "Since you cannot have outbound traffic on port 25, then you most likely also won't have inbound traffic on port 25 due to this block.": "由于您不能在端口 25 上有出站流量，因此您很可能也不会由于此块而在端口 25 上有入站流量。",
  "Assuming you are using our service to forward emails, ": "假设您使用我们的服务转发电子邮件，",
  "you can workaround this issue through our FAQ answer here": "您可以在此处通过我们的常见问题解答解决此问题",
  "If your ISP blocks outbound port 25, then you will have to find an alternate solution or contact them.": "如果您的 ISP 阻止出站端口 25，那么您将不得不寻找替代解决方案或与他们联系。",
  "See our ": "查看我们的",
  "list of ports blocked by Internet Service Providers": "Internet 服务提供商阻止的端口列表",
  "Regular expressions are not supported on ": "不支持正则表达式",
  "free global vanity domains": "免费的全球虚荣域名",
  " (as this could be a security vulnerability).": " （因为这可能是一个安全漏洞）。",
  ", the author of the ": "，作者",
  "Please set a password on your account to continue.": "请为您的帐户设置密码以继续。",
  "Email change request does not exist.": "电子邮件更改请求不存在。",
  "Email change request has been cancelled.": "电子邮件更改请求已被取消。",
  "Payment method must be either credit card, debit card, or PayPal.": "付款方式必须是信用卡、借记卡或 PayPal。",
  "Domain name was invalid (must be a domain name without protocol, for example \"domain.com\" instead of \"http://domain.com\" or an IP address).": "域名无效（必须是没有协议的域名，例如“domain.com”而不是“http://domain.com”或 IP 地址）。",
  "Domain name was invalid (must be a domain name without protocol, for example \"domain.com\" instead of \"http://domain.com\").": "域名无效（必须是没有协议的域名，例如“domain.com”而不是“http://domain.com”）。",
  "Missing subscription or customer ID from Stripe billing portal.": "Stripe 计费门户中缺少订阅或客户 ID。",
  "FAQ &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "常见问题 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Read frequently asked questions about our service": "阅读有关我们服务的常见问题",
  "Success": "成功",
  "Error": "错误",
  "Info": "信息",
  "Warning": "警告",
  "Question": "问题",
  "Cancel": "取消",
  "Close this dialog": "关闭此对话框",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "Please confirm if you wish to continue.": "如果您想继续，请确认。",
  "Ask a question": "问一个问题",
  "Write your message": "写下你的信息",
  "Message": "信息",
  "If you log in to your account, you will not need to fill out these captchas.": "如果您登录到您的帐户，则无需填写这些验证码。",
  "We'll be in contact with you!": "我们会与您联系！",
  "Send message": "发信息",
  "Sign up now": "立即注册",
  "Sign up with Google": "注册谷歌",
  "Sign up with GitHub": "在 GitHub 上注册",
  "or": "或者",
  "Sign up": "注册",
  "Have an account?": "有一个账户？",
  "Read our <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Privacy Policy</a> and <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Terms</a>": "阅读我们的<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">隐私政策</a>和<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">条款</a>",
  "Welcome back!": "欢迎回来！",
  "Forget your password?": "忘记密码？",
  "Don't have an account?": "没有帐户？",
  "Toggle navigation": "切换导航",
  "Pricing": "价钱",
  "FAQ": "常问问题",
  "About": "关于",
  "Help": "帮助",
  "Save Yourself Time": "节省自己的时间",
  "Fill out this form to personalize our guide below.": "填写此表格以个性化下面的指南。",
  "Enter your domain": "输入您的域",
  "Enter your email": "输入你的电子邮箱",
  "Upgrade to <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"notranslate\">Enhanced Protection</a>": "升级到<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"notranslate\">Enhanced Protection</a>",
  "Create your free account now": "立即创建您的免费帐户",
  "Continue": "继续",
  "Not interested?  Click here to keep reading": "没兴趣？点击这里继续阅读",
  "Need help?": "需要帮忙？",
  "Русский Язык": "俄语",
  "Arabic": "阿拉伯",
  "Chinese": "中国人",
  "Czech": "捷克语",
  "Danish": "丹麦语",
  "Dutch": "荷兰语",
  "English": "英语",
  "Finnish": "芬兰",
  "French": "法语",
  "German": "德语",
  "Hebrew": "希伯来语",
  "Hungarian": "匈牙利",
  "Indonesian": "印度尼西亚",
  "Italian": "意大利语",
  "Japanese": "日本人",
  "Korean": "韩国人",
  "Norwegian": "挪威",
  "Polish": "抛光",
  "Portuguese": "葡萄牙语",
  "Spanish": "西班牙语",
  "Swedish": "瑞典",
  "Thai": "泰国",
  "Turkish": "土耳其",
  "Ukrainian": "乌克兰",
  "Vietnamese": "越南语",
  "Resources": "资源",
  "Free Disposable Addresses": "免费一次性地址",
  "Domain Registration": "域名注册",
  "Reserved Email Addresses": "保留的电子邮件地址",
  "Guides": "指南",
  "Developers": "开发者",
  "Free Email Webhooks": "免费电子邮件网络钩子",
  "Email Forwarding Regex Pattern Filter": "电子邮件转发正则表达式模式过滤器",
  "Releases": "发布",
  "Coming soon": "即将推出",
  "Status Page": "状态页面",
  "Source Code": "源代码",
  "Company": "公司",
  "Donate": "捐",
  "GitHub": "GitHub",
  "Email": "电子邮件",
  "Pricing &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "定价 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Free email forwarding for domains with features including Custom Domain Email Forwarding, Disposable Addresses, Multiple Recipients, Wildcards, and more!": "具有自定义域电子邮件转发、一次性地址、多个收件人、通配符等功能的域的免费电子邮件转发！",
  "Free Email Forwarding for Custom Domains &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "自定义域的免费电子邮件转发 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "The best open-source and free email forwarding service for custom domains. We do not keep logs nor store emails. We don't track you. Unlimited aliases, catch-alls, wildcards, API access, and disposable addresses. Built-in support for DKIM, SRS, SPF, ARC, DMARC, and more. No credit card required.": "自定义域的最佳开源和免费电子邮件转发服务。我们不保留日志也不存储电子邮件。我们不跟踪你。无限制的别名、包罗万象、通配符、API 访问和一次性地址。内置对 DKIM、SRS、SPF、ARC、DMARC 等的支持。不需要信用卡。",
  "The Best Free Email Forwarding Service for Custom Domains &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "自定义域的最佳免费电子邮件转发服务 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Have you read our <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">FAQ</a> yet?": "您是否阅读了我们的<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">常见问题解答</a>？",
  "Learn about our plans": "了解我们的计划",
  "Free Email Forwarding for Creators": "创作者的免费电子邮件转发",
  "Our Features": "我们的特色",
  "We strive for perfection": "我们力求完美",
  "Lightning fast email service.": "闪电般的快速电子邮件服务。",
  "Learn about plans": "了解计划",
  "Basic plan to get started": "开始的基本计划",
  "Unlimited custom domain names": "无限自定义域名",
  "Unlimited email addresses and aliases": "无限的电子邮件地址和别名",
  "Unlimited disposable email addresses": "无限的一次性电子邮件地址",
  "Use a custom domain or one of our free vanity domains:": "使用自定义域或我们的免费虚荣域之一：",
  "Phishing, executable, and virus protection": "网络钓鱼、可执行文件和病毒防护",
  "We built our own anti-spam, phishing, and virus protection software called Spam Scanner. It abides by the same privacy-first and zero logging policies.": "我们构建了自己的反垃圾邮件、网络钓鱼和病毒防护软件，称为 Spam Scanner。它遵守相同的隐私优先和零日志记录政策。",
  "50MB attachment limit": "50MB 附件限制",
  "\"Send mail as\" with Gmail and Outlook": "使用 Gmail 和 Outlook“发送邮件”",
  "Catch-all email addresses": "万能的电子邮件地址",
  "Multiple recipients per email address": "每个电子邮件地址有多个收件人",
  "Unlimited email webhooks": "无限的电子邮件网络挂钩",
  "Unlimited email regex filtering": "无限的电子邮件正则表达式过滤",
  "Custom port forwarding": "自定义端口转发",
  "month": "月",
  "Unlimited domains": "无限域",
  "Setup Forwarding": "设置转发",
  "Advanced features and support": "高级功能和支持",
  "Everything included in Free, plus:": "免费中包含的所有内容，以及：",
  "Enhanced email forwarding privacy": "增强的电子邮件转发隐私",
  "No publicly searchable TXT records are used.  Instead we store your configuration in a secure and backed-up database.": "不使用可公开搜索的 TXT 记录。相反，我们将您的配置存储在一个安全的备份数据库中。",
  "Instant DNS propagation (zero wait-time)": "即时 DNS 传播（零等待时间）",
  "Easy to use email alias and import manager": "易于使用的电子邮件别名和导入管理器",
  "Automatic smart alerting system": "自动智能报警系统",
  "Browser extension (coming soon)": "浏览器扩展（即将推出）",
  "Exclusive access to API features": "独家访问 API 功能",
  "Forward newsletters to a bulk recipient list": "将时事通讯转发到批量收件人列表",
  "30-day money back guarantee": "30天退款保证",
  "99.99% Uptime Service Level Agreement (\"SLA\")": "99.99% 正常运行时间服务水平协议（“SLA”）",
  "For small groups and organizations": "对于小团体和组织",
  "Everything included in Enhanced Protection, plus:": "增强保护中包含的所有内容，以及：",
  "Unlimited member access management": "无限制的会员访问管理",
  "Shared organizational access to domain": "共享组织访问域",
  "Premium support with 24 hour response time": "具有 24 小时响应时间的高级支持",
  "Enterprise": "企业",
  "Custom solutions and licensing": "定制解决方案和许可",
  "Everything included in Team, plus:": "Team 中包含的所有内容，以及：",
  "Custom licensing agreement": "自定义许可协议",
  "Technical infrastructure design and support": "技术基础设施设计和支持",
  "White-label and custom-branded solutions": "白标和定制品牌解决方案",
  "Managed deployment with dedicated IP's": "使用专用 IP 进行托管部署",
  "Dedicated support from our team of experts": "我们专家团队的全力支持",
  "Contact Sales": "联系销售",
  "See Q&A below and <a href=\"%s\">read our FAQ</a> for more": "请参阅下面<a href=\"%s\">的问答并阅读我们的常见问题解答</a>以了解更多信息",
  "What is the difference between Free and Enhanced Protection?": "免费和增强保护有什么区别？",
  "The Free plan requires you to use public DNS records to store your forwarding configuration.": "免费计划要求您使用公共 DNS 记录来存储您的转发配置。",
  "Anyone with a computer can lookup your forwarding configuration in a terminal if you are on the Free plan.": "如果您使用免费计划，任何拥有计算机的人都可以在终端中查找您的转发配置。",
  "Unlike the Free plan, the Enhanced Protection plan uses a cryptographically generated random string to store your forwarding configuration privately.": "与免费计划不同，增强保护计划使用加密生成的随机字符串来私下存储您的转发配置。",
  "Is pricing per account or per domain?": "是按帐户定价还是按域定价？",
  "Our pricing is per account, not per domain &ndash; unlike other providers we do not charge extra.": "我们的定价是每个帐户，而不是每个域 &ndash;与其他供应商不同，我们不收取额外费用。",
  "You also have the ability to mix and match plans and domains.": "您还可以混合和匹配计划和域。",
  "For example you can set some domains on the Free plan (DNS-based) &ndash; and others on the Enhanced Protection or Team plans.": "例如，您可以在免费计划（基于 DNS）上设置一些域 &ndash;和其他关于增强保护或团队计划的人。",
  "Do you support email best practices?": "你支持电子邮件最佳实践吗？",
  "<span class=\"font-weight-bold\">Yes.</span> We have built-in support for SPF, DKIM, DMARC, ARC, and SRS across all plans.": "<span class=\"font-weight-bold\">是的。</span>我们在所有计划中都内置了对 SPF、DKIM、DMARC、ARC 和 SRS 的支持。",
  "We have also worked extensively with the original authors of these specifications and other email experts to ensure perfection and high deliverability.": "我们还与这些规范的原始作者和其他电子邮件专家进行了广泛合作，以确保完美和高可交付性。",
  "Can I configure <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Spam Scanner</a> settings?": "我可以配置<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">垃圾邮件扫描程序</a>设置吗？",
  "<span class=\"font-weight-bold\">Yes.</span> You can toggle filters for adult-related content, phishing, executables, and viruses from <a href=\"%s\">Advanced Settings</a>.": "<span class=\"font-weight-bold\">是的。</span><a href=\"%s\">您可以从高级设置中</a>切换成人相关内容、网络钓鱼、可执行文件和病毒的过滤器。",
  "Do you offer unlimited domains for one price?": "您是否以一种价格提供无限域？",
  "<span class=\"font-weight-bold\">Yes.</span> Regardless of which plan you are on, you will pay only one monthly rate &ndash; which covers all of your domains.": "<span class=\"font-weight-bold\">是的。</span>无论您使用哪种计划，您都只需支付一个月费 - 涵盖您的所有域。",
  "Which payment methods do you accept?": "你们接受哪些付款方式？",
  "We accept debit and credit cards using <a class=\"alert-link\" href=\"https://stripe.com/global\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Stripe</a> and <a class=\"alert-link\" href=\"https://paypal.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">PayPal</a>.": "<a class=\"alert-link\" href=\"https://stripe.com/global\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">我们接受使用 Stripe</a>和<a class=\"alert-link\" href=\"https://paypal.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">PayPal 的</a>借记卡和信用卡。",
  "Do you accept one-time payments and subscriptions?": "你们接受一次性付款和订阅吗？",
  "<span class=\"font-weight-bold\">Yes.</span> We accept both one-time payments or monthly, quarterly, and yearly subscriptions.": "<span class=\"font-weight-bold\">是的。</span> .我们接受一次性付款或按月、按季度和按年订阅。",
  "Will you ever increase prices?": "你会涨价吗？",
  "<span class=\"font-weight-bold\">No.</span> Prices will never increase. Unlike other companies, we will never shutdown our service either.": "<span class=\"font-weight-bold\">号</span>的价格不会提升。与其他公司不同，我们也永远不会关闭我们的服务。",
  "Do you offer a money-back guarantee?": "你们提供退款保证吗？",
  "<span class=\"font-weight-bold\">Yes.</span> We offer a 30 day money-back guarantee &ndash; with no questions asked.": "<span class=\"font-weight-bold\">是的。</span>我们提供 30 天退款保证 - 不问任何问题。",
  "Do you store logs or write to disk?": "您是存储日志还是写入磁盘？",
  "<span class=\"font-weight-bold\">No.</span> We have a <a href=\"%s\">Privacy</a> policy of strictly not storing logs, metadata, nor emails.": "<span class=\"font-weight-bold\">不，</span>我们有严格不存储日志、元数据或电子邮件<a href=\"%s\">的隐私政策。</a>",
  "You will find that every other email forwarder either stores logs or writes your emails to a disk storage queue (or sometimes both!).": "您会发现所有其他电子邮件转发器要么存储日志，要么将您的电子邮件写入磁盘存储队列（或有时两者兼而有之！）。",
  "This common practice is a huge security risk for you, and is another reason why we built our service.": "这种常见做法对您来说是一个巨大的安全风险，也是我们构建服务的另一个原因。",
  "Our expertise allowed us to build our own custom solution that uses memory-based streams, and is lightning fast and privacy-focused.": "我们的专业知识使我们能够构建自己的自定义解决方案，该解决方案使用基于内存的流，并且速度快且注重隐私。",
  "We don't track you like other services do.": "我们不会像其他服务那样跟踪您。",
  "Do you have any other questions?": "你还有别的问题吗？",
  "We are always available and usually respond within minutes of your help request.": "我们随时待命，通常会在您提出帮助请求后的几分钟内回复。",
  "Contact Help": "联系帮助",
  "Read FAQ": "阅读常见问题",
  "Russian": "俄语",
  "Email Forwarding for Creators": "创作者的电子邮件转发",
  "Email Forwarding for Developers": "开发人员的电子邮件转发",
  "Email Forwarding for Businesses": "企业电子邮件转发",
  "Free Email Forwarding": "免费电子邮件转发",
  "We're <span class='font-weight-bold'>the only</span> service that <mark>respects your privacy</mark> and <mark>never stores</mark> your emails.": "我们是<span class='font-weight-bold'>唯一的</span>服务<mark>尊重您的隐私</mark>和<mark>从不存储</mark>你的电子邮件。",
  "Get Started": "开始使用",
  "Forward anything @your-domain.com to your email &ndash; and create individual aliases too!": "将任何@your-domain.com 转发到您的电子邮件 &ndash;并创建个人别名！",
  "Learn more": "学到更多",
  "Made for <u>you</u>.": "为<u>你而生</u>。",
  "How to create unlimited email addresses and aliases": "如何创建无限的电子邮件地址和别名",
  "Website Email Forwarding": "网站电子邮件转发",
  "Startup Email Forwarding": "启动电子邮件转发",
  "Shopify Email Forwarding": "Shopify 电子邮件转发",
  "300K+ Happy Users.": "300K+ 快乐用户。",
  "Trusted by the folks at <a href=\"https://flutter.dev/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Flutter</a>, <a href=\"https://www.disneyadsales.com/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Disney Ad Sales</a> &ndash; and thousands more.": "<a href=\"https://flutter.dev/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">深受 Flutter</a> 、<a href=\"https://www.disneyadsales.com/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">迪士尼广告销售人员</a>以及其他数千人的信赖。",
  "Protect your inbox.": "保护您的收件箱。",
  "Stay protected": "保持保护",
  "Privacy First": "隐私第一",
  "We created this service because you have a right to privacy.  Existing services did not respect it.  We use robust encryption and a zero-tolerance policy for logs of any kind.": "我们创建此服务是因为您拥有隐私权。现有的服务不尊重它。我们对任何类型的日志使用强大的加密和零容忍政策。",
  "Regain your privacy": "重新获得您的隐私",
  "Disposable Addresses": "一次性地址",
  "Create a specific or an anonymous email address that forwards to you.  You can even assign it a label and enable or disable it at any time to keep your inbox tidy.  Your actual email address is never exposed.": "创建转发给您的特定或匿名电子邮件地址。您甚至可以随时为其分配标签并启用或禁用它，以保持收件箱整洁。您的实际电子邮件地址永远不会暴露。",
  "Disposable addresses": "一次性地址",
  "Multiple Recipients and Wildcards": "多个收件人和通配符",
  "You can forward a single address to multiple, and even use wildcard addresses &ndash; also known as catch-all's.  Managing your company's inboxes has never been easier.": "您可以将单个地址转发到多个，甚至可以使用通配符地址 &ndash;也称为包罗万象。管理公司的收件箱从未如此简单。",
  "Start forwarding now": "现在开始转发",
  "\"Send mail as\" with Gmail": "使用 Gmail“发送邮件”",
  "You'll never have to leave your inbox to send out emails as if they're from your company.  Send and reply-to messages as if they're from you@company.com directly from you@gmail.com.": "您永远不必离开收件箱来发送电子邮件，就好像它们来自您的公司一样。直接从 you@gmail.com 发送和回复消息，就好像它们来自 you@company.com。",
  "Configure your inbox": "配置收件箱",
  "100% open-source.": "100% 开源。",
  "Unlike other services, we <strong class=\"font-weight-bold\">do not keep logs</strong> nor metadata, <strong class=\"font-weight-bold\">never read</strong> your emails, and are <strong class=\"font-weight-bold\">100% open-source</strong>.": "与其他服务不同，我们<strong class=\"font-weight-bold\">不保留日志</strong>或元数据，<strong class=\"font-weight-bold\">从不阅读</strong>您的电子邮件，并且是<strong class=\"font-weight-bold\">100% 开源的</strong>。",
  "We're the <strong class=\"text-uppercase font-weight-bold border-bottom\">only</strong> service that <strong class=\"font-weight-bold\">never stores nor writes to disk</strong> any emails &ndash; it's all done in-memory.": "我们是<strong class=\"text-uppercase font-weight-bold border-bottom\">唯一一家</strong><strong class=\"font-weight-bold\">从不存储或写入</strong>任何电子邮件的服务 - 这一切都在内存中完成。",
  "Made by an open-source and privacy advocate.": "由开源和隐私倡导者制作。",
  "View source code": "查看源代码",
  "Our Numbers": "我们的数字",
  "99.99%": "99.99%",
  "Service Uptime": "服务正常运行时间",
  "Global Servers": "全球服务器",
  "300K+": "300K+",
  "Active Users": "活跃用户",
  "Trusted by the community": "深受社区信赖",
  "2K+ Stars": "2K+ 星",
  "ไทย": "泰国",
  "Tiếng Việt": "越南语",
  "Português": "葡萄牙语",
  "Home": "家",
  "#1 Ranked Forwarding Service &ndash; Since 2017": "#1 排名转发服务 &ndash;自 2017 年起",
  "Unlimited Email Forwarding": "无限制的电子邮件转发",
  "Creators": "创作者",
  "Businesses": "企业",
  "My Account - Domains": "我的帐户 - 域",
  "My Account &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "我的帐户 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Manage your Forward Email profile": "管理您的转发电子邮件配置文件",
  "My Account": "我的帐户",
  "Profile": "轮廓",
  "Security": "安全",
  "Log out": "登出",
  "Add New Alias": "添加新别名",
  "Alias Name": "别名",
  "(required)": "（必需的）",
  "Generate random alias": "生成随机别名",
  "Use an asterisk \"*\" for a catch-all alias.": "使用星号“*”作为包罗万象的别名。",
  "We also support <a href=\"%s\" target=\"_blank\">regular expressions</a>.": "我们还支持<a href=\"%s\" target=\"_blank\">正则表达式</a>。",
  "Domain Name": "域名",
  "Free Vanity Domain": "免费虚荣域",
  "Upgrade plan": "升级计划",
  "Add new domain": "添加新域",
  "Alias Recipients": "别名收件人",
  "Recipients must be a line-break/space/comma separated list of valid email addresses, fully-qualified domain names (\"FQDN\"), IP addresses, and/or webhook URL's.  We will automatically remove duplicate entries for you and perform validation when you click \"Continue\" below.": "收件人必须是有效电子邮件地址、完全限定域名（“FQDN”）、IP 地址和/或 webhook URL 的换行/空格/逗号分隔列表。当您单击下面的“继续”时，我们将自动为您删除重复条目并执行验证。",
  "Alias Description (optional)": "别名说明（可选）",
  "Description has a max of 150 characters.": "描述最多包含 150 个字符。",
  "Alias Labels (optional)": "别名标签（可选）",
  "Labels must be a line-break/space/comma separated list with a maximum of 20 characters per label.": "标签必须是一个换行符/空格/逗号分隔的列表，每个标签最多 20 个字符。",
  "Active": "积极的",
  "If you uncheck this, then this email will be deactivated and no emails will flow through.  However emails will NOT bounce until this alias is completely deleted.": "如果您取消选中此选项，则此电子邮件将被停用，并且不会有任何电子邮件通过。但是，在完全删除此别名之前，电子邮件不会退回。",
  "Upgrade your domain's plan": "升级您的域的计划",
  "Please upgrade your domain's plan to use our privacy-focused and encrypted email alias manager (instead of managing your aliases for free with public DNS records).": "请升级您的域计划以使用我们注重隐私的加密电子邮件别名管理器（而不是使用公共 DNS 记录免费管理您的别名）。",
  "If you would like to learn more about DNS-based aliases (free plan), then please <a href=\"%s\">follow these instructions on our FAQ page</a>.": "如果您想了解有关基于 DNS 的别名（免费计划）的更多信息，请<a href=\"%s\">按照我们常见问题解答页面上的说明进行操作</a>。",
  "To upgrade your domain's plan, just close this modal and then click on the Current Plan dropdown button.": "要升级您的域的计划，只需关闭此模式，然后单击当前计划下拉按钮。",
  "Add New Domain": "添加新域",
  "Domain name": "域名",
  "Don't have a domain name?": "没有域名？",
  "Register a domain": "注册一个域",
  "Add Domain": "添加域",
  "Search by domain name, alias name, or recipient": "按域名、别名或收件人搜索",
  "Search": "搜索",
  "Current Plan": "当前计划",
  "MX Records": "MX 记录",
  "TXT Records": "TXT 记录",
  "Quick Links": "快速链接",
  "Manage Aliases": "管理别名",
  "DNS-based": "基于 DNS",
  "Change plan to:": "将计划更改为：",
  "See all plan features": "查看所有计划功能",
  "Verified": "已验证",
  "Setup": "设置",
  "Advanced Settings": "高级设置",
  "Add this domain to your account (if it does not exist)": "将此域添加到您的帐户（如果它不存在）",
  "Upgrade to Enhanced Protection": "升级到增强保护",
  "DNS Management Pages": "DNS 管理页面",
  "Settings": "设置",
  "Change Plan": "变更计划",
  "Plan": "计划",
  "Current": "当前的",
  "Verification Status": "验证状态",
  "You have successfully completed setup.": "您已成功完成设置。",
  "MX": "MX",
  "TXT": "文本文件",
  "Verify Records": "核实记录",
  "1. Set up your domain for email forwarding": "1. 设置您的域以进行电子邮件转发",
  "Do you need to configure (or re-configure) this domain name for email forwarding?": "您是否需要配置（或重新配置）此域名以进行电子邮件转发？",
  "Configure your domain": "配置您的域",
  "2. Send emails with your domain using Gmail (optional)": "2. 使用 Gmail 使用您的域发送电子邮件（可选）",
  "Follow our simple guide for sending and receiving emails with your domain, directly inside of Gmail.": "按照我们的简单指南，直接在 Gmail 中使用您的域发送和接收电子邮件。",
  "Setup your Gmail": "设置您的 Gmail",
  "3. Still need help with something?": "3. 还需要帮助吗？",
  "We are here to answer your questions, but please be sure to read our FAQ section first.": "我们在这里回答您的问题，但请务必先阅读我们的常见问题解答部分。",
  "Ask us a question": "问我们一个问题",
  "Back to Domains": "返回域",
  "Select Domain": "选择域",
  "Add New Custom Domain": "添加新的自定义域",
  "Sign up &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "注册 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Create a Forward Email account": "创建转发电子邮件帐户",
  "Dansk": "丹斯克",
  "Suomi": "芬兰",
  "Magyar": "匈牙利",
  "中文 (zhōngwén)": "中文 (zhōngwén)",
  "About &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "关于 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Learn more about Forward Email": "了解更多关于转发电子邮件",
  "Our Story": "我们的故事",
  "Why did we create this?": "我们为什么要创建这个？",
  "We are the only open-source, free, and privacy-first email forwarding service.": "我们是唯一的开源、免费和隐私优先的电子邮件转发服务。",
  "Thank you": "谢谢",
  "Türkçe": "土耳其",
  "Verify email &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "验证电子邮件 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Verify your Forward Email email": "验证您的转发电子邮件",
  "Verify email": "验证邮件",
  "Enter the verification code emailed to: <strong><span class=\"notranslate\">%s</span></strong>": "输入通过电子邮件发送到的验证码： <strong><span class=\"notranslate\">%s</span></strong>",
  "Please enter a <span class=\"notranslate\">%d</span> digit verification code.": "请输入<span class=\"notranslate\">%d</span>位数的验证码。",
  "Verification code": "验证码",
  "Didn't receive it?": "没收到？",
  "Resend now": "现在重新发送",
  "Free Email Webhooks &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "免费电子邮件 Webhook &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Create free email forwarding webhooks.  We are the best alternative to Mailgun.": "创建免费的电子邮件转发 webhook。我们是 Mailgun 的最佳替代品。",
  "Need email forwarding webhooks?": "需要电子邮件转发 webhook？",
  "Skip ahead to the instructions to forward emails to webhooks.": "跳至将电子邮件转发到 webhook 的说明。",
  "Easily set up webhooks for email delivery. We are the best alternative to Mailgun.": "轻松设置 webhook 以发送电子邮件。我们是 Mailgun 的最佳替代品。",
  "Email webhooks": "电子邮件网络挂钩",
  "Setup an email webhook in minutes": "在几分钟内设置一个电子邮件 webhook",
  "Create free email webhooks": "创建免费的电子邮件 webhook",
  "Import TXT Records": "导入 TXT 记录",
  "Search by alias name, description, or recipient": "按别名、描述或收件人搜索",
  "Alias": "别名",
  "Description & Labels": "描述和标签",
  "Recipients": "收件人",
  "catch-all": "包罗万象",
  "Enabled": "启用",
  "Edit Alias": "编辑别名",
  "Delete Alias": "删除别名",
  "Back to Domain": "返回域",
  "Norsk": "诺斯克",
  "Back to Aliases": "返回别名",
  "Upgrade to <strong class=\"notranslate\">%s</strong>": "升级到<strong class=\"notranslate\">%s</strong>",
  "Unlimited domains for one price.": "一个价格无限域。",
  "Method": "方法",
  "Debit/Credit Card": "借记卡/信用卡",
  "Payment Type": "支付方式",
  "Subscription": "订阅",
  "One-time": "一度",
  "Duration": "期间",
  "1 month ($3 USD)": "1 个月（3 美元）",
  "2 months ($6 USD)": "2 个月（6 美元）",
  "3 months ($9 USD)": "3 个月（9 美元）",
  "6 months ($18 USD)": "6 个月（18 美元）",
  "1 year ($36 USD)": "1 年（36 美元）",
  "2 years ($72 USD)": "2 年（72 美元）",
  "3 years ($108 USD)": "3 年（108 美元）",
  "We accept all major currencies and card types.": "我们接受所有主要货币和卡类型。",
  "We'll automatically email you if you're late on a payment.": "如果您逾期付款，我们会自动向您发送电子邮件。",
  "Italiano": "意大利语",
  "Čeština": "捷克语",
  "Not Verified": "未验证",
  "Page not found": "找不到网页",
  "We're sorry, but the page you requested could not be found.": "很抱歉，无法找到您请求的页面。",
  "Українська Мова": "乌克兰语",
  "Register a domain name &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "注册域名 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Buy a custom domain name for email forwarding": "购买自定义域名用于电子邮件转发",
  "Register a domain name": "注册一个域名",
  "Enter a custom domain name below to register.": "在下方输入自定义域名进行注册。",
  "Did you finish registering?": "你完成注册了吗？",
  "Simply enter your domain below to setup free email forwarding.": "只需在下方输入您的域名即可设置免费电子邮件转发。",
  "Email is not unique.": "电子邮件不是唯一的。",
  "日本語 (にほんご)": "日语（日语）",
  "Español": "西班牙语",
  "한국어": "韩国人",
  "👋 Welcome!": "👋 欢迎！",
  "Deutsch": "德语",
  "Last Page": "最后一页",
  "Results per page:": "每页结果：",
  "Svenska": "瑞典",
  "עברית": "阿布里特",
  "Follow steps below then \"Verify Records\"": "按照以下步骤操作，然后“验证记录”",
  "MX Records Required": "需要 MX 记录",
  "Set these <strong>MX records</strong> as the <u>only MX records</u> to your domain's DNS:": "将这些<strong>MX 记录</strong>设置为您域的 DNS 的<u>唯一 MX 记录</u>：",
  "TXT Record Required": "需要 TXT 记录",
  "Add this <strong>TXT record</strong> to your domain's DNS for a global catch-all:": "将此<strong>TXT 记录</strong>添加到您域的 DNS 以实现全球通用：",
  "Copy": "复制",
  "Use \"@\", \".\", or blank for the name/host/alias value. Read <a href=\"%s\" class=\"notranslate\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">our FAQ section</a> for more options": "使用“@”、“.”或空白作为名称/主机/别名值。阅读<a href=\"%s\" class=\"notranslate\" rel=\"noopener noreferrer\" target=\"_blank\">our FAQ section</a>以获取更多选项",
  "Invite new team member": "邀请新的团队成员",
  "Please <a class=\"alert-link\" href=\"%s\">upgrade to the <span class=\"notranslate\">%s</span> plan</a> to unlock this feature.": "请<a class=\"alert-link\" href=\"%s\">升级到<span class=\"notranslate\">%s</span>计划</a>以解锁此功能。",
  "Group": "团体",
  "User": "用户",
  "Admin": "行政",
  "Send invitation": "发送邀请",
  "Share invitation link": "分享邀请链接",
  "Copy Invite Link": "复制邀请链接",
  "This domain is currently on the <span class=\"notranslate\">%s</span> plan. Visit your <a href=\"%s\">Billing</a> page and our <a href=\"%s\">Pricing</a> page to learn more and compare plans.": "此域当前在<span class=\"notranslate\">%s</span>计划中。访问您的<a href=\"%s\">账单</a>页面和我们的<a href=\"%s\">定价</a>页面以了解更多信息并比较计划。",
  "Change plan": "改变计划",
  "Manage Team": "管理团队",
  "Members have shared access to this domain, and you can invite new members, remove existing members, or manage permissions for them below.": "成员对此域具有共享访问权限，您可以在下方邀请新成员、移除现有成员或管理他们的权限。",
  "Team Member": "队员",
  "Alias Count": "别名计数",
  "Invite New Member": "邀请新成员",
  "Spam Scanner Settings": "垃圾邮件扫描器设置",
  "<a class=\"notranslate\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%s\">Spam Scanner</a> is the open-source technology we built <i>ourselves</i> for anti-spam, phishing, and virus protection.": "<a class=\"notranslate\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%s\">Spam Scanner</a>是我们<i>自己</i>构建的用于反垃圾邮件、网络钓鱼和病毒防护的开源技术。",
  "Since it was created by the same team that brought you Forward Email, it also abides by the same privacy-first and zero-logging policies.": "由于它是由为您带来转发电子邮件的同一团队创建的，因此它也遵守相同的隐私优先和零日志记录政策。",
  "You can learn more at <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%s\" class=\"notranslate\">%s</a>.": "您可以在<a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%s\" class=\"notranslate\">%s</a>了解更多信息。",
  "Adult-related content protection": "成人相关内容保护",
  "If you uncheck this, then links will <u>not be scanned</u> for adult-related content.": "如果您取消选中此项，则<u>不会扫描</u>链接以查找与成人相关的内容。",
  "Phishing protection": "网络钓鱼防护",
  "If you uncheck this, then links will <u>not be scanned</u> for malware, domain swapping, <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%s\">IDN homograph attacks</a>, nor phishing in general.": "如果取消选中此选项，则<u>不会扫描</u>链接以查找恶意软件、域交换、 <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%s\">IDN 同形异义词攻击</a>或一般网络钓鱼。",
  "Executable protection": "可执行保护",
  "If you uncheck this, then links and attachments will <u>not be scanned</u> for potentially-malicious <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%s\">executable</a> file types, extensions, names, headers, <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%s\">IDN homograph attacks</a>, nor <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%s\">magic numbers</a>.": "如果取消选中此选项，则<u>不会扫描</u>链接和附件以查找潜在的恶意<a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%s\">可执行</a>文件类型、扩展名、名称、标题、 <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%s\">IDN 同形异义词攻击</a>或<a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%s\">幻数</a>。",
  "Virus protection": "病毒防护",
  "If you uncheck this, then attachments will <u>not be scanned</u> for trojans, viruses, malware, nor other malicious threats with <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%s\" class=\"notranslate\">ClamAV</a>.": "如果您取消选中此选项，则不会使用<a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" href=\"%s\" class=\"notranslate\">ClamAV</a><u>扫描</u>附件中的木马、病毒、恶意软件或其他恶意威胁。",
  "Reset": "重启",
  "Save": "保存",
  "Custom SMTP Port Forwarding": "自定义 SMTP 端口转发",
  "Port number (SMTP)": "端口号 (SMTP)",
  "Do not modify this unless you know what you are doing.  This will forward all emails to the specific port for all aliases and their recipients.  For example, if you are forwarding to info@example.com, and input port number 1337 here, then our server will forward email to example.com on port 1337 (as opposed to the standard SMTP port of 25).": "除非您知道自己在做什么，否则不要修改它。这会将所有电子邮件转发到所有别名及其收件人的特定端口。例如，如果您要转发到 info@example.com，并在此处输入端口号 1337，那么我们的服务器将通过端口 1337（而不是标准 SMTP 端口 25）将电子邮件转发到 example.com。",
  "If you are on the free plan, then you can use the <a href=\"%s\">\"forward-email-port\"</a> DNS TXT record.": "如果您使用的是免费计划，那么您可以使用<a href=\"%s\">“forward-email-port”</a> DNS TXT 记录。",
  "Maximum Recipients Per Alias": "每个别名的最大收件人数",
  "You are currently limited to forwarding to <strong class=\"notranslate\">%d</strong> recipients per alias.": "您目前只能将每个别名转发给<strong class=\"notranslate\">%d</strong>个收件人。",
  "us": "我们",
  "If you need to increase this limit, then please contact <span class=\"notranslate\">%s</span> and include a valid reason.": "如果您需要增加此限制，请联系<span class=\"notranslate\">%s</span>并提供正当理由。",
  "Increase limit": "增加限制",
  "Delete Domain": "删除域",
  "Deleting your domain is irreversable.  Please take extreme caution when deleting your domain.": "删除您的域是不可逆转的。删除您的域时请格外小心。",
  "Port 25 blocked by ISP workaround &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "ISP 解决方法阻止了端口 25 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Our service allows you to workaround port blocking set by your Internet Service Provider on port 25.  Simple follow our guide to workaround this issue in minutes.": "我们的服务允许您解决您的 Internet 服务提供商在端口 25 上设置的端口阻塞问题。只需按照我们的指南在几分钟内解决此问题。",
  "Did your ISP block port 25?": "您的 ISP 是否阻止了端口 25？",
  "Skip ahead to the instructions to forward emails to a custom SMTP port.": "跳至将电子邮件转发到自定义 SMTP 端口的说明。",
  "العربية": "阿拉伯",
  "My Account - Profile": "我的帐户 - 个人资料",
  "Change password": "更改密码",
  "Set new password": "设置新密码",
  "Confirm new password": "确认新密码",
  "Set an account password": "设置账户密码",
  "Personal Information": "个人信息",
  "We promise to never share your personal information.": "我们承诺永远不会分享您的个人信息。",
  "Set a password to change your email": "设置密码以更改您的电子邮件",
  "None": "没有任何",
  "Default Domain": "默认域",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Company Information": "公司信息",
  "We strictly use this info for receipts and reminders.": "我们严格将此信息用于收据和提醒。",
  "Company name": "公司名",
  "Street address or PO Box": "街道地址或邮政信箱",
  "Apartment, suite, unit, or building": "公寓、套房、单元或建筑物",
  "City, district, suburb, town, or village": "城市、地区、郊区、城镇或村庄",
  "State, county, province, or region": "州、县、省或地区",
  "ZIP or postal code": "邮政编码",
  "United States of America": "美国",
  "Afghanistan": "阿富汗",
  "Albania": "阿尔巴尼亚",
  "Algeria": "阿尔及利亚",
  "American Samoa": "美属萨摩亚",
  "Andorra": "安道尔",
  "Angola": "安哥拉",
  "Anguilla": "安圭拉",
  "Antarctica": "南极洲",
  "Antigua and Barbuda": "安提瓜和巴布达",
  "Argentina": "阿根廷",
  "Armenia": "亚美尼亚",
  "Aruba": "阿鲁巴",
  "Australia": "澳大利亚",
  "Austria": "奥地利",
  "Azerbaijan": "阿塞拜疆",
  "Bahamas": "巴哈马",
  "Bahrain": "巴林",
  "Bangladesh": "孟加拉国",
  "Barbados": "巴巴多斯",
  "Belarus": "白俄罗斯",
  "Belgium": "比利时",
  "Belize": "伯利兹",
  "Benin": "贝宁",
  "Bermuda": "百慕大",
  "Bhutan": "不丹",
  "Bolivia, Plurinational State of": "多民族玻利维亚国",
  "Bonaire, Sint Eustatius and Saba": "博内尔岛、圣尤斯特歇斯岛和萨巴岛",
  "Bosnia and Herzegovina": "波斯尼亚和黑塞哥维那",
  "Botswana": "博茨瓦纳",
  "Bouvet Island": "布维岛",
  "Brazil": "巴西",
  "British Indian Ocean Territory": "英属印度洋领地",
  "Brunei Darussalam": "文莱达鲁萨兰国",
  "Bulgaria": "保加利亚",
  "Burkina Faso": "布基纳法索",
  "Burundi": "布隆迪",
  "Cabo Verde": "佛得角",
  "Cambodia": "柬埔寨",
  "Cameroon": "喀麦隆",
  "Canada": "加拿大",
  "Cayman Islands": "开曼群岛",
  "Central African Republic": "中非共和国",
  "Chad": "乍得",
  "Chile": "辣椒",
  "China": "中国",
  "Christmas Island": "圣诞岛",
  "Cocos (Keeling) Islands": "科科斯（基林）群岛",
  "Colombia": "哥伦比亚",
  "Comoros": "科摩罗",
  "Congo": "刚果",
  "Congo, Democratic Republic of the": "刚果民主共和国",
  "Cook Islands": "库克群岛",
  "Costa Rica": "哥斯达黎加",
  "Croatia": "克罗地亚",
  "Cuba": "古巴",
  "Curaçao": "库拉索",
  "Cyprus": "塞浦路斯",
  "Czechia": "捷克",
  "Côte d'Ivoire": "象牙海岸",
  "Denmark": "丹麦",
  "Djibouti": "吉布提",
  "Dominica": "多米尼克",
  "Dominican Republic": "多明尼加共和国",
  "Ecuador": "厄瓜多尔",
  "Egypt": "埃及",
  "El Salvador": "救星",
  "Equatorial Guinea": "赤道几内亚",
  "Eritrea": "厄立特里亚",
  "Estonia": "爱沙尼亚",
  "Eswatini": "斯威士兰",
  "Ethiopia": "埃塞俄比亚",
  "Falkland Islands (Malvinas)": "福克兰群岛（马尔维纳斯）",
  "Faroe Islands": "法罗群岛",
  "Fiji": "斐济",
  "Finland": "芬兰",
  "France": "法国",
  "French Guiana": "法属圭亚那",
  "French Polynesia": "法属波利尼西亚",
  "French Southern Territories": "法属南部领地",
  "Gabon": "加蓬",
  "Gambia": "冈比亚",
  "Georgia": "乔治亚州",
  "Germany": "德国",
  "Ghana": "加纳",
  "Gibraltar": "直布罗陀",
  "Greece": "希腊",
  "Greenland": "格陵兰",
  "Grenada": "格林纳达",
  "Guadeloupe": "瓜德罗普",
  "Guam": "关岛",
  "Guatemala": "危地马拉",
  "Guernsey": "根西岛",
  "Guinea": "几内亚",
  "Guinea-Bissau": "几内亚比绍",
  "Guyana": "圭亚那",
  "Haiti": "海地",
  "Heard Island and McDonald Islands": "赫德岛和麦克唐纳群岛",
  "Holy See": "教廷",
  "Honduras": "洪都拉斯",
  "Hong Kong": "香港",
  "Hungary": "匈牙利",
  "Iceland": "冰岛",
  "India": "印度",
  "Indonesia": "印度尼西亚",
  "Iran, Islamic Republic of": "伊朗伊斯兰共和国",
  "Iraq": "伊拉克",
  "Ireland": "爱尔兰",
  "Isle of Man": "马恩岛",
  "Israel": "以色列",
  "Italy": "意大利",
  "Jamaica": "牙买加",
  "Japan": "日本",
  "Jersey": "球衣",
  "Jordan": "约旦",
  "Kazakhstan": "哈萨克斯坦",
  "Kenya": "肯尼亚",
  "Kiribati": "基里巴斯",
  "Korea, Democratic People's Republic of": "朝鲜民主主义人民共和国",
  "Korea, Republic of": "大韩民国",
  "Kuwait": "科威特",
  "Kyrgyzstan": "吉尔吉斯斯坦",
  "Lao People's Democratic Republic": "老挝人民民主共和国",
  "Latvia": "拉脱维亚",
  "Lebanon": "黎巴嫩",
  "Lesotho": "莱索托",
  "Liberia": "利比里亚",
  "Libya": "利比亚",
  "Liechtenstein": "列支敦士登",
  "Lithuania": "立陶宛",
  "Luxembourg": "卢森堡",
  "Macao": "澳门",
  "Madagascar": "马达加斯加",
  "Malawi": "马拉维",
  "Malaysia": "马来西亚",
  "Maldives": "马尔代夫",
  "Mali": "马里",
  "Malta": "马耳他",
  "Marshall Islands": "马绍尔群岛",
  "Martinique": "马提尼克岛",
  "Mauritania": "毛里塔尼亚",
  "Mauritius": "毛里求斯",
  "Mayotte": "马约特岛",
  "Mexico": "墨西哥",
  "Micronesia, Federated States of": "密克罗尼西亚联邦",
  "Moldova, Republic of": "摩尔多瓦共和国",
  "Monaco": "摩纳哥",
  "Mongolia": "蒙古",
  "Montenegro": "黑山",
  "Montserrat": "蒙特塞拉特",
  "Morocco": "摩洛哥",
  "Mozambique": "莫桑比克",
  "Myanmar": "缅甸",
  "Namibia": "纳米比亚",
  "Nauru": "瑙鲁",
  "Nepal": "尼泊尔",
  "Netherlands": "荷兰",
  "New Caledonia": "新喀里多尼亚",
  "New Zealand": "新西兰",
  "Nicaragua": "尼加拉瓜",
  "Niger": "尼日尔",
  "Nigeria": "尼日利亚",
  "Niue": "纽埃",
  "Norfolk Island": "诺福克岛",
  "North Macedonia": "北马其顿",
  "Northern Mariana Islands": "北马里亚纳群岛",
  "Norway": "挪威",
  "Oman": "阿曼",
  "Pakistan": "巴基斯坦",
  "Palau": "帕劳",
  "Palestine, State of": "巴勒斯坦国",
  "Panama": "巴拿马",
  "Papua New Guinea": "巴布亚新几内亚",
  "Paraguay": "巴拉圭",
  "Peru": "秘鲁",
  "Philippines": "菲律宾",
  "Pitcairn": "皮特凯恩",
  "Poland": "波兰",
  "Portugal": "葡萄牙",
  "Puerto Rico": "波多黎各",
  "Qatar": "卡塔尔",
  "Romania": "罗马尼亚",
  "Russian Federation": "俄罗斯联邦",
  "Rwanda": "卢旺达",
  "Réunion": "会议",
  "Saint Barthélemy": "圣巴泰勒米",
  "Saint Helena, Ascension and Tristan da Cunha": "圣赫勒拿、阿森松和特里斯坦达库尼亚",
  "Saint Kitts and Nevis": "圣基茨和尼维斯",
  "Saint Lucia": "圣卢西亚",
  "Saint Martin, (French part)": "圣马丁，（法语部分）",
  "Saint Pierre and Miquelon": "圣皮埃尔和密克隆",
  "Saint Vincent and the Grenadines": "圣文森特和格林纳丁斯",
  "Samoa": "萨摩亚",
  "San Marino": "圣马力诺",
  "Sao Tome and Principe": "圣多美和普林西比",
  "Saudi Arabia": "沙特阿拉伯",
  "Senegal": "塞内加尔",
  "Serbia": "塞尔维亚",
  "Seychelles": "塞舌尔",
  "Sierra Leone": "塞拉利昂",
  "Singapore": "新加坡",
  "Sint Maarten, (Dutch part)": "圣马丁岛，（荷兰部分）",
  "Slovakia": "斯洛伐克",
  "Slovenia": "斯洛文尼亚",
  "Solomon Islands": "所罗门群岛",
  "Somalia": "索马里",
  "South Africa": "南非",
  "South Georgia and the South Sandwich Islands": "南乔治亚岛和南桑威奇群岛",
  "South Sudan": "南苏丹",
  "Spain": "西班牙",
  "Sri Lanka": "斯里兰卡",
  "Sudan": "苏丹",
  "Suriname": "苏里南",
  "Svalbard and Jan Mayen": "斯瓦尔巴和扬马延",
  "Sweden": "瑞典",
  "Switzerland": "瑞士",
  "Syrian Arab Republic": "阿拉伯叙利亚共和国",
  "Taiwan, Province of China": "中国台湾省",
  "Tajikistan": "塔吉克斯坦",
  "Tanzania, United Republic of": "坦桑尼亚联合共和国",
  "Thailand": "泰国",
  "Timor-Leste": "东帝汶",
  "Togo": "多哥",
  "Tokelau": "托克劳",
  "Tonga": "汤加",
  "Trinidad and Tobago": "特立尼达和多巴哥",
  "Tunisia": "突尼斯",
  "Turkey": "火鸡",
  "Turkmenistan": "土库曼斯坦",
  "Turks and Caicos Islands": "特克斯和凯科斯群岛",
  "Tuvalu": "图瓦卢",
  "Uganda": "乌干达",
  "Ukraine": "乌克兰",
  "United Arab Emirates": "阿拉伯联合酋长国",
  "United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland": "大不列颠及北爱尔兰联合王国",
  "United States Minor Outlying Islands": "美国本土外小岛屿",
  "Uruguay": "乌拉圭",
  "Uzbekistan": "乌兹别克斯坦",
  "Vanuatu": "瓦努阿图",
  "Venezuela, Bolivarian Republic of": "委内瑞拉玻利瓦尔共和国",
  "Viet Nam": "越南",
  "Virgin Islands, British": "英属维尔京群岛",
  "Virgin Islands, U.S.": "美国维尔京群岛",
  "Wallis and Futuna": "瓦利斯和富图纳",
  "Western Sahara": "撒哈拉沙漠西部",
  "Yemen": "也门",
  "Zambia": "赞比亚",
  "Zimbabwe": "津巴布韦",
  "Åland Islands": "奥兰群岛",
  "Country name": "国家的名字",
  "Company VAT tax number": "公司增值税税号",
  "Nederlands": "荷兰语",
  "Français": "法语",
  "Email Forwarding API &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "电子邮件转发 API &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Programmatic API access to email forwarding aliases, domains, and more.": "对电子邮件转发别名、域等的编程 API 访问。",
  "Need docs with real data and keys?": "需要具有真实数据和密钥的文档吗？",
  "Simply sign up or log in to have your API keys and real account data populated below.": "只需注册或登录，即可在下方填写您的 API 密钥和真实账户数据。",
  "We created an API for programmatic access to domains, aliases, and more.": "我们创建了一个 API，用于以编程方式访问域、别名等。",
  "API Documentation": "API 文档",
  "Programmatic access to your data": "以编程方式访问您的数据",
  "Forgot password &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "忘记密码 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Reset your account password": "重置您的帐户密码",
  "Forgot Password": "忘记密码",
  "Enter your email address to continue.": "输入您的电子邮件地址以继续。",
  "Remember your password?": "记得你的密码吗？",
  "Log in": "登录",
  "Email Forwarding Regex Pattern Filter &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "电子邮件转发正则表达式模式过滤器 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Create email forwarding aliases with regex pattern filtering and substitution.": "使用正则表达式模式过滤和替换创建电子邮件转发别名。",
  "Need email regex forwarding?": "需要电子邮件正则表达式转发？",
  "Skip ahead to the instructions to forward emails using regex.": "跳至使用正则表达式转发电子邮件的说明。",
  "Easily set up an email forwarding regex to filter and forward incoming email to your custom domain.": "轻松设置电子邮件转发正则表达式以过滤传入的电子邮件并将其转发到您的自定义域。",
  "Email forwarding regex": "电子邮件转发正则表达式",
  "Setup an email forwarding regex in minutes": "在几分钟内设置电子邮件转发正则表达式",
  "Create an email forwarding regex filter": "创建电子邮件转发正则表达式过滤器",
  "Add your Enhanced Protection Verification <strong>TXT record</strong> to your domain's DNS:": "将您的增强保护验证<strong>TXT 记录</strong>添加到您域的 DNS：",
  "Use \"@\", \".\", or blank for the name/host/alias value. You <u>must remove</u> any existing \"<span class=\"notranslate\">%s</span><span class=\"notranslate\">=</span>\" records.": "使用“@”、“.”或空白作为名称/主机/别名值。您<u>必须删除</u>任何现有的“ <span class=\"notranslate\">%s</span> <span class=\"notranslate\">=</span> ”记录。",
  "Język Polski": "波兰语",
  "My Account - Billing": "我的帐户 - 结算",
  "You are currently on the <span class=\"notranslate\">%s</span> plan.": "您目前正在使用<span class=\"notranslate\">%s</span>计划。",
  "Upgrade to Team": "升级为团队",
  "Reserved Email Addresses &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "保留电子邮件地址 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "List of 1250+ email addresses reserved for security concerns": "为安全考虑保留的 1250 多个电子邮件地址列表",
  "Need email forwarding for your team?": "需要为您的团队转发电子邮件？",
  "Skip ahead to the instructions to setup email forwarding for your team.": "跳至为您的团队设置电子邮件转发的说明。",
  "We compiled a list of 1250+ email addresses that should be reserved by admins for security concerns.": "我们编制了一份包含 1250 多个电子邮件地址的列表，出于安全考虑，管理员应保留这些地址。",
  "Reserved Email Addresses and Words": "保留的电子邮件地址和字词",
  "Security-Focused List": "安全重点列表",
  "<strong>Did you know?</strong> In our paid plans, organizations can have members that belong to an \"admin\" or a \"user\" group &ndash; and the \"user\" group is not permitted to add aliases that equal one of the reserved email addresses below.  We also restrict the \"user\" group from having an email address that starts with, ends with, or equals \"admin\", \"administrator\", \"webmaster\", \"hostmaster\", \"postmaster\", and \"ssl\".": "<strong>你知道吗？</strong>在我们的付费计划中，组织可以拥有属于“管理员”或“用户”组的成员 - 并且“用户”组不允许添加与下面保留的电子邮件地址之一相同的别名。我们还限制“用户”组使用以“admin”、“administrator”、“webmaster”、“hostmaster”、“postmaster”和“ssl”开头、结尾或等于“ssl”的电子邮件地址。",
  "View source code on GitHub": "在 GitHub 上查看源代码",
  "My Account - Security": "我的账户 - 安全",
  "Disable OTP": "禁用一次性密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Two-Factor Authentication": "双重身份验证",
  "Configure One-time Password": "配置一次性密码",
  "One-time passwords (\"OTP\") allow you to add a layer of Two-Factor Authentication to your account using a device or authenticator app.  If you lose access to your device or authenticator app, then you can use a recovery key provided to you during configuration.": "一次性密码（“OTP”）允许您使用设备或身份验证器应用程序向您的帐户添加一层双重身份验证。如果您无法访问您的设备或身份验证器应用程序，则可以使用在配置期间提供给您的恢复密钥。",
  "Enable OTP": "启用一次性密码",
  "Developer Access": "开发人员访问",
  "API token": "API 令牌",
  "Keep your token secure and never share it publicly": "确保您的代币安全，切勿公开分享",
  "Reset API Token": "重置 API 令牌",
  "Delete Account": "删除帐户",
  "Your account is currently an admin of these domains:": "您的帐户目前是以下域的管理员：",
  "You must remove yourself from or delete these domains before you can delete your account.": "您必须先将自己从这些域中删除或删除，然后才能删除您的帐户。",
  "Need to change your password?": "需要更改密码？",
  "Two Factor Auth &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "两因素身份验证 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Authenticate yourself with optional OTP to log in": "使用可选的 OTP 进行身份验证以登录",
  "Setup OTP": "设置一次性密码",
  "Download your emergency recovery keys below.": "在下方下载您的紧急恢复密钥。",
  "Download": "下载",
  "Recommended Authenticator Apps": "推荐的身份验证器应用",
  "App": "应用程序",
  "Open-Source": "开源",
  "Google Play": "谷歌播放",
  "App Store": "应用商店",
  "F-Droid": "F-机器人",
  "<strong>Step 1:</strong> Install and open an <a href=\"#\" data-toggle=\"modal-anchor\" data-target=\"#authenticator-apps-modal\">authenticator app</a>.": "<strong>第 1 步：</strong>安装并打开<a href=\"#\" data-toggle=\"modal-anchor\" data-target=\"#authenticator-apps-modal\">身份验证器应用程序</a>。",
  "<strong>Step 2:</strong> Scan this QR code and enter its generated token:": "<strong>步骤 2：</strong>扫描此二维码并输入其生成的令牌：",
  "Can’t scan the QR code?  Configure with this code": "无法扫描二维码？使用此代码进行配置",
  "Complete Setup": "完成设置",
  "Recovery keys": "恢复密钥",
  "Recovery keys allow you to login to your account when you have lost access to your Two-Factor Authentication device or authenticator app.  Download your recovery keys and put them in a safe place to use as a last resort.": "当您无法访问双重身份验证设备或身份验证器应用程序时，恢复密钥可让您登录您的帐户。下载您的恢复密钥并将其放在安全的地方，以备不时之需。",
  "Download recovery keys": "下载恢复密钥",
  "Account Recovery": "帐户恢复",
  "If you can't access your authenticator app or lose your recovery keys, then you can submit a request for your account to be unlocked.": "如果您无法访问身份验证器应用程序或丢失恢复密钥，则可以提交解锁帐户的请求。",
  "Verify access to your email address with a code emailed to you.": "使用通过电子邮件发送给您的代码验证对您的电子邮件地址的访问权限。",
  "Wait 3-5 business days for an administrative follow-up email.": "等待 3-5 个工作日以收到行政跟进电子邮件。",
  "Access to your account will be unlocked for you.": "将为您解锁对您帐户的访问权限。",
  "Two-Factor Check": "两因素检查",
  "Passcode": "密码",
  "Don't ask me again in this browser": "不要在此浏览器中再次询问我",
  "Having trouble?": "遇到麻烦？",
  "Use a recovery key": "使用恢复密钥",
  "Lose your recovery keys?": "丢失恢复密钥？",
  "Request account recovery": "请求帐户恢复",
  "Downgrade to Free": "降级为免费",
  "Next Payment Due": "下次付款到期",
  "Make Payment": "付款",
  "Payment History": "支付历史",
  "If you want to update company info on receipts, then <a href=\"%s\" class=\"notranslate\">update your profile</a>.": "如果您想更新收据上的公司信息， <a href=\"%s\" class=\"notranslate\">update your profile</a> 。",
  "reference": "参考",
  "Date": "日期",
  "description": "描述",
  "Payment": "支付",
  "method": "方法",
  "Amount": "数量",
  "Reference": "参考",
  "View": "看法",
  "Print": "打印",
  "Cancel Subscription": "取消订阅",
  "Free Disposable Addresses &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "免费一次性地址 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Try free and disposable email addresses with our short and memorable vanity domains, or you can use a custom domain name for free disposable addresses.": "尝试使用我们简短且令人难忘的虚荣域的免费和一次性电子邮件地址，或者您可以使用自定义域名作为免费的一次性地址。",
  "Ready to get started and create a disposable email address?": "准备好开始创建一次性电子邮件地址了吗？",
  "Use your own custom domain name or try one of our free vanity domain names.": "使用您自己的自定义域名或尝试我们的免费虚荣域名之一。",
  "Short and Memorable Vanity Domains": "短暂而难忘的虚荣领域",
  "<strong>Did you know?</strong> You can use your own custom domain name as a disposable email address.  Just <a href=\"/my-account/domains/new\" class=\"alert-link\">add a new domain</a> today to get started.  You can even \"Send mail as\" with Gmail, Outlook, and Yahoo using disposable addresses.": "<strong>你知道吗？</strong>您可以使用自己的自定义域名作为一次性电子邮件地址。只需立即<a href=\"/my-account/domains/new\" class=\"alert-link\">添加一个新域</a>即可开始使用。您甚至可以使用一次性地址通过 Gmail、Outlook 和 Yahoo“发送邮件”。",
  "name": "名称",
  "Try it now": "现在就试试",
  "Create your address": "创建您的地址",
  "No aliases exist for that search.": "该搜索不存在别名。",
  "Bahasa Indonesia": "印度尼西亚",
  "First Page": "第一页",
  "already on this plan": "已经在这个计划中",
  "Manage Billing": "管理帐单",
  "Confirm old password": "确认旧密码",
  "Help &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "帮助 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Ask Forward Email your questions or leave comments": "询问 转发 通过电子邮件发送您的问题或发表评论",
  "Terms &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "条款 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Read our terms and conditions of use": "阅读我们的使用条款和条件",
  "Privacy Policy &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "隐私政策 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Read our privacy policy": "阅读我们的隐私政策",
  "Our privacy policy is simple: We do not keep logs nor store emails. We don't track you.": "我们的隐私政策很简单：我们不保留日志也不存储电子邮件。我们不跟踪你。",
  "Zero Tolerance Policy": "零容忍政策",
  "Regain your right to privacy": "重新获得您的隐私权",
  "We only store the essential information required for the service to be functional for you.": "我们仅存储服务为您服务所需的基本信息。",
  "Deleting your account is irreversable.  Please take extreme caution when deleting your account.": "删除您的帐户是不可撤销的。删除您的帐户时请格外小心。",
  "Donate &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "捐赠 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Donate to our service to support our efforts": "捐赠给我们的服务以支持我们的努力",
  "We thank you for your generosity and time in considering a donation.": "我们感谢您在考虑捐赠时的慷慨和时间。",
  "How can I donate?": "我该如何捐款？",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Global domain": "全球域名",
  "Global": "全球的",
  "Admin - Domains": "Admin - Domains",
  "Admin &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "管理员 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Access your Forward Email admin": "访问您的转发电子邮件管理员",
  "Server Error": "服务器错误",
  "A server error has unfortunately occurred.": "不幸的是，发生了服务器错误。",
  "No domains exist for that search.": "该搜索不存在域。",
  "Payment Status": "支付状态",
  "Paid": "有薪酬的",
  "Payment Method": "付款方式",
  "Payment Date": "支付日期",
  "Total": "全部的",
  "If you have any questions or comments, then please let us know": "如果您有任何问题或意见，请告诉我们",
  "Back to Billing": "返回结算",
  "Invalid CSRF token": "无效的 CSRF 令牌",
  "Need to set a password?": "需要设置密码吗？",
  "Email change confirmation link has been sent to: <span class='notranslate font-weight-bold'>%s</span>": "电子邮件更改确认链接已发送至： <span class='notranslate font-weight-bold'>%s</span>",
  "Resend email": "重发电子邮件",
  "Cancel change": "取消更改",
  "Pending change to: <span class=\"notranslate font-weight-bold\">%s</span>": "待更改： <span class=\"notranslate font-weight-bold\">%s</span>",
  "My Account - Change Email": "我的帐户 - 更改电子邮件",
  "My Account - Aliases": "我的帐户 - 别名",
  "Disabled": "已禁用",
  "1 month ($9 USD)": "1 个月（9 美元）",
  "2 months ($18 USD)": "2 个月（18 美元）",
  "3 months ($27 USD)": "3 个月（27 美元）",
  "6 months ($54 USD)": "6 个月（54 美元）",
  "1 year ($108 USD)": "1 年（108 美元）",
  "2 years ($216 USD)": "2 年（216 美元）",
  "3 years ($324 USD)": "3 年（324 美元）",
  "Reset password &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "重设密码 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Confirm your password reset token": "确认您的密码重置令牌",
  "Reset Password": "重设密码",
  "Confirm your email address and set a new password.": "确认您的电子邮件地址并设置新密码。",
  "New password": "新密码",
  "Start over": "重来",
  "My Account - Recovery Keys": "My Account - Recovery Keys",
  "Change Your Email": "更改您的电子邮件",
  "From <strong class=\"notranslate\">%s</strong> to <strong class=\"notranslate\">%s</strong>.": "从<strong class=\"notranslate\">%s</strong>到<strong class=\"notranslate\">%s</strong> 。",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Downgrade to Enhanced Protection": "降级到增强保护",
  "One-time payment": "一次性支付",
  "Add credit to your account below.": "在下面为您的帐户添加信用。",
  "The service continues to run thanks to users that upgraded to paid plans.  We want to provide a free alternative for people that are using closed-source forwarding services (and subsequently risking their privacy and security).": "由于升级到付费计划的用户，该服务继续运行。我们希望为使用闭源转发服务（并随后冒着隐私和安全风险）的人们提供免费的替代方案。",
  "Missing \"VERIFICATION_LINK\" in HTML template string.  This variable must be included at least once either in text or link format.": "HTML 模板字符串中缺少“VERIFICATION_LINK”。此变量必须以文本或链接格式至少包含一次。",
  "Paid plan is required for recipient verification": "收件人验证需要付费计划",
  "Invalid recipient verification request.  Please ensure the link is correct and try again, or contact us for help.": "收件人验证请求无效。请确保链接正确并重试，或联系我们寻求帮助。",
  "We launched in November 2017 after an initial release.": "在首次发布后，我们于 2017 年 11 月推出。",
  "In May 2019, we released v2.0.0, which was a major rewrite from the initial versions v0 and v1, which focused on ": "2019 年 5 月，我们发布了 v2.0.0，这是对初始版本 v0 和 v1 的重大改写，主要关注",
  "In February 2020, we released the Enhanced Privacy Protection plan.  This plan allows users to switch off setting public DNS record entries with their email forwarding configuration aliases. Through this plan, a user's email alias information is hidden from being publicly searchable over the Internet. We also released a feature to enable or disable specific aliases while still allowing them to appear as a valid email address and return a successful ": "2020 年 2 月，我们发布了增强隐私保护计划。此计划允许用户关闭使用他们的电子邮件转发配置别名设置公共 DNS 记录条目。通过这个计划，用户的电子邮件别名信息被隐藏起来，无法在 Internet 上公开搜索。我们还发布了一项启用或禁用特定别名的功能，同时仍允许它们显示为有效的电子邮件地址并返回成功",
  "In April 2020, we released our initial alpha version of Spam Scanner after hitting countless roadblocks with existing spam-detection solutions and because none of these solutions (": "2020 年 4 月，我们在现有垃圾邮件检测解决方案遇到无数障碍后发布了垃圾邮件扫描器的初始 alpha 版本，因为这些解决方案都没有 (",
  " protection.  We also released a feature to allow ": " 保护。我们还发布了一项功能，允许",
  "In May 2020, we allowed custom ": "2020 年 5 月，我们允许定制",
  ", with complete documentation and real-time request and response examples.  We also released support for webhooks.": "，具有完整的文档和实时请求和响应示例。我们还发布了对 webhook 的支持。",
  " or the user's current paid plan if on one)": " 或用户当前的付费计划（如果有的话）",
  "Whether to enable Spam Scanner adult content protection on this domain": "是否在此域上启用 Spam Scanner 成人内容保护",
  "Whether to enable Spam Scanner phishing protection on this domain": "是否在此域上启用 Spam Scanner 网络钓鱼防护",
  "Whether to enable Spam Scanner executable protection on this domain": "是否在此域上启用垃圾邮件扫描程序可执行保护",
  "Whether to enable Spam Scanner virus protection on this domain": "是否在此域上启用 Spam Scanner 病毒防护",
  "Global domain default for whether to require alias recipients to click an email verification link for emails to flow through": "全局域默认是否要求别名收件人单击电子邮件验证链接以使电子邮件流过",
  "Whether to enable to require recipients to click an email verification link for emails to flow through (defaults to the domain's setting if not explicitly set in the request body)": "是否启用要求收件人单击电子邮件验证链接以使电子邮件通过（如果未在请求正文中明确设置，则默认为域的设置）",
  "In May 2019, we released v2, which was a major rewrite from the initial versions and focused on ": "2019 年 5 月，我们发布了 v2，这是对初始版本的重大改写，专注于",
  "API key": "API 密钥",
  " to be set as the \"username\" value of the request's ": " 设置为请求的“用户名”值",
  " library's \"simpleParser\" method to parse the message into a JSON friendly object.": " 库的“simpleParser”方法将消息解析为 JSON 友好对象。",
  "Raw email value as a String is given as the property \"raw\".": "作为字符串的原始电子邮件值作为属性“raw”给出。",
  "Authentication results are given as properties \"dkim\", \"spf\", \"arc\", \"dmarc\", and \"bimi\".": "身份验证结果以属性“dkim”、“spf”、“arc”、“dmarc”和“bimi”的形式给出。",
  "The parsed email headers is given as the property \"headers\" – but also note you can use \"headerLines\" for easier iteration and parsing.": "解析后的电子邮件标题以属性“headers”的形式给出——但还请注意，您可以使用“headerLines”来更轻松地进行迭代和解析。",
  "The grouped recipients for this webhook are grouped together and given as the property \"recipients\".": "此 webhook 的分组接收者被分组在一起，并作为属性“接收者”给出。",
  "The SMTP session information is given as the property \"session\".  This contains information about the sender of the message, arrival time of the message, HELO, and client hostname.  The client hostname value as ": "SMTP 会话信息作为属性“会话”给出。这包含有关消息发送者、消息到达时间、HELO 和客户端主机名的信息。客户端主机名值为",
  " is either the FQDN (from a reverse PTR lookup) or it is ": " 是 FQDN（来自反向 PTR 查找）或者是",
  " wrapped in brackets (e.g. ": " 括在括号中（例如",
  "If there are attachments, they will be appended to the ": "如果有附件，它们将被附加到",
  " Array with Buffer values.  You can parse them back into content using an approach with JavaScript such as:": " 带有缓冲区值的数组。您可以使用 JavaScript 方法将它们解析回内容，例如：",
  "We group together webhook HTTP requests to the same endpoint in one request instead of multiple) in order to save resources and speed up response time.  For example, if you send an email to ": "我们将向同一个端点发送的 webhook HTTP 请求组合在一个请求中，而不是多个），以节省资源并加快响应时间。例如，如果您向",
  "webhook1@example.com": "webhook1@example.com",
  "webhook2@example.com": "webhook2@example.com",
  "webhook3@example.com": "webhook3@example.com",
  ", and all of these are configured to hit the same ": "，并且所有这些都配置为命中相同",
  "exact": "精确的",
  " endpoint URL, then only one request will be made.  We group together by exact endpoint matching with strict equality.": " 端点 URL，则只会发出一个请求。我们通过严格相等的精确端点匹配分组在一起。",
  "If this limit is exceeded we send a \"421\" response code which tells the senders mail server to retry later.": "如果超出此限制，我们将发送“421”响应代码，告诉发件人邮件服务器稍后重试。",
  ". The legacy HTTP base URI path of ": ".的旧 HTTP 基本 URI 路径",
  " header. Don't worry – examples are provided below for you if you're not sure what this is.": " 标题。不用担心 - 如果您不确定这是什么，下面会为您提供示例。",
  "Our service is translated to over 25 different languages. All API response messages are translated to the last locale detected of the user making the API request. You can override this by passing a custom ": "我们的服务被翻译成超过 25 种不同的语言。所有 API 响应消息都将转换为检测到的发出 API 请求的用户的最后一个语言环境。您可以通过传递自定义来覆盖它",
  " header. Feel free to try it out using the language drop-down at the bottom of this page.": " 标题。随意使用本页底部的语言下拉菜单尝试一下。",
  " no catch-all will be created). If a String is passed, then it is a delimited list of email addresses to use as recipients (separated by line break, space, and/or comma)": " 不会创建包罗万象的）。如果传递了字符串，则它是用作收件人的电子邮件地址的分隔列表（由换行符、空格和/或逗号分隔）",
  "Yes, however \"relatively unknown\" senders are rate limited to sending 10,000 emails per hour per hostname or IP.": "是的，但是“相对未知”的发件人的速率限制为每个主机名或 IP 每小时发送 10,000 封电子邮件。",
  "By \"relatively unknown\", we mean senders that do not appear in the top 100,000 unique root domain names used at the DNS level.": "“相对未知”是指未出现在 DNS 级别使用的前 100,000 个唯一根域名中的发件人。",
  "This means that service providers such as Gmail, Outlook, Apple, and Yahoo are not rate limited, and plenty more.": "这意味着 Gmail、Outlook、Apple 和 Yahoo 等服务提供商不受费率限制，甚至更多。",
  "If this limit is exceeded we send a \"421\" response code which tells the senders mail server to retry again later.": "如果超出此限制，我们将发送“421”响应代码，告知发件人邮件服务器稍后重试。",
  "Yes, however \"relatively unknown\" senders are rate limited to 1,000 connections per hour per hostname or IP.": "是的，但是“相对未知”的发件人的速率限制为每个主机名或 IP 每小时 1,000 个连接。",
  "How does your email forwarding system work": "您的电子邮件转发系统如何工作",
  "How do you process an email for forwarding": "您如何处理电子邮件以进行转发",
  "How do you handle email delivery issues": "您如何处理电子邮件发送问题",
  "What are no-reply addresses": "什么是无回复地址",
  "Do you have a greylist": "你有灰名单吗",
  "Do you have rate limiting": "你有速率限制吗",
  "How do you protect against backscatter": "如何防止反向散射",
  "Prevent bounces from known MAIL FROM spammers": "防止来自已知的 MAIL FROM 垃圾邮件发送者的退回",
  "Prevent unnecessary bounces to protect against backscatter": "防止不必要的反弹以防止反向散射",
  "How do you determine an email fingerprint": "如何确定电子邮件指纹",
  "What should I do if I receive spam emails": "如果我收到垃圾邮件怎么办",
  "Email relies on the ": "电子邮件依赖于",
  "SMTP protocol": "SMTP 协议",
  ".  This protocol consists of commands sent to a server (running most commonly on port 25).  There is an initial connection, then the sender indicates who the mail is from (\"MAIL FROM\"), followed by where it's going to (\"RCPT TO\"), and finally the headers and the body of the email itself (\"DATA\").  The flow of our email forwarding system is described relative to each SMTP protocol command below:": ".该协议由发送到服务器的命令组成（最常在端口 25 上运行）。有一个初始连接，然后发件人指示邮件来自谁（“MAIL FROM”），然后是它要去的地方（“RCPT TO”），最后是邮件本身的标题和正文（“DATA” ）。我们的电子邮件转发系统的流程相对于下面的每个 SMTP 协议命令进行了描述：",
  "Initial Connection (no command name, e.g. ": "初始连接（无命令名称，例如",
  "Rate Limiting": "速率限制",
  "greylisted": "列入灰名单",
  " - This indicates a greeting to identify the sender's FQDN, IP address, or mail handler name.  This value can be spoofed, so we do not rely on this data and instead use the reverse hostname lookup of the connection's IP address.": " - 这表示用于识别发件人的 FQDN、IP 地址或邮件处理程序名称的问候语。这个值可以被欺骗，所以我们不依赖这个数据，而是使用连接 IP 地址的反向主机名查找。",
  " - This indicates the envelope mail from address of the email.  If a value is entered, it must be a valid RFC 5322 email address.  Empty values are permitted.  We ": " - 这表示来自电子邮件地址的信封邮件。如果输入了值，则它必须是有效的 RFC 5322 电子邮件地址。允许使用空值。我们",
  "check for backscatter": "检查反向散射",
  " here, and we also check the MAIL FROM against our ": " 在这里，我们还对照我们的 MAIL FROM",
  " - This indicates the recipient(s) of the email.  These must be valid RFC 5322 email addresses.  We only permit up to 100 envelope recipients per message (this is different than the \"To\" header from an email).  We also check for a valid ": " - 这表示电子邮件的收件人。这些必须是有效的 RFC 5322 电子邮件地址。我们只允许每封邮件最多 100 个信封收件人（这与电子邮件中的“收件人”标头不同）。我们还检查一个有效的",
  " (\"SRS\") address here to protect against spoofing with our SRS domain name.  Recipients provided that contain a \"no-reply\" address will receive a 553 error.  See the ": " （“SRS”）地址在此处，以防止使用我们的 SRS 域名进行欺骗。提供的包含“无回复”地址的收件人将收到 553 错误。见",
  "complete list of \"no-reply\" addresses below": "以下“无回复”地址的完整列表",
  ".  We also check the recipient against our ": ".我们还会对照我们的",
  ".  We also perform a MX record lookup to ensure that each recipient is actually configured to receive emails with our service (e.g. their mail exchanges include ": ".我们还执行 MX 记录查找，以确保每个收件人实际配置为使用我们的服务接收电子邮件（例如，他们的邮件交换包括",
  " and/or ": " 和/或",
  ").  If they are not, then it is rejected with a 421 error code.  We indicate a 421 retry code in case new users are onboarding and have DNS cache issues.": "）。如果不是，则它会被拒绝并显示 421 错误代码。我们指示 421 重试代码，以防新用户加入并遇到 DNS 缓存问题。",
  " - This is the core part of our service which processes an email.  See the section ": " - 这是我们处理电子邮件的服务的核心部分。见章节",
  " below for more insight.": " 下面以获得更多见解。",
  "This section describes our process related to the SMTP protocol command ": "本节介绍我们与 SMTP 协议命令相关的流程",
  " in the section ": " 在该部分",
  " above – it is how we process an email's headers, body, security, determine where it needs to be delivered to, and how we handle connections.": " 上面——它是我们如何处理电子邮件的标题、正文、安全性，确定它需要传递到哪里，以及我们如何处理连接。",
  "If the message exceeds the maximum size of 50mb, then it is rejected with a 552 error code.": "如果消息超过 50mb 的最大大小，则会被拒绝并返回 552 错误代码。",
  "If the message did not have any headers, or headers were unable to be parsed, then it is rejected with a 421 error code.": "如果消息没有任何标头，或者标头无法解析，则会被拒绝并返回 421 错误代码。",
  "If the message did not contain a \"From\" header, or if any of the values in the \"From\" header were not valid RFC 5322 email addresses, then it is rejected with a 550 error code.": "如果邮件不包含“发件人”标头，或者“发件人”标头中的任何值不是有效的 RFC 5322 电子邮件地址，则该邮件将被拒绝并显示 550 错误代码。",
  "If the message had more than 25 \"Received\" headers, then it was determined to have been stuck in a redirect loop, and it is rejected with a 550 error code.": "如果邮件有超过 25 个“已接收”标头，则确定它已陷入重定向循环，并以 550 错误代码被拒绝。",
  "If the message had a \"To\" header, and if any of the message's \"To\" headers were directed towards SRS rewritten addresses using our domain name, then we will rewrite them (this namely applies for vacation responders).": "如果邮件有一个“To”标头，并且如果邮件的任何“To”标头使用我们的域名指向 SRS 重写地址，那么我们将重写它们（这即适用于假期响应者）。",
  "If the message was missing a \"Message-ID\" header, then we will add one using either the envelope MAIL FROM parsed FQDN or our domain name.": "如果邮件缺少“Message-ID”标头，那么我们将使用信封 MAIL FROM 解析的 FQDN 或我们的域名添加一个。",
  "If the message was missing a valid \"Date\" header, then we will add one using the arrival time from the initial connection of the message.": "如果消息缺少有效的“日期”标头，那么我们将使用消息初始连接的到达时间添加一个。",
  "Using the email's fingerprint (see the section on ": "使用电子邮件的指纹（请参阅",
  "Fingerprinting": "指纹识别",
  "), we will check to see the message has been attempted to be retried more than 500 times, and if so, then it will be rejected with a 550 error code.": ")，我们将检查该消息是否已尝试重试超过 500 次，如果是这样，则会以 550 错误代码拒绝该消息。",
  "We store in-memory the results from scanning the email using ": "我们将扫描电子邮件的结果存储在内存中",
  "If there were any arbitrary results from Spam Scanner, then it is rejected with a 554 error code.  Arbitrary results only include the GTUBE test at the time of this writing.  See ": "如果 Spam Scanner 有任何任意结果，则会以 554 错误代码拒绝它。在撰写本文时，任意结果仅包括 GTUBE 测试。看",
  "https://spamassassin.apache.org/gtube/": "https://spamassassin.apache.org/gtube/",
  " for more insight.": " 以获得更多洞察力。",
  "We will add the following headers to the message for debugging and abuse prevention purposes:": "我们将在消息中添加以下标头以进行调试和防止滥用：",
  " - the current ": " - 当前",
  "SemVer": "半版本",
  " version from ": " 版本来自",
  " of our codebase.": " 我们的代码库。",
  " - a session ID value used for debug purposes (only applies in non-production environments).": " - 用于调试目的的会话 ID 值（仅适用于非生产环境）。",
  " - a comma separated list containing the original envelope MAIL FROM address (if it was not blank), the reverse PTR client FQDN (if it exists), and the sender's IP address.": " - 一个逗号分隔的列表，包含原始信封 MAIL FROM 地址（如果不是空白）、反向 PTR 客户端 FQDN（如果存在）和发件人的 IP 地址。",
  " - with a value of ": " - 值为",
  " (only if this header was not already set)": " （仅当此标头尚未设置时）",
  "We then check the message for ": "然后我们检查消息",
  "SPF": "防晒指数",
  "ARC": "弧",
  "If the message failed DMARC and the domain had a rejection policy (e.g. ": "如果消息未通过 DMARC 并且域具有拒绝策略（例如",
  "was in the DMARC policy": "在 DMARC 政策中",
  "), then it is rejected with a 550 error code.  Typically a DMARC policy for a domain can be found in the ": ")，然后以 550 错误代码拒绝它。通常，域的 DMARC 策略可以在",
  " sub-domain TXT record, (e.g. ": " 子域 TXT 记录，（例如",
  "If the message failed SPF and the domain had a hard fail policy (e.g. ": "如果消息未能通过 SPF 并且域具有硬失败策略（例如",
  " was in the SPF policy as opposed to ": " 在 SPF 政策中，而不是",
  " or no policy at all), then it is rejected with a 550 error code.  Typically an SPF policy for a domain can be found in the TXT record for the root domain (e.g. ": " 或根本没有策略），然后它会被拒绝并显示 550 错误代码。通常可以在根域的 TXT 记录中找到域的 SPF 策略（例如",
  ").  See this section for more information on ": "）。有关更多信息，请参阅本节",
  "sending mail as with Gmail": "像使用 Gmail 一样发送邮件",
  " regarding SPF.": " 关于 SPF。",
  "Now we process the recipients of the message as collected from the ": "现在我们处理从",
  " command in the section ": " 部分中的命令",
  " above.  For each recipient, we perform the following operations:": " 以上。对于每个收件人，我们执行以下操作：",
  "We lookup the TXT records of the domain name (the part after the ": "我们查找域名的TXT记录（后面的部分",
  " symbol, e.g. ": " 符号，例如",
  " if the email address was ": " 如果电子邮件地址是",
  ").  For example, if the domain is ": "）。例如，如果域是",
  " we do a DNS lookup such as ": " 我们进行 DNS 查找，例如",
  "We parse all TXT records that start with either ": "我们解析所有以任何一个开头的 TXT 记录",
  " (free plans) or ": " （免费计划）或",
  " (paid plans).  Note that we parse both, in order to process emails while a user is upgrading or downgrading plans.": " （付费计划）。请注意，我们会解析两者，以便在用户升级或降级计划时处理电子邮件。",
  "From these parsed TXT records, we iterate over them to extract the forwarding configuration (as described in the section ": "从这些已解析的 TXT 记录中，我们对其进行迭代以提取转发配置（如 章节中所述",
  " above).  Note that we only support one ": " 以上）。请注意，我们只支持一个",
  " value, and if more than one is supplied, then a 550 error will occur and the sender will receive a bounce for this recipient.": " 值，如果提供了多个值，则会发生 550 错误，并且发件人将收到此收件人的退回邮件。",
  "Recursively we iterate over the extracted forwarding configuration to determine global forwarding, regex based forwarding, and all other supported forwarding configurations – which are now known as our \"Forwarding Addresses\".": "我们递归地遍历提取的转发配置以确定全局转发、基于正则表达式的转发和所有其他支持的转发配置——现在称为我们的“转发地址”。",
  "For each Forwarding Address, we support one recursive lookup (which will start this series of operations over on the given address).  If a recursive match was found, then the parent result will be removed from Forwarding Addresses, and the children added.  Recursive lookups also ensure that the mail exchanges of the recipient are set to contain at least one of our exchanges.": "对于每个转发地址，我们支持一个递归查找（它将在给定地址上开始这一系列操作）。如果找到递归匹配，则父结果将从转发地址中删除，并添加子结果。递归查找还确保收件人的邮件交换设置为至少包含我们的一个交换。",
  "Forwarding Addresses are parsed for uniqueness (since we don't want to send duplicates to one address or spawn additionally unnecessary SMTP client connections).": "转发地址被解析为唯一性（因为我们不想将重复发送到一个地址或产生额外的不必要的 SMTP 客户端连接）。",
  "For each Forwarding Address, we lookup its domain name against our API endpoint ": "对于每个转发地址，我们根据我们的 API 端点查找其域名",
  " (in order to determine how many addresses the domain is permitted to forward email to per alias, e.g. 10 by default – see the section on ": " （为了确定允许域将电子邮件转发到每个别名的地址数量，例如默认情况下为 10 个 - 请参阅关于",
  "maximum limit on forwarding per alias": "每个别名的最大转发限制",
  ").  If this limit is exceeded, then a 550 error will occur and the sender will receive a bounce for this recipient.": "）。如果超出此限制，则会发生 550 错误，并且发件人将收到此收件人的退回邮件。",
  "We lookup the settings of the original recipient against our API endpoint ": "我们根据我们的 API 端点查找原始收件人的设置",
  ", which supports a lookup for paid users (with a fallback for free users).  This returns a configuration object for advanced settings for ": "，它支持对付费用户的查找（免费用户的后备）。这将返回一个用于高级设置的配置对象",
  " (Number, e.g. ": " （数字，例如",
  "), ": "),",
  " (Boolean), ": " （布尔），",
  " (Boolean), and ": " （布尔），和",
  " (Boolean).": " （布尔）。",
  "Based off these settings, we then check against Spam Scanner results and if any errors occur, then the message is rejected with a 554 error code (e.g. if ": "根据这些设置，我们会检查垃圾邮件扫描器的结果，如果出现任何错误，则邮件将被拒绝并显示 554 错误代码（例如，如果",
  " is enabled, then we will check the Spam Scanner results for viruses).  Note that all free plan users will be opted-in for checks against adult-content, phishing, executables, and viruses.  By default, all paid plan users are opted-in as well, but this configuration can be altered under the Advanced Settings page for a domain in the Forward Email dashboard).": " 已启用，然后我们将检查垃圾邮件扫描程序的结果是否有病毒）。请注意，所有免费计划用户都将选择加入针对成人内容、网络钓鱼、可执行文件和病毒的检查。默认情况下，所有付费计划用户也都选择加入，但可以在转发电子邮件仪表板中域的高级设置页面下更改此配置）。",
  "For each processed recipient's Forwarding Addresses, we then perform the following operations:": "对于每个已处理的收件人的转发地址，我们然后执行以下操作：",
  "The address is checked against our ": "该地址已根据我们的检查",
  ", and if it was listed, then a 554 error code will occur and the sender will receive a bounce for this recipient.": "，如果已列出，则会出现 554 错误代码，并且发件人将收到此收件人的退回邮件。",
  "If the address is a webhook, then we set a Boolean for future operations (see below – we group together similar webhooks to make one POST request vs. multiple for delivery).": "如果地址是一个 webhook，那么我们为未来的操作设置一个布尔值（见下文——我们将相似的 webhook 组合在一起以发出一个 POST 请求，而不是多个用于交付）。",
  "If the address is an email address, then we parse the host for future operations (see below – we group together similar hosts to make one connection vs. multiple individual connections for delivery).": "如果地址是电子邮件地址，那么我们会解析主机以供将来操作（见下文 - 我们将相似的主机组合在一起以建立一个连接，而不是多个单独的连接以进行交付）。",
  "If there are no recipients and there are no bounces, then we respond with a 550 error of \"Invalid recipients\".": "如果没有收件人且没有退回邮件，我们会以“收件人无效”的 550 错误响应。",
  "If there are recipients, then we iterate over them (grouped together by the same host) and deliver the emails.  See the section ": "如果有收件人，那么我们遍历它们（由同一主机组合在一起）并传递电子邮件。见章节",
  " below for more insight.  If any errors occur while sending emails, then we will take the lowest error code used (e.g. 421 retry) and use that as the response code to the ": " 下面以获得更多见解。如果在发送电子邮件时出现任何错误，那么我们将采用最低的错误代码（例如 421 重试）并将其用作对",
  " command.  This means that emails not delivered will typically be retried by the original sender, yet emails that were already delivered will not be re-sent (as we use ": " 命令。这意味着未发送的电子邮件通常会由原始发件人重试，但已发送的电子邮件将不会重新发送（正如我们使用",
  "If there are bounces, then we will send bounce emails (in the background) after returning a ": "如果有退回邮件，我们将在返回后发送退回邮件（在后台）",
  " successful status code.  See the section on ": " 成功状态码。请参阅关于",
  "Note that we will do a \"Friendly-From\" rewrite on the emails if and only if the DMARC policy of the sender was ": "请注意，当且仅当发件人的 DMARC 政策为",
  ", AND it has a passing SPF, AND no DKIM signatures were aligned with the \"From\" header.  This means that we will alter the \"From\" header on the message, set \"X-Original-From\", and also set a \"Reply-To\" if it was not already set.  We will also re-seal the ARC seal on the message after altering these headers.": "，并且它有一个通过的 SPF，并且没有 DKIM 签名与“发件人”标头对齐。这意味着我们将更改消息上的“From”标头，设置“X-Original-From”，如果尚未设置，还设置“Reply-To”。我们还将在更改这些标头后重新密封消息上的 ARC 密封。",
  "We also use smart-parsing of error messages at every level of our stack &mndash; in our code, DNS requests, Node.js internals, HTTP requests (e.g. 408, 413, and 429 are mapped to the SMTP response code of 421 if the recipient is a webhook), and mail server responses (e.g. responses with \"defer\" or \"slowdown\" would be retried as 421 errors).": "我们还在堆栈的每个级别使用错误消息的智能解析 &mndash;在我们的代码中，DNS 请求、Node.js 内部、HTTP 请求（例如，如果收件人是 webhook，则将 408、413 和 429 映射到 SMTP 响应代码 421）和邮件服务器响应（例如，带有“延迟”的响应）或“减速”将作为 421 错误重试）。",
  "Our logic is dummy-proof and it will also retry for TLS/SSL errors, connection issues, and more.  The goal with dummy-proofing is to maximize deliverability to all recipients for a forwarding configuration.": "我们的逻辑是防伪的，它还会重试 TLS/SSL 错误、连接问题等。虚拟打样的目标是最大限度地提高转发配置对所有收件人的可传递性。",
  "If the recipient is a webhook, then we will permit a 10 second timeout for the request to complete with up to 3 retries (so 4 requests total before a failure).  Note that we correctly parse error codes 408, 413, and 429 and map them to a SMTP response code of 421.": "如果接收者是 webhook，那么我们将允许 10 秒的超时时间来完成请求，最多重试 3 次（因此在失败之前总共有 4 个请求）。请注意，我们正确解析了错误代码 408、413 和 429，并将它们映射到 SMTP 响应代码 421。",
  "Otherwise if the recipient is an email address, then we will attempt to send the email with opportunistic TLS (we attempt to use STARTTLS if it is available on the recipient mail server).  If a SSL or TLS error occurs while attempting to send the email, then we will attempt to send the email without TLS (without using STARTTLS).": "否则，如果收件人是电子邮件地址，那么我们将尝试使用机会性 TLS 发送电子邮件（如果收件人邮件服务器上可用，我们将尝试使用 STARTTLS）。如果在尝试发送电子邮件时发生 SSL 或 TLS 错误，那么我们将尝试在不使用 TLS 的情况下发送电子邮件（不使用 STARTTLS）。",
  "If any DNS or connection errors occur, then we will return to the ": "如果发生任何 DNS 或连接错误，我们将返回",
  " command a SMTP response code of 421, otherwise if there are >= 500 level errors, then bounces will be sent.": " 命令 SMTP 响应代码 421，否则如果有 >= 500 级错误，则将发送退回邮件。",
  "support@forwardemail.net": "支持@forwardemail.net",
  "We do not forward emails to \"no-reply\" addresses, and any sender attempting to will receive a 553 error.": "我们不会将电子邮件转发到“无回复”地址，任何尝试转发的发件人都会收到 553 错误。",
  "Email usernames equal to any of the following (case-insensitive) are considered to be no-reply addresses:": "等于以下任何一项（不区分大小写）的电子邮件用户名被视为无回复地址：",
  "Popular providers such as Google (Gmail), Yahoo, Microsoft (Outlook), Amazon (Amazon SES), Meta (Facebook), Twitter, Netflix, Spotify, and more are included.": "包括流行的提供商，例如 Google (Gmail)、Yahoo、Microsoft (Outlook)、Amazon (Amazon SES)、Meta (Facebook)、Twitter、Netflix、Spotify 等。",
  "rate limited": "限速",
  "Yes, we have a very lax ": "是的，我们有一个非常松懈的",
  "email greylisting": "电子邮件灰名单",
  "For any new sender, we store a key in our Redis database for 30 days with a value set to the initial arrival time of their first request.  We then reject their email with a retry status code of 450 and only allow it to pass once 5 minutes has passed.": "对于任何新的发件人，我们在 Redis 数据库中存储一个密钥 30 天，其值设置为他们第一次请求的初始到达时间。然后，我们以 450 的重试状态代码拒绝他们的电子邮件，并仅在 5 分钟过去后允许它通过。",
  "If they have successfully waited for 5 minutes from this initial arrival time, then their emails will be accepted and they will not receive this 450 status code.": "如果他们从这个初始到达时间成功等待了 5 分钟，那么他们的电子邮件将被接受，他们将不会收到这个 450 状态代码。",
  "The key consists of either the FQDN root domain or the sender's IP address.  This means that any sub-domain that passes the greylist also will pass for the root domain, and vice-versa (this is what we mean by a \"very lax\" policy).": "密钥由 FQDN 根域或发件人的 IP 地址组成。这意味着通过灰名单的任何子域也将通过根域，反之亦然（这就是我们所说的“非常宽松”的策略）。",
  "For example, if an email comes from ": "例如，如果一封电子邮件来自",
  " before we see an email come from ": " 在我们看到一封电子邮件来自之前",
  ", then any email from ": "，然后是来自",
  " will have to wait 5 minutes from the initial arrival time of the connection.  We do not make both ": " 从连接的初始到达时间起必须等待 5 分钟。我们不做两者",
  " each wait their own 5 minute periods (our greylisting policy applies at the root domain level).": " 每个人都等待自己的 5 分钟时间（我们的灰名单政策适用于根域级别）。",
  "Note that greylisting does not apply to any sender on our ": "请注意，灰名单不适用于我们的任何发件人",
  " (e.g. Meta, Amazon, Netflix, Google, Microsoft at the time of this writing).": " （例如撰写本文时的 Meta、Amazon、Netflix、Google、Microsoft）。",
  "Yes, we have rate limiting which applies only to senders not on the ": "是的，我们有速率限制，仅适用于不在",
  "We only permit up to 1000 connections per hour per resolved client FQDN root domain (or) remote IP address.": "每个解析的客户端 FQDN 根域（或）远程 IP 地址每小时最多允许 1000 个连接。",
  "If you are sending email through our system, please ensure you have a reverse PTR set up for all your IP addresses (otherwise each unique FQDN root domain or IP address you send from will be rate limited).": "如果您通过我们的系统发送电子邮件，请确保您为所有 IP 地址设置了反向 PTR（否则您发送的每个唯一 FQDN 根域或 IP 地址将受到速率限制）。",
  "If you are sending from a domain such as ": "如果您从域发送，例如",
  ", then the rate limit will be imposed on ": "，那么速率限制将被施加于",
  ".  Many spammers use hundreds of sub-domains to work around common spam filters that only rate limit unique hostnames as opposed to unique FQDN root domains.": ".许多垃圾邮件发送者使用数百个子域来解决常见的垃圾邮件过滤器，这些过滤器仅对唯一主机名进行速率限制，而不是唯一的 FQDN 根域。",
  "Misdirected bounces or bounce spam (known as \"": "误导性退回或退回垃圾邮件（称为“",
  "Backscatter": "后向散射",
  "\") can cause negative reputation to sender IP addreses.": "\") 可能会对发件人 IP 地址造成负面声誉。",
  "We take two steps to protect against backscatter, which is detailed in the following sections ": "我们采取两个步骤来防止反向散射，这将在以下部分中详细介绍",
  " below.": " 以下。",
  "We pull the list from ": "我们从",
  "Backscatter.org": "反向散射.org",
  " (powered by ": " （供电",
  "UCEPROTECT": "UCEPROTECT",
  ") at ": "） 在",
  "http://wget-mirrors.uceprotect.net/rbldnsd-all/ips.backscatterer.org.gz": "http://wget-mirrors.uceprotect.net/rbldnsd-all/ips.backscatterer.org.gz",
  " every hour and feed it into our Redis database (we also compare the difference in advance; in case any IP's were removed that need to be honored).": " 每小时并将其输入到我们的 Redis 数据库中（我们还会提前比较差异；以防任何需要兑现的 IP 被删除）。",
  "If the MAIL FROM is blank OR contains (case-insensitive) one of the following usernames (the portion before the @ in an email), then we check to see if the sender IP matches one on this list:": "如果 MAIL FROM 为空白或包含（不区分大小写）以下用户名之一（电子邮件中 @ 之前的部分），则我们检查发件人 IP 是否与此列表中的一个匹配：",
  "If the sender's IP is listed (and not in our ": "如果发件人的 IP 被列出（而不是在我们的",
  "), then we send a 554 error with the message ": ")，然后我们发送一个 554 错误消息",
  "The techniques described in this section adhere to the \"SAFE MODE\" recommendation at ": "本节中描述的技术遵循“安全模式”建议",
  "https://www.backscatterer.org/?target=usage": "https://www.backscatterer.org/?target=usage",
  " – where we only check the sender IP if certain conditions have already been met.": " – 如果某些条件已经满足，我们只检查发件人 IP。",
  "Bounces are emails that indicate email forwarding completely failed to the recipient and the email will not be retried.": "退回邮件是指将电子邮件转发给收件人完全失败且不会重试的电子邮件。",
  "A common reason for getting listed on the Backscatterer list is misdirected bounces or bounce spam, so we must protect against this in a few ways:": "被列入 Backscatterer 列表的一个常见原因是被误导的退回邮件或退回垃圾邮件，因此我们必须通过以下几种方式来防范这种情况：",
  "We only send bounces when >= 500 status code errors occur (when emails attempted to be forwarded have failed, e.g. Gmail responds with a 500 level error).": "我们仅在发生 >= 500 状态代码错误时发送退回邮件（当尝试转发的电子邮件失败时，例如 Gmail 以 500 级错误响应）。",
  "We only send bounces once and once only (we use a calculated bounce fingerprint key and store it in cache to prevent sending duplicates).  The bounce fingerprint is a key that is the message's fingerprint combined with a hash of the bounce address and its error code).  See the section on ": "我们只发送一次退回邮件（我们使用计算的退回指纹密钥并将其存储在缓存中以防止发送重复）。退回指纹是一个密钥，它是消息的指纹与退回地址及其错误代码的哈希值的组合）。请参阅关于",
  " for more insight into how the message fingerprint is calculated.  Successfully sent bounce fingerprints will expire after 7 days in our Redis cache.": " 以更深入地了解如何计算消息指纹。成功发送的退回指纹将在我们的 Redis 缓存中 7 天后过期。",
  "We only send bounces when the MAIL FROM is not blank and does not contain (case-insensitive) one of the following usernames (the portion before the @ in an email).  Note that this list is a little bit shorter than the one above in the MAIL FROM check because we don't want to have false positives (e.g. security@ is a valid address that you might want to get a bounce for; a lot of folks use security@ for their bug bounty programs).": "仅当 MAIL FROM 不为空白且不包含（不区分大小写）以下用户名之一（电子邮件中 @ 之前的部分）时，我们才会发送退回邮件。请注意，此列表比 MAIL FROM 检查中的上述列表要短一些，因为我们不希望出现误报（例如，security@ 是您可能想要退回的有效地址；很多人将 security@ 用于他们的漏洞赏金计划）。",
  "We don't send bounces if the original message had any of the following headers (case-insensitive):": "如果原始邮件具有以下任何标头（不区分大小写），我们不会发送退回邮件：",
  " (with a value of ": " （值为",
  "An email's fingerprint is used for determining uniqueness of an email and to prevent duplicate messages from being delivered and ": "电子邮件的指纹用于确定电子邮件的唯一性并防止重复消息被传递和",
  "duplicate bounces": "重复反弹",
  " from being sent.": " 从被发送。",
  "The fingerprint is a series of cryptographically calculated hashes delimited by a colon, and it is used internally in our codebase.": "指纹是一系列以冒号分隔的密码计算哈希，在我们的代码库内部使用。",
  "These calculated hashes are pushed to an Array (a list) if and only if their values exist:": "当且仅当它们的值存在时，这些计算的哈希值才会被推送到数组（列表）：",
  "Client resolved FQDN hostname or IP address": "客户端解析的 FQDN 主机名或 IP 地址",
  " header value": " 标头值",
  " header value (if and only if ": " 标头值（当且仅当",
  " did not exist)": " 不存在）",
  " value (if and only if ": " 价值（当且仅当",
  "No, it is not recommended, as you can only use one mail exchange server at a time.  Fallbacks are usually never retried due to priority misconfigurations and mail servers not respecting MX exchange priority checking.": "不，不建议这样做，因为您一次只能使用一个邮件交换服务器。由于优先级错误配置和邮件服务器不遵守 MX 交换优先级检查，通常不会重试回退。",
  "Yes, however \"relatively unknown\" senders are rate limited to 1,000 connections per hour per hostname or IP.  See the section on ": "是的，但是“相对未知”的发件人的速率限制为每个主机名或 IP 每小时 1,000 个连接。请参阅关于",
  "By \"relatively unknown\", we mean senders that do not appear in the ": "“相对未知”是指未出现在",
  " for more information).": " 了解更多信息）。",
  "For each Forwarding Address, we support one recursive lookup (which will start this series of operations over on the given address).  If a recursive match was found, then the parent result will be removed from Forwarding Addresses, and the children added.": "对于每个转发地址，我们支持一个递归查找（它将在给定地址上开始这一系列操作）。如果找到递归匹配，则父结果将从转发地址中删除，并添加子结果。",
  " command (see the next step).  This means that emails not delivered will typically be retried by the original sender, yet emails that were already delivered will not be re-sent the next time the message is sent (as we use ": " 命令（请参阅下一步）。这意味着未发送的电子邮件通常会由原始发件人重试，但已发送的电子邮件将不会在下次发送邮件时重新发送（正如我们使用",
  ").  A bounce is determined to be any delivery attempted that results in a status code of >= 500 (a permanent failure).": "）。退回被确定为任何导致状态代码 >= 500（永久失败）的交付尝试。",
  "If there are no bounces (permanent failures), then we will return a SMTP response status code of the lowest error code from non-permanent failures (or a 250 successful status code if there were none, e.g. if there were no >= 400 error codes received throughout delivery).": "如果没有退回（永久失败），那么我们将返回非永久失败中最低错误代码的 SMTP 响应状态代码（如果没有，则返回 250 成功状态代码，例如，如果没有 >= 400 错误在整个交付过程中收到的代码）。",
  "If there are bounces and the lowest bounce error code is < 500, then we will send bounce emails in the background.  We will return the lowest bounce error status code to the sender – but if the lowest error status code is >= 500, then we do not send bounce emails (because if we did, then senders would receive a double bounce email, e.g. one from their outbound MTA, such as Gmail, and also one from us).  See the section on ": "如果有退回邮件且最低退回错误代码 < 500，那么我们将在后台发送退回邮件。我们会将最低的退回错误状态代码返回给发件人——但如果最低错误状态代码 >= 500，那么我们不会发送退回电子邮件（因为如果我们这样做了，那么发件人将收到一封双重退回电子邮件，例如来自他们的出站 MTA，例如 Gmail，还有我们的一个）。请参阅关于",
  "We only permit up to 100 connections per hour, per sender resolved FQDN root domain (or) sender remote IP address (if no reverse PTR is available), and per envelope recipient to.  We store the key for rate limiting as a cryptographic hash in our Redis database.": "对于每个发件人解析的 FQDN 根域（或）发件人远程 IP 地址（如果没有可用的反向 PTR）和每个信封收件人，我们每小时最多允许 100 个连接。我们将用于速率限制的密钥作为加密哈希存储在我们的 Redis 数据库中。",
  "Senders that exceed the rate limit will be rejected with a 421 error.": "超过速率限制的发件人将被拒绝并出现 421 错误。",
  "Emails sent to disabled addresses will respond with a SMTP response status code of 250 (accepted), but the emails will not actually be delivered to the recipient(s).": "发送到禁用地址的电子邮件将以 SMTP 响应状态代码 250（已接受）进行响应，但电子邮件实际上不会传递给收件人。",
  "See our sections on ": "请参阅我们的部分",
  " above.": " 以上。",
  "Greylisting": "灰名单",
  "If any errors occur while sending emails, then we will store them in-memory for later processing.": "如果在发送电子邮件时发生任何错误，我们会将它们存储在内存中以供以后处理。",
  "We will take the lowest error code (if any) from sending emails – and use that as the response code to the ": "我们将从发送电子邮件中获取最低的错误代码（如果有） - 并将其用作响应代码",
  " command.  This means that emails not delivered will typically be retried by the original sender, yet emails that were already delivered will not be re-sent the next time the message is sent (as we use ": " 命令。这意味着未发送的电子邮件通常会由原始发件人重试，但已发送的电子邮件将不会在下次发送邮件时重新发送（正如我们使用",
  "If no errors occurred, then we will send a 250 successful SMTP response status code.": "如果没有发生错误，那么我们将发送一个 250 成功的 SMTP 响应状态码。",
  "A bounce is determined to be any delivery attempted that results in a status code that is >= 500 (permanent failures).": "退回被确定为任何导致状态代码 >= 500（永久失败）的交付尝试。",
  "If no bounces occurred (permanent failures), then we will return a SMTP response status code of the lowest error code from non-permanent failures (or a 250 successful status code if there were none).": "如果没有发生退回（永久失败），那么我们将返回非永久失败中最低错误代码的 SMTP 响应状态代码（如果没有，则返回 250 成功状态代码）。",
  "If bounces did occur then we will send bounce emails in the background after returning the lowest of all error codes to the sender.  However, if the lowest error code is >= 500, then we do not send any bounce emails.  This is because if we did, then senders would receive a double bounce email (e.g. one from their outbound MTA, such as Gmail – and also one from us).  See the section on ": "如果确实发生了退回邮件，那么我们将在将所有错误代码中最低的一个返回给发件人后，在后台发送退回邮件。但是，如果最低错误代码 >= 500，则我们不会发送任何退回电子邮件。这是因为如果我们这样做了，那么发件人会收到一封重复退回的电子邮件（例如，一封来自他们的出站 MTA，例如 Gmail，还有一封来自我们）。请参阅关于",
  "http://wget-mirrors.uceprotect.net/rbldnsd-all/dnsbl-1.uceprotect.net.gz": "http://wget-mirrors.uceprotect.net/rbldnsd-all/dnsbl-1.uceprotect.net.gz",
  "Switching Protocols": "交换协议",
  "Processing": "加工",
  "Early Hints": "早期提示",
  "Created": "已创建",
  "Accepted": "公认",
  "Non-Authoritative Information": "非权威信息",
  "No Content": "无内容",
  "Reset Content": "重置内容",
  "Partial Content": "部分内容",
  "Multi-Status": "多状态",
  "Already Reported": "已报告",
  "IM Used": "使用即时消息",
  "Multiple Choices": "多项选择",
  "Moved Permanently": "永久移动",
  "Found": "成立",
  "See Other": "查看其他",
  "Not Modified": "未修改",
  "Use Proxy": "使用代理服务器",
  "Temporary Redirect": "临时重定向",
  "Permanent Redirect": "永久重定向",
  "Payment Required": "需要付款",
  "Method Not Allowed": "不允许的方法",
  "Not Acceptable": "不能接受的",
  "Proxy Authentication Required": "需要代理身份验证",
  "Request Timeout": "请求超时",
  "Conflict": "冲突",
  "Gone": "走了",
  "Length Required": "所需长度",
  "Precondition Failed": "前提条件失败",
  "Payload Too Large": "有效载荷太大",
  "URI Too Long": "URI 太长",
  "Unsupported Media Type": "不支持的媒体类型",
  "Range Not Satisfiable": "范围不满足",
  "Expectation Failed": "预期失败",
  "I'm a Teapot": "我是茶壶",
  "Misdirected Request": "被误导的请求",
  "Unprocessable Entity": "无法处理的实体",
  "Locked": "锁定",
  "Failed Dependency": "失败的依赖",
  "Too Early": "太早了",
  "Upgrade Required": "需要升级",
  "Precondition Required": "需要先决条件",
  "Request Header Fields Too Large": "请求标头字段太大",
  "Unavailable For Legal Reasons": "因法律原因不可用",
  "Gateway Timeout": "网关超时",
  "HTTP Version Not Supported": "不支持 HTTP 版本",
  "Variant Also Negotiates": "变体也协商",
  "Insufficient Storage": "存储空间不足",
  "Loop Detected": "检测到环路",
  "Bandwidth Limit Exceeded": "超出带宽限制",
  "Not Extended": "未扩展",
  "Network Authentication Required": "需要网络身份验证",
  "We were unable to send your help request.  We have been alerted of this problem.  Please try again or directly email <a href=\"mailto:support@forwardemail.net\">support@forwardemail.net</a>.": "我们无法发送您的帮助请求。我们已被告知此问题。请重试或直接发送电子邮件至<a href=\"mailto:support@forwardemail.net\">support@forwardemail.net</a> 。",
  "Verification link will not be sent until the domain has verified TXT and MX records.": "在域验证 TXT 和 MX 记录之前，不会发送验证链接。",
  "Additional Disclosures": "额外披露",
  "We do not store any emails to disk storage (everything is processed in-memory).": "我们不会将任何电子邮件存储到磁盘存储中（所有内容都在内存中处理）。",
  "We do not store any logs for SMTP traffic.": "我们不存储 SMTP 流量的任何日志。",
  "We store logs for 30 days for Website and API traffic (to increase the quality of our service and customer experience in general).": "我们将网站和 API 流量的日志存储 30 天（总体上提高我们的服务质量和客户体验）。",
  "This site is protected by Cloudflare and its ": "本网站受 Cloudflare 及其",
  "Terms of Service": "服务条款",
  " apply.": " 申请。",
  "This site is protected by hCaptcha and its ": "本网站受 hCaptcha 及其",
  "No, absolutely not.  We do not store SMTP logs.  See our ": "不，绝对不是。我们不存储 SMTP 日志。查看我们的",
  "We tried to create a new account with this email address, but it already exists.  Please log in with this email address if it belongs to you and then try again.": "我们尝试使用此电子邮件地址创建一个新帐户，但它已经存在。如果该电子邮件地址属于您，请使用该电子邮件地址登录，然后重试。",
  "Many other email forwarding services store and could potentially read your email.  There is no reason why forwarded emails need to be stored to disk storage – and therefore we architected the first open-source solution that does it all in-memory.": "许多其他电子邮件转发服务存储并可能阅读您的电子邮件。转发的电子邮件没有理由需要存储到磁盘存储中——因此我们构建了第一个在内存中完成所有操作的开源解决方案。",
  "We believe you should have a right to privacy and we strictly respect it.  The code that is deployed to the server is ": "我们认为您应该拥有隐私权，我们严格尊重它。部署到服务器的代码是",
  "Use this verification code:": "使用此验证码：",
  "This code expires within %s.": "此代码在 %s 内到期。",
  "Verify now": "立即验证",
  "If you did not submit this request, then please reply to let us know.": "如果您没有提交此请求，请回复以告知我们。",
  "Verification code:": "验证码：",
  "Reset your password": "重置你的密码",
  "Password reset": "重设密码",
  "Click the button below within <span class=\"notranslate\">%s</span> to continue.": "在<span class=\"notranslate\">%s</span>内单击下面的按钮以继续。",
  "Change your password": "更改您的密码",
  "Below is a copy of your request submitted on ": "以下是您提交的请求的副本",
  " at ": " 在",
  "We will review your request and reply as soon as possible.": "我们将审核您的请求并尽快回复。",
  "Your Help Request": "您的帮助请求",
  "Account update": "账户更新",
  "System Alert": "系统警报",
  "You're ready to go!": "你准备好了！",
  "Woo-hoo!": "呜呼！",
  "Now you can add your domains and set up free email forwarding!": "现在您可以添加您的域并设置免费的电子邮件转发！",
  "Get started now": "现在就开始",
  "Thanks for signing up!": "感谢您的注册！",
  "You have successfully updated your account:": "您已成功更新您的帐户：",
  "Two-factor authentication has been disabled.": "双重身份验证已被禁用。",
  "If you did not make these changes, then please contact us immediately.": "如果您没有进行这些更改，请立即与我们联系。",
  "Disposable email addresses are not allowed.  Try again or contact us for help.": "不允许使用一次性电子邮件地址。重试或联系我们寻求帮助。",
  "thanks for signing up!": "感谢您的注册！",
  "This is an automated system alert.": "这是一个自动系统警报。",
  "Emails are not being delivered!": "电子邮件未送达！",
  "Oops!": "哎呀！",
  "We detected that several of your domains are not delivering emails because they are missing TXT records.": "我们检测到您的多个域没有发送电子邮件，因为它们缺少 TXT 记录。",
  "Fix domains": "修复域",
  "What domains are not configured correctly?": "哪些域配置不正确？",
  "Did you want enhanced privacy and protection?": "您想要增强隐私和保护吗？",
  "Currently <strong>your domain is on the free plan</strong>, which means <strong>your forwarding addresses are publicly searchable</strong> over DNS lookups.": "目前<strong>您的域是免费计划</strong>，这意味着<strong>您的转发地址可以通过 DNS 查找公开搜索</strong>。",
  "If you upgrade to the Enhanced Protection plan, then your forwarding addresses will be kept private and encrypted.": "如果您升级到增强保护计划，那么您的转发地址将保持私密和加密。",
  "<strong><a href=\"%s\">Click here to learn more</a></strong> about our Enhanced Protection and Team plans.": "<strong><a href=\"%s\">单击此处了解</a></strong>有关我们增强保护和团队计划的更多信息。",
  "We detected that your domain <strong><span class=\"notranslate\">%s</span></strong> is not delivering emails because it is missing a TXT record.": "我们检测到您的域<strong><span class=\"notranslate\">%s</span></strong>没有发送电子邮件，因为它缺少 TXT 记录。",
  "Fix domain": "修复域",
  "Please verify your email forwarding address": "请验证您的电子邮件转发地址",
  "Recipient Verification": "收件人验证",
  "Please click below to verify forwarding from <code class=\"notranslate\">%s</code> to <code class=\"notranslate\">%s</code>.": "请单击下方以验证从<code class=\"notranslate\">%s</code>到<code class=\"notranslate\">%s</code>转发。",
  "Two-factor authentication": "两因素身份验证",
  "Don't worry! Your account is completely secure. This is just a friendly reminder to enhance the security of your account.": "不用担心！您的帐户是完全安全的。这只是一个友好的提醒，以增强您的帐户安全性。",
  "We suggest that you enable two-factor authentication since your domains are using Enhanced Protection.": "我们建议您启用双重身份验证，因为您的域正在使用增强保护。",
  "Doing so will help to keep your domains, aliases, and account even more secure.": "这样做将有助于确保您的域、别名和帐户更加安全。",
  "Manage security": "管理安全",
  "We send this reminder every three months to increase security.": "我们每三个月发送一次此提醒以提高安全性。",
  "Did you want to enable two-factor authentication?": "是否要启用两因素身份验证？",
  "We also use smart-parsing of error messages at every level of our stack – in our code, DNS requests, Node.js internals, HTTP requests (e.g. 408, 413, and 429 are mapped to the SMTP response code of 421 if the recipient is a webhook), and mail server responses (e.g. responses with \"defer\" or \"slowdown\" would be retried as 421 errors).": "我们还在堆栈的每个级别使用错误消息的智能解析——在我们的代码中，DNS 请求、Node.js 内部、HTTP 请求（例如，如果接收者将 408、413 和 429 映射到 SMTP 响应代码 421是一个 webhook）和邮件服务器响应（例如，带有“defer”或“slowdown”的响应将作为 421 错误重试）。",
  "We are resolving an issue with our website &ndash; visit our <a href=\"https://status.forwardemail.net\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Status Page</a> for updates.": "我们正在解决我们网站的问题 - 请访问我们的<a href=\"https://status.forwardemail.net\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">状态页面</a>以获取更新。",
  "Your custom domain": "您的自定义域",
  "Your existing email": "您现有的电子邮件",
  "By signing up, you agree to our <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Privacy Policy</a> and <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Terms</a>.": "注册即表示您同意我们的<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">隐私政策</a>和<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">条款</a>。",
  "Requires recipients to click email verification link": "要求收件人单击电子邮件验证链接",
  "If you check this, then each email recipient will be required to click an email verification link in order for emails to flow through.": "如果您选中此项，则每个电子邮件收件人都需要单击电子邮件验证链接才能让电子邮件通过。",
  "Email for your domain": "您的域的电子邮件",
  "Forward any email @your-domain.com, create unlimited aliases, and send email as @your-domain.com.": "转发任何电子邮件@your-domain.com，创建无限别名，并以@your-domain.com 的身份发送电子邮件。",
  "Happy Users.": "快乐的用户。",
  "We created this service because you have a right to privacy.  Existing services did not respect it.  We use robust encryption with TLS, do not store SMTP logs, and do not write your emails to disk storage.": "我们创建此服务是因为您拥有隐私权。现有的服务不尊重它。我们使用强大的 TLS 加密，不存储 SMTP 日志，也不将您的电子邮件写入磁盘存储。",
  "Unlike other services, we <strong class=\"font-weight-bold\">do not store SMTP logs</strong>, <strong class=\"font-weight-bold\">never store</strong> your emails, and are <strong class=\"font-weight-bold\">100% open-source</strong>.": "与其他服务不同，我们<strong class=\"font-weight-bold\">不存储 SMTP 日志</strong>，<strong class=\"font-weight-bold\">从不存储</strong>您的电子邮件，并且是<strong class=\"font-weight-bold\">100% 开源的</strong>。",
  "Don't want to upgrade yet?": "还不想升级？",
  "Try our free plan": "试试我们的免费计划",
  "learn about our plans": "了解我们的计划",
  "Custom Verification Template": "自定义验证模板",
  "Sender name": "发件者姓名",
  "Sender email": "发件人电子邮件",
  "Subject line": "主题行",
  "Verification redirect link": "验证重定向链接",
  "If you set a value here, then once a verification link was clicked and it was successful, it will redirect the users to this URL.": "如果您在此处设置一个值，则一旦单击验证链接并且成功，它将将用户重定向到此 URL。",
  "HTML Content": "HTML 内容",
  "Please leave this section blank if you wish to use our default HTML template.": "如果您希望使用我们的默认 HTML 模板，请将此部分留空。",
  "Please make sure to include the string \"VERIFICATION_LINK\" without quotes at least once to insert the verification link into the email message.": "请确保至少包含一次不带引号的字符串“VERIFICATION_LINK”，以将验证链接插入到电子邮件中。",
  "You can optionally include the string \"FROM_EMAIL\" and/or \"TO_EMAIL\" to insert the forwarding \"From\" address and the forwarding \"To\" address to give the user context.": "您可以选择包含字符串“FROM_EMAIL”和/或“TO_EMAIL”以插入转发“From”地址和转发“To”地址以提供用户上下文。",
  "HTML Preview": "HTML 预览",
  "Optional recipient verification emails": "可选的收件人验证电子邮件",
  "Customize spam, phishing, and filtering settings": "自定义垃圾邮件、网络钓鱼和过滤设置",
  "Custom-branded recipient verification emails": "自定义品牌收件人验证电子邮件",
  "Do you store SMTP logs or write to disk?": "您是否存储 SMTP 日志或写入磁盘？",
  "<span class=\"font-weight-bold\">No.</span> We have a <a href=\"%s\">Privacy</a> policy of strictly not storing SMTP logs, metadata, nor emails.": "不可以<span class=\"font-weight-bold\">。</span>我们有严格不存储 SMTP 日志、元数据或电子邮件的<a href=\"%s\">隐私</a>政策。",
  "You will find that every other email forwarder either stores SMTP logs and writes your emails to disk storage.": "您会发现所有其他电子邮件转发器要么存储 SMTP 日志，要么将您的电子邮件写入磁盘存储。",
  "Email has changed from <span class=\"notranslate\">%s</span> to <span class=\"notranslate\">%s</span>": "电子邮件已从<span class=\"notranslate\">%s</span>更改为<span class=\"notranslate\">%s</span>",
  "Given Name has changed from <span class=\"notranslate\">%s</span> to <span class=\"notranslate\">%s</span>": "Given Name 已从<span class=\"notranslate\">%s</span>更改为<span class=\"notranslate\">%s</span>",
  "Member does not exist.": "会员不存在。",
  "Please try again <span class=\"notranslate\">%s</span>.": "请再试一次<span class=\"notranslate\">%s</span> 。",
  "Aliases cannot have a \"+\" symbol as this is a built-in filtering feature (similar to Gmail).": "别名不能有“+”号，因为这是一种内置过滤功能（类似于 Gmail）。",
  "The following errors occurred:": "发生以下错误：",
  "The reset token has already expired. Please start a new <a href=\"/forgot-password\">Forgot Password</a> request to continue.": "重置令牌已过期。请开始新的<a href=\"/forgot-password\">忘记密码</a>请求以继续。",
  "We have re-assigned ownership of the following aliases to you:": "我们已将以下别名的所有权重新分配给您：",
  "Your domain is verified!": "您的域名已通过验证！",
  "We detected that your domain <strong><span class=\"notranslate\">%s</span></strong> is now verified.": "我们检测到您的域<strong><span class=\"notranslate\">%s</span></strong>现在已经过验证。",
  "Manage domain": "管理域",
  "Domain verified: <span class=\"notranslate\">%s</span>": "已验证域： <span class=\"notranslate\">%s</span>",
  "You agree to our <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Privacy Policy</a> and <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Terms</a>.": "您同意我们的<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">隐私政策</a>和<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">条款</a>。",
  "Setup email in minutes": "在几分钟内设置电子邮件",
  "Personalize our guide to save time:": "个性化我们的指南以节省时间：",
  "Setup your domain with email": "使用电子邮件设置您的域",
  "Upgrade to <a href=\"%s\" data-toggle=\"modal\" data-target=\"#modal-onboard-pricing-video\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"notranslate\">Enhanced Protection</a>": "升级到<a href=\"%s\" data-toggle=\"modal\" data-target=\"#modal-onboard-pricing-video\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"notranslate\">Enhanced Protection</a>",
  "Simply enter your domain below to setup its email.": "只需在下面输入您的域即可设置其电子邮件。",
  "Try again": "再试一次",
  "Issues Detected": "检测到的问题",
  "Domain is on the \"Enhanced Protection\" plan, but still has unencrypted DNS TXT records.  Please <a href=\"%s\">Import TXT Records</a>, remove TXT records prefixed with <span class=\"notranslate\">\"%s=\"</span>, and then try again.": "域在“增强保护”计划中，但仍有未加密的 DNS TXT 记录。请<a href=\"%s\">导入 TXT 记录</a>，删除前缀为<span class=\"notranslate\">&quot;%s=&quot;</span> TXT 记录，然后重试。",
  "Our service was founded in 2017": "我们的服务成立于2017年",
  "If the recipient is a webhook, then we will permit a 60 second timeout for the request to complete with up to 3 retries (so 4 requests total before a failure).  Note that we correctly parse error codes 408, 413, and 429 and map them to a SMTP response code of 421.": "如果接收者是 webhook，那么我们将允许 60 秒的超时时间来完成请求，最多重试 3 次（因此在失败之前总共有 4 个请求）。请注意，我们正确解析了错误代码 408、413 和 429，并将它们映射到 SMTP 响应代码 421。",
  "Here are additional notes regarding webhooks:": "以下是有关 webhook 的附加说明：",
  "Webhook HTTP requests will retry up to 3 times, with a 60 second max timeout per endpoint POST request.  We will retry automatically based off the default status and error codes used in ": "Webhook HTTP 请求最多重试 3 次，每个端点 POST 请求的最大超时为 60 秒。我们将根据使用的默认状态和错误代码自动重试",
  "You have successfully subscribed and enabled auto-renew.": "您已成功订阅并启用自动续订。",
  "Enable Auto-Renew": "启用自动续订",
  "You have an active subscription and auto-renew is currently enabled.": "您有一个有效的订阅并且当前启用了自动续订。",
  "We have reassigned ownership of the following aliases to you:": "我们已将以下别名的所有权重新分配给您：",
  "We have removed the following aliases that belonged to you:": "我们已删除以下属于您的别名：",
  "We have reassigned the following aliases that belonged to you:": "我们重新分配了以下属于您的别名：",
  "Welcoming your domain!": "欢迎您的域名！",
  "<span class=\"notranslate\">%s</span> you added the domain <strong><span class=\"notranslate\">%s</span></strong>.": "<span class=\"notranslate\">%s</span>您添加了域<strong><span class=\"notranslate\">%s</span></strong> 。",
  "Did you have any questions or requests?": "您有任何问题或要求吗？",
  "Our support team is always here to help you. Feel free to reply directly to this email. Our response time is usually within minutes!": "我们的支持团队随时为您提供帮助。请随时直接回复此电子邮件。我们的响应时间通常在几分钟内！",
  "Need help with domain verification?": "在域验证方面需要帮助？",
  "Your domain's DNS records haven't yet propagated or may not be configured properly.": "您的域的 DNS 记录尚未传播或配置不正确。",
  "If we automatically detect that this changes, then we'll immediately notify you by email.": "如果我们自动检测到这种变化，我们会立即通过电子邮件通知您。",
  "Please <strong><a href=\"%s\">read this FAQ section</a></strong> for more information on how to resolve this.": "请<strong><a href=\"%s\">阅读此常见问题解答部分</a></strong>以获取有关如何解决此问题的更多信息。",
  "Welcome aboard: <span class=\"notranslate\">%s</span>": "欢迎加入： <span class=\"notranslate\">%s</span>",
  "Your domain is already verified!": "您的域已经过验证！",
  "Nice work! Let us know if you have any issues or questions. We'd like you to be a customer for life!": "干得好！如果您有任何问题或疑问，请告诉我们。我们希望您成为终身客户！",
  "<span class=\"notranslate\">TXT</span> Records": "<span class=\"notranslate\">TXT</span>记录",
  "Alias Description": "别名说明",
  "Alias Labels": "别名标签",
  "Import <span class=\"notranslate\">TXT</span> Records": "导入<span class=\"notranslate\">TXT</span>记录",
  "Debit or Credit Card": "借记卡或信用卡",
  "Domain is missing required DNS <span class=\"notranslate\">TXT</span> records. <a class=\"font-weight-bold\" href=\"/faq?domain=%s\" target=\"_blank\">Read our FAQ</a> for detailed instructions.": "域缺少必需的 DNS <span class=\"notranslate\">TXT</span>记录。<a class=\"font-weight-bold\" href=\"/faq?domain=%s\" target=\"_blank\">阅读我们的常见问题解答</a>以获取详细说明。",
  "If we detect your DNS records are valid, then we will send you an automated email alert.  We routinely check DNS records for your domain every few hours.": "如果我们检测到您的 DNS 记录有效，那么我们将向您发送自动电子邮件警报。我们会每隔几个小时定期检查您域的 DNS 记录。",
  "Record Required": "需要记录",
  "Add this <strong class=\"notranslate\">TXT</strong> record to your domain's DNS for a global catch-all:": "将此<strong class=\"notranslate\">TXT</strong>记录添加到您域的 DNS 以实现全球通用：",
  "No publicly searchable DNS records are used.  Instead we store your configuration in a secure and backed-up database.": "不使用可公开搜索的 DNS 记录。相反，我们将您的配置存储在一个安全的备份数据库中。",
  "We accept debit and credit cards using <a class=\"alert-link\" href=\"https://stripe.com/global\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Stripe</a> and <a class=\"alert-link\" href=\"https://www.paypal.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">PayPal</a>.": "我们接受使用<a class=\"alert-link\" href=\"https://stripe.com/global\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Stripe</a>和<a class=\"alert-link\" href=\"https://www.paypal.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">PayPal</a>的借记卡和信用卡。",
  "If you are on the free plan, then you can use the <a href=\"%s\">\"forward-email-port\"</a> DNS <span class=\"notranslate\">TXT</span> record.": "如果您使用的是免费计划，那么您可以使用<a href=\"%s\">“forward-email-port”</a> DNS <span class=\"notranslate\">TXT</span>记录。",
  "Auto-renew disabled": "自动续订已禁用",
  "Next payment due <span class=\"notranslate\">%s<span> on <span class=\"notranslate\">%s</span>.": "下一笔付款将于<span class=\"notranslate\">%s <span>on <span class=\"notranslate\">%s</span> .</span></span>",
  "Plan started on <span class=\"notranslate\">%s</span>": "计划于<span class=\"notranslate\">%s</span>开始",
  "Receipts": "收据",
  "ending with": "以",
  "Our privacy policy is simple: We do not store SMTP logs nor emails to disk storage.": "我们的隐私政策很简单：我们不会将 SMTP 日志或电子邮件存储到磁盘存储中。",
  "If you set a default domain, then you will be redirected to its section after login.": "如果您设置了默认域，那么您将在登录后被重定向到其部分。",
  "debit or credit card": "借记卡或信用卡",
  "You have an active <span class=\"notranslate\">%s</span> subscription.": "您有一个有效<span class=\"notranslate\">%s</span>订阅。",
  "Auto-renew enabled": "启用自动续订",
  "Update Card": "更新卡",
  "Domain is missing required DNS <span class=\"notranslate\">TXT</span> record of: <span class=\"notranslate\">%s</span>": "域缺少所需的 DNS <span class=\"notranslate\">TXT</span>记录： <span class=\"notranslate\">%s</span>",
  "Domain has an incorrect DNS <span class=\"notranslate\">TXT</span> record for verification.  Please ensure <span class=\"notranslate\">%s</span> is the only verification record that exists.": "域具有不正确的 DNS <span class=\"notranslate\">TXT</span>记录以供验证。请确保<span class=\"notranslate\">%s</span>是唯一存在的验证记录。",
  "Verification link will not be sent until the domain has verified <span class=\"notranslate\">TXT</span> and MX records.": "在域验证<span class=\"notranslate\">TXT</span>和 MX 记录之前，不会发送验证链接。",
  "<strong>This domain has unencrypted aliases stored in DNS <span class=\"notranslate\">TXT</span> records.</strong>  Follow these steps to resolve this issue:<ol class=\"mt-3\"><li><a href=\"%s\">Import <span class=\"notranslate\">TXT</span> Records</a></li><li>Remove any DNS <span class=\"notranslate\">TXT</span> records prefixed with <code class=\"notranslate\">%s=</code> (make sure you <u>DO NOT</u> remove the existing encrypted record)</li><li>Try to <a href=\"%s\">Verify Records</a> again</li></ol>": "<strong>此域在 DNS <span class=\"notranslate\">TXT</span>记录中存储了未加密的别名。</strong>请按照以下步骤解决此问题：<ol class=\"mt-3\"><li><a href=\"%s\">导入<span class=\"notranslate\">TXT</span>记录</a></li><li>删除任何以<code class=\"notranslate\">%s=</code>为前缀的 DNS <span class=\"notranslate\">TXT</span>记录（确保<u>不要</u>删除现有的加密记录）</li><li>再次尝试<a href=\"%s\">验证记录</a></li></ol>",
  "An error code of \"<span class=\"notranslate\">%s</span>\" occurred while performing the DNS lookup. Please try again.": "执行 DNS 查找时出现错误代码“ <span class=\"notranslate\">%s</span> ”。请再试一次。",
  "You successfully upgraded your account &ndash; however we noticed that you have one or more domains that are not on the same plan you upgraded to. Please configure each domain to use your current plan by using the drop-down menu located at the <a href=\"/my-account/domains\">Domains</a> page.  You can feel free to mix and match domains to be configued on different plans (e.g. you can have some on the free plan, and others on upgraded paid plans).": "您已成功升级您的帐户 - 但是我们注意到您有一个或多个域与您升级到的计划不同。请使用位于“<a href=\"/my-account/domains\">域”</a>页面的下拉菜单配置每个域以使用您当前的计划。您可以随意混合和匹配域以配置不同的计划（例如，您可以在免费计划中使用一些，而在升级的付费计划中使用其他）。",
  "In order to switch plans, you must first update your account to good standing by paying the entire past due balance. You owe payment for <span class=\"notranslate\">%d</span> months.": "为了切换计划，您必须首先通过支付全部逾期余额将您的帐户更新为良好信誉。您欠<span class=\"notranslate\">%d</span>个月的付款。",
  "<span class=\"notranslate\">Forward Email</span> Receipt [<span class=\"notranslate\">%s</span>] (<span class=\"notranslate\">%s</span>)": "<span class=\"notranslate\">Forward Email</span>收据 [ <span class=\"notranslate\">%s</span> ] ( <span class=\"notranslate\">%s</span> )",
  "Thank you!": "谢谢！",
  "Your receipt is also attached as a PDF to this email.": "您的收据也以 PDF 格式附在这封电子邮件中。",
  "Congrats!": "恭喜！",
  "Manage aliases": "管理别名",
  "Welcoming your new domain!": "欢迎您的新域名！",
  "Upgrade now": "现在升级",
  "DNS records haven't propagated or may not be configured properly.": "DNS 记录尚未传播或可能未正确配置。",
  "If we detect successful changes, then we'll notify you by email.": "如果我们检测到更改成功，我们会通过电子邮件通知您。",
  "Your account is past due and API access may be restricted!": "您的帐户已过期，API 访问可能受到限制！",
  "API access has been restricted due to past due payment": "由于逾期付款，API 访问受到限制",
  "<strong class=\"text-danger\">Your account is past due.</strong> Please <a href=\"%s\">make a payment</a> or <a href=\"%s\">correct billing issues</a> to avoid account termination.": "<strong class=\"text-danger\">您的帐户已逾期。</strong>请<a href=\"%s\">付款</a>或<a href=\"%s\">更正帐单问题</a>以避免帐户终止。",
  "Your plan expired on <span class=\"notranslate\">%s</span>.": "您的计划已于<span class=\"notranslate\">%s</span>到期。",
  "<a class=\"alert-link\" href=\"%s\">Make a payment</a> or <a class=\"alert-link\" href=\"%s\">enable auto-renew</a>.": "<a class=\"alert-link\" href=\"%s\">付款</a>或<a class=\"alert-link\" href=\"%s\">启用自动续订</a>。",
  "Next payment due <span class=\"notranslate\">%s</span>.": "下次付款到期<span class=\"notranslate\">%s</span> 。",
  "Need email for your domain?": "需要您的域的电子邮件？",
  "Skip ahead to the instructions to setup email for your domain.": "跳至为您的域设置电子邮件的说明。",
  "<strong class=\"text-danger\">Your account is past due.</strong> Please <a href=\"%s\">make a payment</a> immediately to avoid account termination.": "<strong class=\"text-danger\">您的帐户已逾期。</strong>请立即<a href=\"%s\">付款</a>以避免帐户终止。",
  "and": "和",
  "Your account is <strong class=\"notranslate\">%s</strong> past due.": "您的帐户已逾期<strong class=\"notranslate\">%s</strong> 。",
  "Receipts are automatically emailed to you.  If you set a receipt email address below, then receipts will be sent there and you will receive a copy too.": "收据会自动通过电子邮件发送给您。如果您在下方设置收据电子邮件地址，那么收据将被发送到那里，您也会收到一份副本。",
  "Receipt email address": "收据电子邮件地址",
  "Make payment immediately to avoid account termination.": "立即付款以避免帐户终止。",
  "Your account is <strong class=\"notranslate\">%s</strong> past due. You must pay this amount before you can enable auto-renew.": "您的帐户已逾期<strong class=\"notranslate\">%s</strong> 。您必须先支付此金额，然后才能启用自动续订。",
  "Need to change invoice information? <a href=\"%s\" class=\"alert-link notranslate\">Update company/VAT info</a>": "需要更改发票信息？ <a href=\"%s\" class=\"alert-link notranslate\">Update company/VAT info</a>",
  "Customer": "顾客",
  "Status": "地位",
  "Discount": "折扣",
  "Total:": "全部的：",
  "Go to homepage": "去首页",
  "If you continue to have issues, then it is most likely to be an issue with DNS propagation.  You will need to wait a bit longer and try again (or try setting a lower TTL value on your ": "如果您仍然遇到问题，则很可能是 DNS 传播问题。您需要稍等片刻再试一次（或尝试在您的",
  " records).": " 记录）。",
  " sub-domain ": " 子域",
  " record, (e.g. ": " 记录，（例如",
  " or no policy at all), then it is rejected with a 550 error code.  Typically an SPF policy for a domain can be found in the ": " 或根本没有策略），然后它会被拒绝并显示 550 错误代码。通常，域的 SPF 策略可以在",
  " record for the root domain (e.g. ": " 根域的记录（例如",
  "We lookup the ": "我们查找",
  " records of the domain name (the part after the ": " 域名记录（后面的部分",
  "We parse all ": "我们解析所有",
  " records that start with either ": " 以任一开头的记录",
  "From these parsed ": "从这些解析",
  " records, we iterate over them to extract the forwarding configuration (as described in the section ": " 记录，我们遍历它们以提取转发配置（如 部分所述",
  "If you are on the free plan, then simply add a new DNS ": "如果您使用的是免费计划，那么只需添加一个新的 DNS",
  " record as shown below, but change the port from 25 to the port of your choosing.": " 如下所示记录，但将端口从 25 更改为您选择的端口。",
  " record as shown below:": " 记录如下图：",
  "Yes! As of February 6, 2020 we have added this feature.  Simply edit your DNS ": "是的！自 2020 年 2 月 6 日起，我们已添加此功能。只需编辑您的 DNS",
  " record and prefix the alias with an exclamation mark.  Note that you must preserve the \":\" mapping, as this is required if you ever decide to toggle this off (and it's also used for importing in our paid plans).": " 记录并在别名前加上感叹号。请注意，您必须保留“：”映射，因为如果您决定关闭它（并且它也用于在我们的付费计划中导入），这是必需的。",
  "Yes, absolutely.  Just specify multiple recipients in your ": "是的，一点没错。只需在您的",
  " records.": " 记录。",
  ", then my ": "，那么我的",
  " record would look like this:": " 记录看起来像这样：",
  "Yes, you can. Just specify multiple global catch-all recipients in your ": "是的你可以。只需在您的",
  "We use MX and ": "我们使用 MX 和",
  " record verification, therefore if you add this service's respective MX and ": " 记录验证，因此如果您添加此服务的相应 MX 和",
  " records, then you're registered.  If you remove them, then you're unregistered.  You have ownership of your domain and DNS management, so if someone has access to that then that's a problem.": " 记录，然后你就注册了。如果您删除它们，那么您将被取消注册。您拥有您的域和 DNS 管理的所有权，所以如果有人可以访问它，那就是个问题。",
  " as the name/host/alias value in your DNS settings (for both MX and ": " 作为 DNS 设置中的名称/主机/别名值（对于 MX 和",
  "You should also set the SPF record for Gmail in your DNS configuration ": "您还应该在 DNS 配置中为 Gmail 设置 SPF 记录",
  " record.": " 记录。",
  "You should also set the SPF record for Outlook in your DNS configuration ": "您还应该在 DNS 配置中为 Outlook 设置 SPF 记录",
  "Need to unsubscribe?": "需要退订吗？",
  "Delete your account": "删除您的帐户",
  "Payment due <span class=\"notranslate\">%s</span>.": "付款到期<span class=\"notranslate\">%s</span> 。",
  "<a class=\"alert-link\" href=\"%s\">Make payment</a> or <a class=\"alert-link\" href=\"%s\">enable auto-renew</a>.": "<a class=\"alert-link\" href=\"%s\">付款</a>或<a class=\"alert-link\" href=\"%s\">启用自动续订</a>。",
  "Need to configure your domains to match your plan?": "需要配置您的域以匹配您的计划？",
  "In order to switch plans, you must first update your account to good standing by paying the entire past due balance. You owe payment for <span class=\"notranslate\">%d</span> months.  You can alternatively downgrade all of your domains to the free plan.": "为了切换计划，您必须首先通过支付全部逾期余额将您的帐户更新为良好信誉。您欠<span class=\"notranslate\">%d</span>个月的付款。您也可以将所有域降级为免费计划。",
  "Thank you for joining our beta program!": "感谢您加入我们的测试计划！",
  "You earned free credit!": "您获得了免费信用！",
  "Plan expired on <span class=\"notranslate\">%s</span>.": "计划于<span class=\"notranslate\">%s</span>过期。",
  "<a class=\"alert-link\" href=\"%s\">Make payment</a> to avoid account termination.": "<a class=\"alert-link\" href=\"%s\">付款</a>以避免帐户终止。",
  "expired": "已到期",
  "Your plan <span class=\"notranslate\">%s</span> <span class=\"notranslate\">%s</span>": "您的计划<span class=\"notranslate\">%s</span> <span class=\"notranslate\">%s</span>",
  "Don't worry! Your account is still active.": "不用担心！您的帐户仍然有效。",
  "Make payment now to avoid account termination.": "立即付款以避免帐户终止。",
  "Account Summary": "帐户汇总",
  "<span class=\"notranslate\">TXT</span>": "<span class=\"notranslate\">TXT</span>",
  "Please note that MX and <span class=\"notranslate\">TXT</span> statuses may be inaccurate.": "请注意，MX 和<span class=\"notranslate\">TXT</span>状态可能不准确。",
  "If you do not make payment, then your account will be banned.": "如果您不付款，则您的帐户将被禁止。",
  "make payment to keep your account active": "付款以保持您的帐户活跃",
  "... and <span class=\"notranslate\">%d</span> more domain names.": "...还有<span class=\"notranslate\">%d</span>个域名。",
  "Several of your domains may not be not delivering emails &ndash; we detected they may be missing required DNS TXT records.": "您的几个域可能没有发送电子邮件 &ndash;我们检测到它们可能缺少必需的 DNS TXT 记录。",
  "What domains were detected?": "检测到哪些域？",
  "Your domain <strong><span class=\"notranslate\">%s</span></strong> may not be delivering emails &ndash; we detected it may be missing required DNS TXT records.": "您的域<strong><span class=\"notranslate\">%s</span></strong>可能没有发送电子邮件 - 我们检测到它可能缺少必需的 DNS TXT 记录。",
  "Verify records": "核实记录",
  "Currently <strong>you are on the free plan</strong>, which means <strong class=\"text-danger\">your forwarding addresses are publicly searchable</strong> over DNS lookups.": "目前<strong>您使用的是免费计划</strong>，这意味着<strong class=\"text-danger\">您的转发地址可通过 DNS 查找公开搜索</strong>。",
  "Your first auto-renewal charge will be on <span class=\"notranslate\">%s</span>": "您的第一次自动续订费用将在<span class=\"notranslate\">%s</span>",
  "Your first auto-renewal charge": "您的第一次自动续订费用",
  "Thank you for enabling auto-renew.": "感谢您启用自动续订。",
  "In order to be compliant with payment processing requirements, we are informing you of an upcoming charge.": "为了符合付款处理要求，我们将通知您即将收取的费用。",
  "PayPal account": "贝宝账户",
  "Your <span class=\"notranslate\">%s</span> will be charged <span class=\"notranslate\">%s</span> every <span class=\"notranslate\">%s</span> starting on <span class=\"notranslate\">%s</span>.": "从 % <span class=\"notranslate\">%s</span> <span class=\"notranslate\">%s</span>收取<span class=\"notranslate\">%s</span> <span class=\"notranslate\">%s</span> 。",
  "We will automatically send you receipts by email.": "我们将通过电子邮件自动向您发送收据。",
  "We accept cards, wallets, and bank transfers using ": "我们接受使用卡、钱包和银行转账",
  "Priority support requests": "优先支持请求",
  "We accept cards, wallets, and bank transfers using <a class=\"alert-link\" href=\"https://stripe.com/global\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Stripe</a> and <a class=\"alert-link\" href=\"https://www.paypal.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">PayPal</a>.": "我们接受使用<a class=\"alert-link\" href=\"https://stripe.com/global\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Stripe</a>和<a class=\"alert-link\" href=\"https://www.paypal.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">PayPal</a>的卡、钱包和银行转账。",
  "Card, Wallet, or Bank": "卡、钱包或银行",
  "This domain is currently on the <span class=\"notranslate\">%s</span> plan. Visit your <a class=\"alert-link\" href=\"%s\">Billing</a> page and our <a class=\"alert-link\" href=\"%s\">Pricing</a> page to learn more and compare plans.": "此域当前在<span class=\"notranslate\">%s</span>计划中。访问您的<a class=\"alert-link\" href=\"%s\">账单</a>页面和我们的<a class=\"alert-link\" href=\"%s\">定价</a>页面以了解更多信息并比较计划。",
  "Need to unsubscribe or cancel your account?": "需要退订或取消您的帐户？",
  "Admin - Users": "管理员 - 用户",
  "First Name": "名",
  "Last Name": "姓",
  "email": "电子邮件",
  "group": "团体",
  "Updated": "更新",
  "Last Login": "上次登录",
  "OTP Enabled": "启用 OTP",
  "Actions": "行动",
  "Edit": "编辑",
  "Log in as user": "以用户身份登录",
  "Remove": "消除",
  "Don't worry &ndash; <strong>you will <u>not</u> be charged</strong> until your plan expires on <span class=\"notranslate\">%s</span>.": "不用担心 - 在您的计划于<span class=\"notranslate\">%s</span>到期之前<strong><u>不会</u>向您收费</strong>。",
  "Two-factor auth": "两因素身份验证",
  "Don't worry! Your account is secure.": "不用担心！您的帐户是安全的。",
  "This is a friendly reminder for your protection.": "这是对您的保护的友好提醒。",
  "Enable two-factor auth": "启用双因素身份验证",
  "Did you want to enable two-factor auth?": "你想启用两因素身份验证吗？",
  "Payment method must be either card, wallet, bank, or PayPal.": "付款方式必须是卡、钱包、银行或 PayPal。",
  "Auto-renew successfully enabled (starts on <span class=\"notranslate\">%s</span>)": "自动续订成功启用（从<span class=\"notranslate\">%s</span>开始）",
  "Payments": "付款",
  "You successfully upgraded your account &ndash; however we noticed that you have one or more domains that are not on the same plan you upgraded to. Please configure each domain to use your current plan by using the drop-down menu located at the <a href=\"/my-account/domains\">Domains</a> page.  You can feel free to mix and match domains to be configured on different plans (e.g. you can have some on the free plan, and others on upgraded paid plans).": "您已成功升级您的帐户 - 但是我们注意到您有一个或多个域与您升级到的计划不同。请使用位于“<a href=\"/my-account/domains\">域”</a>页面的下拉菜单配置每个域以使用您当前的计划。您可以随意混合和匹配要在不同计划中配置的域（例如，您可以有一些在免费计划中，而另一些在升级的付费计划中）。",
  "You cannot start a subscription nor enable auto-renew more than two years from your plan's current expiration date of <span class=\"notranslate\">%s</span>.  Please try again <span class=\"notranslate\">%s</span>.": "从计划的当前到期日期<span class=\"notranslate\">%s</span>起，您不能开始订阅也不能启用自动续订超过两年。请再试一次<span class=\"notranslate\">%s</span> 。",
  "year": "年",
  "Currently <strong>your domain is on the free plan</strong>, which means <strong class=\"text-danger\">your forwarding addresses are publicly searchable</strong> over DNS lookups.": "目前<strong>您的域是免费计划</strong>，这意味着<strong class=\"text-danger\">您的转发地址可以通过 DNS 查找公开搜索</strong>。",
  "<a class=\"alert-link\" href=\"%s\">Make payment</a> or <a class=\"alert-link\" href=\"%s\">update card</a> immediately.": "立即<a class=\"alert-link\" href=\"%s\">付款</a>或<a class=\"alert-link\" href=\"%s\">更新卡</a>。",
  "You must make payment to avoid account termination.": "您必须付款以避免帐户终止。",
  "Company Name has changed from <span class=\"notranslate\">%s</span> to <span class=\"notranslate\">%s</span>": "公司名称已从<span class=\"notranslate\">%s</span>更改为<span class=\"notranslate\">%s</span>",
  "Address Line1 has changed from <span class=\"notranslate\">%s</span> to <span class=\"notranslate\">%s</span>": "地址 Line1 已从<span class=\"notranslate\">%s</span>更改为<span class=\"notranslate\">%s</span>",
  "A verification code has been sent to your email address.": "验证码已发送到您的电子邮件地址。",
  "Yes! Automatic refunds occur when you upgrade, downgrade, or cancel your account within 30-days from when your plan first started.  This only applies for first-time customers.": "是的！当您在计划首次开始后的 30 天内升级、降级或取消帐户时，会自动退款。这仅适用于首次使用的客户。",
  "We do not pro-rate nor refund the difference when you switch plans. Instead we convert the remaining duration from your existing plan's expiration date into the closest relative duration for your new plan (rounded down by month).": "当您切换计划时，我们不会按比例计算或退还差价。相反，我们会将您现有计划的到期日期的剩余期限转换为新计划的最接近的相对期限（按月四舍五入）。",
  "Note that if you upgrade or downgrade between paid plans within a 30-day window since first starting a paid plan, then we will automatically refund the full amount from your existing plan.": "请注意，如果您在首次启动付费计划后的 30 天内升级或降级付费计划，那么我们将自动从您现有的计划中退还全部金额。",
  "Automatic refunds occur when you upgrade, downgrade, or cancel your account within 30-days from when your plan first started.  This only applies for first-time customers.": "当您在计划首次开始后的 30 天内升级、降级或取消帐户时，会自动退款。这仅适用于首次使用的客户。",
  "Your Receipt [<span class=\"notranslate\">%s</span>] (<span class=\"notranslate\">%s</span>) *Refund*": "您的收据 [ <span class=\"notranslate\">%s</span> ] ( <span class=\"notranslate\">%s</span> ) *退款*",
  "You have been refunded": "您已获得退款",
  "Update Payment Method": "更新付款方式",
  "<p class=\"mb-0\">We have detected that your domain has multiple MX server providers. Please ensure that the <strong>ONLY</strong> DNS MX records are:</p><ul class=\"markdown-body ml-0 mr-0 mb-3\"><span class=\"notranslate\">%s</span></ul><p class=\"mb-0\">Please ensure you do not have any typos and have both unique records added (e.g. make sure both records aren't the same). <a class=\"font-weight-bold\" href=\"/faq?domain=%s\" target=\"_blank\">Read our FAQ</a> for detailed instructions.</p>": "<p class=\"mb-0\">我们检测到您的域有多个 MX 服务器提供商。请确保<strong>唯一</strong>的 DNS MX 记录是：</p><ul class=\"markdown-body ml-0 mr-0 mb-3\"> <span class=\"notranslate\">%s</span></ul><p class=\"mb-0\">请确保您没有任何拼写错误并添加了两条唯一记录（例如，确保两条记录不相同）。<a class=\"font-weight-bold\" href=\"/faq?domain=%s\" target=\"_blank\">阅读我们的常见问题解答</a>以获取详细说明。</p>",
  "<p class=\"mb-0\">Domain is missing required DNS MX records of:</p><ul class=\"markdown-body ml-0 mr-0 mb-3\"><span class=\"notranslate\">%s</span></ul><p class=\"mb-0\">Please ensure you do not have any typos and have both unique records added (e.g. make sure both records aren't the same). <a class=\"font-weight-bold\" href=\"/faq?domain=%s\" target=\"_blank\">Read our FAQ</a> for detailed instructions.</p>": "<p class=\"mb-0\">域缺少以下所需的 DNS MX 记录：</p><ul class=\"markdown-body ml-0 mr-0 mb-3\"> <span class=\"notranslate\">%s</span></ul><p class=\"mb-0\">请确保您没有任何拼写错误并添加了两条唯一记录（例如，确保两条记录不相同）。<a class=\"font-weight-bold\" href=\"/faq?domain=%s\" target=\"_blank\">阅读我们的常见问题解答</a>以获取详细说明。</p>",
  "Please ensure that your DNS nameservers are set properly too (e.g. if you are using a DNS provider such as Cloudflare &ndash; which may be a different provider than your domain registrar).": "请确保您的 DNS 名称服务器也设置正确（例如，如果您使用的是 Cloudflare 等 DNS 提供商，它可能与您的域名注册商不同）。",
  "Domain name <span class=\"notranslate\">%s</span> must have at least one admin that is signed up for the <span class=\"notranslate\">%s</span> plan. Please <a class=\"font-weight-bold\" href=\"%s\">downgrade this domain</a> to continue.": "域名<span class=\"notranslate\">%s</span>必须至少有一名注册<span class=\"notranslate\">%s</span>计划的管理员。请<a class=\"font-weight-bold\" href=\"%s\">降级此域</a>以继续。",
  "An error occurred while processing refunds. We have been notified by email.": "处理退款时出错。我们已通过电子邮件收到通知。",
  "We have successfully processed a total refunded amount of <span class=\"notranslate\">%s</span>.": "我们已成功处理<span class=\"notranslate\">%s</span>的总退款金额。",
  "An error occurred while converting your existing credit between plans. We have been notified by email.": "在计划之间转换您现有的信用时出错。我们已通过电子邮件收到通知。",
  "You successfully switched plans and received a conversion credit of <span class=\"notranslate\">%s</span>.": "您已成功切换计划并获得<span class=\"notranslate\">%s</span>的转换功劳。",
  "Your Receipt [<span class=\"notranslate\">%s</span>] (<span class=\"notranslate\">%s</span>)": "您的收据 [ <span class=\"notranslate\">%s</span> ] ( <span class=\"notranslate\">%s</span> )",
  "Need to <a class=\"alert-link\" href=\"%s\">enable auto-renew</a>?": "需要<a class=\"alert-link\" href=\"%s\">启用自动续订</a>吗？",
  "Automatic refunds with 30-day money-back guarantee": "自动退款，30 天退款保证",
  " record using one or more of the provided examples below:": " 使用以下提供的一个或多个示例进行记录：",
  "For transparency, at any time you can": "为了透明，您可以随时",
  "to see how the information below is collected and used:": "了解如何收集和使用以下信息：",
  "Any additional information you voluntarily provide us, such as comments or questions in a": "您自愿提供给我们的任何其他信息，例如评论或问题",
  "We do not share your information with any third-party whatsoever (with the exception of": "我们不会与任何第三方共享您的信息（除了",
  "If at any time if you wish to remove information that you have provided us with, then go to": "如果您希望随时删除您提供给我们的信息，请访问",
  "and click \"Delete Account\".": "并单击“删除帐户”。",
  "This site is protected by Cloudflare and its": "本网站受 Cloudflare 及其",
  "apply.": "申请。",
  "This site is protected by hCaptcha and its": "本网站受 hCaptcha 及其",
  "is a": "是一个",
  "service focused on a user's": "以用户为中心的服务",
  ", and was launched in November 2017. It is powered by": ", 于 2017 年 11 月推出。",
  "and operates using the": "并使用",
  ", and": "， 和",
  "protocols. The service offers unlimited custom domain names, unlimited email addresses and aliases, unlimited disposable email addresses, spam and phishing protection, and other features.  Paid plans are offered for \"Enhanced Privacy Protection\", whereas the email alias configuration is hidden from the public.": "协议。该服务提供无限的自定义域名、无限的电子邮件地址和别名、无限的一次性电子邮件地址、垃圾邮件和网络钓鱼防护以及其他功能。为“增强隐私保护”提供付费计划，而电子邮件别名配置对公众隐藏。",
  "In April 2018": "2018 年 4 月",
  "launched their": "推出了他们的",
  ", and we switched from using": ", 我们从使用",
  "to": "至",
  "for handling": "用于处理",
  "lookups.": "查找。",
  "In October 2018, we allowed users to \"Send Mail As\" with": "2018 年 10 月，我们允许用户“发送邮件为”",
  "In May 2019, we released v2, which was a major rewrite from the initial versions and focused on": "2019 年 5 月，我们发布了 v2，这是对初始版本的重大改写，专注于",
  "through the use of": "通过使用",
  "'s": "的",
  "In February 2020, we released the Enhanced Privacy Protection plan.  This plan allows users to switch off setting public DNS record entries with their email forwarding configuration aliases. Through this plan, a user's email alias information is hidden from being publicly searchable over the Internet. We also released a feature to enable or disable specific aliases while still allowing them to appear as a valid email address and return a successful": "2020 年 2 月，我们发布了增强隐私保护计划。此计划允许用户关闭使用他们的电子邮件转发配置别名设置公共 DNS 记录条目。通过这个计划，用户的电子邮件别名信息被隐藏起来，无法在 Internet 上公开搜索。我们还发布了一项启用或禁用特定别名的功能，同时仍允许它们显示为有效的电子邮件地址并返回成功",
  ", but the emails will be immediately discarded (similar to piping output from a process to": "，但电子邮件将立即被丢弃（类似于管道输出从一个进程到",
  ") honored (our) privacy policy\". Spam Scanner is a completely free and open-source": ") 尊重（我们的）隐私政策”。垃圾邮件扫描器是完全免费和开源的",
  "solution which uses a": "使用的解决方案",
  "approach in combination with": "结合方法",
  "protection.  We also released a feature to allow": "保护。我们还发布了一项功能，允许",
  "(2FA) using a": "(2FA) 使用",
  "(OTP) for enhanced account security.": "(OTP) 以增强帐户安全性。",
  "In May 2020, we allowed custom": "2020 年 5 月，我们允许定制",
  "as workaround for users to circumvent port blocking by their": "作为用户规避端口阻塞的解决方法",
  ".  We also released our": ".我们还发布了我们的",
  "In August 2020, we added support for the": "2020 年 8 月，我们增加了对",
  "(\"ARC\") email authentication system.": "（“ARC”）电子邮件认证系统。",
  "Estimated Setup Time:": "预计设置时间：",
  "Less than 10 minutes": "不到 10 分钟",
  "Enhanced Privacy Protection:": "增强的隐私保护：",
  "If you would like to hide your information from being publicly searchable over the Internet, then please go to": "如果您想隐藏您的信息以防止在 Internet 上公开搜索，请访问",
  "and upgrade your domain to a paid plan before starting this guide.\n    Publicly searchable information on free plans includes, but is not limited to: aliases, forwarded addresses, recipients, and advanced settings such as custom port forwarding.\n    If you would like to learn more about paid plans see our": "并在开始本指南之前将您的域升级到付费计划。\n    免费计划的可公开搜索信息包括但不限于：别名、转发地址、收件人和自定义端口转发等高级设置。\n    如果您想了解有关付费计划的更多信息，请参阅我们的",
  "page – otherwise keep reading!\n    All plans abide by our": "页 - 否则请继续阅读！\n    所有计划都遵守我们的",
  "policy of strictly not storing SMTP logs, metadata, nor emails.\n    We don't track you like other services do.": "严格不存储 SMTP 日志、元数据或电子邮件的政策。\n    我们不会像其他服务那样跟踪您。",
  "Getting Started:": "入门：",
  "Carefully read and follow steps one through eight listed below.  Be sure to replace the email address of": "仔细阅读并按照下面列出的步骤 1 到 8 进行操作。请务必更换电子邮件地址",
  "with the email address you want to forward emails to (if it isn't already accurate).  Similarly be sure to replace": "使用您要将电子邮件转发到的电子邮件地址（如果它还不准确）。同样一定要更换",
  "with your custom domain name (if it isn't already accurate).": "使用您的自定义域名（如果它还不准确）。",
  "If you have already registered your domain name somewhere, then you must completely skip this step and go to step two!  Otherwise you can": "如果您已经在某处注册了您的域名，那么您必须完全跳过这一步，进入第二步！否则你可以",
  "click here to register your domain name": "点击这里注册您的域名",
  "Do you remember where you registered your domain?  Once you remember this, then follow the instructions below:": "你还记得你在哪里注册你的域名吗？记住这一点后，请按照以下说明进行操作：",
  "Important:": "重要的：",
  "You must open a new tab and log in to your domain registrar.  You can easily click on your \"Registrar\" below to automatically do this.  In this new tab, you must navigate to the DNS management page at your registrar – and we have provided the step by step navigation steps below under the \"Steps to Configure\" column.  Once you've navigated to this page in the new tab, you can return to this tab and proceed to step three below.": "您必须打开一个新选项卡并登录到您的域注册商。您可以轻松地单击下面的“注册商”来自动执行此操作。在这个新选项卡中，您必须导航到注册商的 DNS 管理页面——我们在下面的“配置步骤”列下提供了逐步导航步骤。在新选项卡中导航到此页面后，您可以返回此选项卡并继续执行下面的第三步。",
  "Do not close the opened tab yet; you will need it for future steps!": "不要关闭打开的标签页；您将需要它来完成未来的步骤！",
  "Registrar": "注册商",
  "Steps to Configure": "配置步骤",
  "Domain Center": "域中心",
  "(Select your domain)": "（选择您的域名）",
  "Edit DNS Settings": "编辑 DNS 设置",
  "Amazon Route 53": "亚马逊 53 号公路",
  "Hosted Zones": "托管区域",
  "Aplus.net": "Aplus.net",
  "My Servers": "我的服务器",
  "Domain Management": "域管理",
  "DNS Manager": "DNS 管理器",
  "Bluehost": "蓝主机",
  "(Click the ▼ icon next to manage)": "（点击管理旁边的▼图标）",
  "Zone editor": "区域编辑器",
  "DNS Made Easy": "轻松实现 DNS",
  "DNSimple": "DNS简单",
  "Manage": "管理",
  "Digital Ocean": "数字海洋",
  "Networking": "联网",
  "More": "更多的",
  "Manage Domain": "管理域",
  "Domain.com": "域名.com",
  "In card view, click manage on your domain": "在卡片视图中，单击域上的管理",
  "In list view, click\nthe gear icon": "在列表视图中，单击\n齿轮图标",
  "DNS & Nameservers": "DNS 和域名服务器",
  "DNS Records": "DNS 记录",
  "Domains.com": "Domains.com",
  "Watch": "手表",
  "(click gear icon)": "（点击齿轮图标）",
  "Click on DNS & Nameservers in left-hand menu": "单击左侧菜单中的 DNS 和名称服务器",
  "DreamHost": "梦想主机",
  "Panel": "控制板",
  "Manage Domains": "管理域",
  "Dyn": "男人",
  "Overview": "概述",
  "Simple Editor": "简单的编辑器",
  "Records": "记录",
  "Gandi": "思考",
  "Management": "管理",
  "Edit the zone": "编辑区域",
  "GoDaddy": "去吧爸爸",
  "Manage My Domains": "管理我的域",
  "Manage DNS": "管理 DNS",
  "Google Domains": "谷歌域名",
  "Configure DNS": "配置 DNS",
  "Namecheap": "名不虚传",
  "Domain List": "域列表",
  "Advanced DNS": "高级 DNS",
  "Netlify": "网络化",
  "Setup Netlify DNS": "设置 Netlify DNS",
  "Network Solutions": "网络解决方案",
  "Account Manager": "客户经理",
  "My Domain Names": "我的域名",
  "Change Where Domain Points": "更改域指向的位置",
  "Shopify": "Shopify",
  "Managed Domains": "托管域",
  "DNS Settings": "DNS 设置",
  "Squarespace": "广场空间",
  "Home menu": "主菜单",
  "Advanced settings": "高级设置",
  "Custom Records": "自定义记录",
  "Vercel's Now": "维塞尔的现在",
  "Using \"now\" CLI": "使用“现在”CLI",
  "Weebly": "蹑手蹑脚",
  "Domains page": "域页面",
  "Wix": "蜡",
  "(Click": "（点击",
  "icon)": "图标）",
  "Select Manage DNS Records": "选择管理 DNS 记录",
  "eNom": "初级",
  "My Domains": "我的域名",
  "Other": "其他",
  "Don't see your registrar name listed here?  Simply search on the Internet for \"how to change DNS records on $REGISTRAR\" (replacing $REGISTRAR with the name of your registrar – e.g. \"how to change DNS records on GoDaddy\" if you're using GoDaddy).": "此处未列出您的注册商名称？只需在 Internet 上搜索“如何更改 $REGISTRAR 上的 DNS 记录”（将 $REGISTRAR 替换为您的注册商的名称 - 例如，如果您使用 GoDaddy，则“如何更改 GoDaddy 上的 DNS 记录”）。",
  "Using your registrar's DNS management page (the other tab you have opened), set the following \"MX\" records:": "使用您的注册商的 DNS 管理页面（您打开的另一个选项卡），设置以下“MX”记录：",
  "Note that there should be NO other MX records set.  Both records shown below MUST exist.  Be sure there are no typos; and you have both mx1 and mx2 spelled correctly. If there were already MX records that existed, please delete them completely.\n    The \"TTL\" value does not need to be 3600, it could be a lower or higher value if necessary.": "请注意，应该没有其他 MX 记录集。下面显示的两个记录都必须存在。确保没有错别字；并且您的 mx1 和 mx2 都拼写正确。如果已经存在 MX 记录，请彻底删除。\n    “TTL”值不需要是 3600，如果需要，它可以是更低或更高的值。",
  "Name/Host/Alias": "名称/主机/别名",
  "Priority": "优先",
  "Value": "价值",
  "\"@\", \".\", or blank": "“@”、“.”或空白",
  "Using your registrar's DNS management page (the other tab you have opened), set the following": "使用您的注册商的 DNS 管理页面（您打开的另一个选项卡），设置以下内容",
  "record(s):": "记录）：",
  "If you are on a paid plan, then you must completely skip this step and go to step five! If you are not on a paid plan, then your forwarded addresses will be publicly searchable – go to": "如果您使用的是付费计划，那么您必须完全跳过此步骤并转到第五步！如果您不在付费计划中，那么您转发的地址将是可公开搜索的——请访问",
  "and upgrade your domain to a paid plan if desired.  If you would like to learn more about paid plans see our": "并根据需要将您的域升级到付费计划。如果您想了解有关付费计划的更多信息，请参阅我们的",
  "page.  Otherwise you can continue to choose one or more combinations from Option A to Option F listed below.": "页。否则，您可以继续从下面列出的选项 A 到选项 F 中选择一种或多种组合。",
  "Option A:": "选项 A：",
  "If you are forwarding all emails from your domain, (e.g. \"all@example.com\", \"hello@example.com\", etc) to a specific address \"user@gmail.com\":": "如果您要将域中的所有电子邮件（例如“all@example.com”、“hello@example.com”等）转发到特定地址“user@gmail.com”：",
  "Tip:": "小费：",
  "Make sure to replace the values above in the \"Value\" column with your own email address.  The \"TTL\" value does not need to be 3600, it could be a lower or higher value if necessary.  A lower time to live (\"TTL\") value will ensure any future changes made to your DNS records are propagated throughout the Internet quicker – think of this as how long it will be cached in-memory (in seconds).  You can learn more about": "确保将“值”列中的上述值替换为您自己的电子邮件地址。 “TTL”值不需要是 3600，如果需要，它可以是更低或更高的值。较低的生存时间 (“TTL”) 值将确保对您的 DNS 记录所做的任何未来更改更快地传播到整个 Internet - 将其视为它将在内存中缓存多长时间（以秒为单位）。您可以了解更多关于",
  "TTL on Wikipedia": "维基百科上的 TTL，免费的百科全书",
  "Option B:": "选项 B：",
  "If you just need to forward a single email address (e.g. \"hello@example.com\" to \"user@gmail.com\"; this will also forward \"hello+test@example.com\" to \"user+test@gmail.com\" automatically):": "如果您只需要转发一个电子邮件地址（例如“hello@example.com”到“user@gmail.com”；这也会将“hello+test@example.com”转发到“user+test@gmail.com” “ 自动地）：",
  "Option C:": "选项 C：",
  "If you are forwarding multiple emails, then you'll want to separate them with a comma:": "如果您要转发多封电子邮件，那么您需要用逗号分隔它们：",
  "Option D:": "选项 D：",
  "You can have an infinite amount of forwarding emails setup – just make sure to not wrap over 255 characters in a single-line and start each line with \"forward-email=\".  An example is provided below:": "您可以设置无限数量的转发电子邮件 - 只需确保在单行中不包含超过 255 个字符，并以“forward-email =”开始每一行。下面提供了一个示例：",
  "Option E:": "选项 E：",
  "You can also specify a domain name in your": "您还可以在您的",
  "record to have global alias forwarding (e.g. \"user@example.com\" will get forwarded to \"user@example.net\"):": "记录具有全局别名转发（例如“user@example.com”将被转发到“user@example.net”）：",
  "Option F:": "选项 F：",
  "You can even use webhooks as a global or individual alias to forward emails to.  See the example and full section on webhooks titled": "您甚至可以使用 webhook 作为全局或个人别名来转发电子邮件。请参阅标题为 webhook 的示例和完整部分",
  "below.": "以下。",
  "Option G:": "选项 G：",
  "You can even use regular expressions (\"regex\") for matching aliases and for handling substitutions to forward emails to.  See the example and full section on regex titled": "您甚至可以使用正则表达式（“regex”）来匹配别名并处理替换以将电子邮件转发到。请参阅标题为正则表达式的示例和完整部分",
  "Using your registrar's DNS management page (the other tab you have opened), additionally set the following": "使用您的注册商的 DNS 管理页面（您打开的另一个选项卡），另外设置以下内容",
  "record:": "记录：",
  "If you are using Gmail (e.g. Send Mail As) or G Suite, then you'll need to append": "如果您使用的是 Gmail（例如 Send Mail As）或 G Suite，那么您需要附加",
  "to the value above, for example:": "到上面的值，例如：",
  "If you already have a similar line with \"v=spf1\", then you'll need to append": "如果您已经有类似的“v=spf1”行，那么您需要追加",
  "right before any existing \"include:host.com\" records and before the \"-all\" in the same line, for example:": "就在任何现有的“include:host.com”记录之前和同一行中的“-all”之前，例如：",
  "Note that there is a difference between \"-all\" and \"~all\".  The \"-\" indicates that the SPF check should FAIL if it does not match, and \"~\" indicates that the SPF check should SOFTFAIL.  We recommend to use the \"-all\" approach to prevent domain forgery.": "请注意，“-all”和“~all”之间是有区别的。 “-”表示如果不匹配则 SPF 检查应该失败，“~”表示 SPF 检查应该 SOFTFAIL。我们建议使用“-all”方法来防止域伪造。",
  "You may also need to include the SPF record for whichever host you are sending mail from (e.g. Outlook).": "您可能还需要包含您发送邮件的主机的 SPF 记录（例如 Outlook）。",
  "Verify your DNS records using our \"Verify Records\" tool available at": "使用我们的“验证记录”工具验证您的 DNS 记录，网址为",
  "Setup.": "设置。",
  "Send a test email to confirm it works.  Note that it might take some time for your DNS records to propagate.": "发送测试电子邮件以确认它有效。请注意，您的 DNS 记录可能需要一些时间才能传播。",
  "If you are not receiving test emails, or receive a test email that says \"Be careful with this message\", then see the answers for": "如果您没有收到测试电子邮件，或者收到一封测试电子邮件，上面写着“请注意此消息”，请查看以下内容的答案",
  "respectively.": "分别。",
  "If you wish to \"Send Mail As\" from Gmail, then you will need to": "如果您希望从 Gmail “发送邮件”，那么您需要",
  "watch this video": "看这个视频",
  ", or follow the steps under": "，或按照以下步骤操作",
  "How to Send Mail As Using Gmail": "如何使用 Gmail 发送邮件",
  "Congratulations!": "恭喜！",
  "You've successfully completed all steps.": "您已成功完成所有步骤。",
  "Optional add-ons are listed below.  Note that these add-ons are completely optional and may not be necessary.  We wanted to at least provide you with additional information if necessary.": "下面列出了可选的附加组件。请注意，这些附加组件是完全可选的，可能不是必需的。如有必要，我们希望至少为您提供更多信息。",
  "Optional Add-on:": "可选插件：",
  "If you're the": "如果你是",
  "follow these instructions by Gmail": "按照 Gmail 的这些说明进行操作",
  "on this topic.": "关于这个话题。",
  "After you've followed the steps above in": "完成上述步骤后",
  "you can follow the video above or the steps below – in order to \"Send Mail As\" using your custom domain.": "您可以按照上面的视频或下面的步骤进行操作 - 以便使用您的自定义域“发送邮件”。",
  "You need to have": "你需要有",
  "enabled for this to work.  Visit": "启用此功能。访问",
  "if you do not have it enabled.": "如果您没有启用它。",
  "Once Two-Factor Authentication is enabled (or if you already had it enabled), then visit": "一旦启用了双因素身份验证（或者如果您已经启用了它），然后访问",
  "If you are using G Suite, visit your admin panel": "如果您使用 G Suite，请访问您的管理面板",
  "Apps": "应用",
  "G Suite": "G 套件",
  "Settings for Gmail": "Gmail 设置",
  "and make sure to check \"Allow users to send mail through an external SMTP server...\". There will be some delay for this change to be activated, so please wait a few minutes.": "并确保选中“允许用户通过外部 SMTP 服务器发送邮件...”。激活此更改会有一些延迟，因此请等待几分钟。",
  "Go to": "去",
  "and under": "和下",
  "Accounts and Import": "账户和进口",
  "Send mail as": "发送邮件为",
  "If you prefer the recipient to reply directly to your Gmail address, then leave this checked. To learn more,": "如果您希望收件人直接回复您的 Gmail 地址，请选中此项。了解更多，",
  "When prompted for \"SMTP Server\", enter": "当提示输入“SMTP 服务器”时，输入",
  "and leave the port as": "并离开港口",
  "When prompted for \"Username\", enter the portion of your Gmail address without the": "当提示输入“用户名”时，输入您的 Gmail 地址中不带",
  "part (e.g. just \"user\" if my email is": "部分（例如，如果我的电子邮件是“用户”",
  "If the \"Username\" portion is autofilled, then": "如果“用户名”部分是自动填充的，那么",
  "you will need to change this": "你需要改变这个",
  "to the username portion of your Gmail address instead.": "改为您的 Gmail 地址的用户名部分。",
  "Open a new tab to": "打开一个新选项卡以",
  "and wait for your verification email to arrive (you will receive a verification code that confirms you are the owner of the email address you are attempting to \"Send Mail As\")": "并等待您的验证电子邮件到达（您将收到一个验证码，确认您是您尝试“发送邮件”的电子邮件地址的所有者）",
  "If you're sending a test email to yourself using the \"Send Mail As\" feature, then it will not show up in your inbox due to": "如果您使用“发送邮件为”功能向自己发送测试电子邮件，那么它不会显示在您的收件箱中，因为",
  "If you continue to have issues, then it is most likely to be an issue with DNS propagation.  You will need to wait a bit longer and try again (or try setting a lower TTL value on your": "如果您仍然遇到问题，则很可能是 DNS 传播问题。您需要稍等片刻再试一次（或尝试在您的",
  "records).": "记录）。",
  "Please file a": "请提交一份",
  "so we can help investigate the issue and find a quick resolution.": "因此我们可以帮助调查问题并找到快速解决方案。",
  "Email relies on the": "电子邮件依赖于",
  "Initial Connection (no command name, e.g.": "初始连接（无命令名称，例如",
  "- This indicates a greeting to identify the sender's FQDN, IP address, or mail handler name.  This value can be spoofed, so we do not rely on this data and instead use the reverse hostname lookup of the connection's IP address.": "- 这表示用于识别发件人的 FQDN、IP 地址或邮件处理程序名称的问候语。这个值可以被欺骗，所以我们不依赖这个数据，而是使用连接 IP 地址的反向主机名查找。",
  "- This indicates the envelope mail from address of the email.  If a value is entered, it must be a valid RFC 5322 email address.  Empty values are permitted.  We": "- 这表示来自电子邮件地址的信封邮件。如果输入了值，则它必须是有效的 RFC 5322 电子邮件地址。允许使用空值。我们",
  "here, and we also check the MAIL FROM against our": "在这里，我们还对照我们的 MAIL FROM",
  "for more information).": "了解更多信息）。",
  "- This indicates the recipient(s) of the email.  These must be valid RFC 5322 email addresses.  We only permit up to 100 envelope recipients per message (this is different than the \"To\" header from an email).  We also check for a valid": "- 这表示电子邮件的收件人。这些必须是有效的 RFC 5322 电子邮件地址。我们只允许每封邮件最多 100 个信封收件人（这与电子邮件中的“收件人”标头不同）。我们还检查一个有效的",
  "(\"SRS\") address here to protect against spoofing with our SRS domain name.  Recipients provided that contain a \"no-reply\" address will receive a 553 error.  See the": "（“SRS”）地址在此处，以防止使用我们的 SRS 域名进行欺骗。提供的包含“无回复”地址的收件人将收到 553 错误。见",
  ".  We also check the recipient against our": ".我们还会对照我们的",
  "- This is the core part of our service which processes an email.  See the section": "- 这是我们处理电子邮件的服务的核心部分。见章节",
  "below for more insight.": "下面以获得更多见解。",
  "This section describes our process related to the SMTP protocol command": "本节介绍我们与 SMTP 协议命令相关的流程",
  "in the section": "在该部分",
  "above – it is how we process an email's headers, body, security, determine where it needs to be delivered to, and how we handle connections.": "上面——它是我们如何处理电子邮件的标题、正文、安全性，确定它需要传递到哪里，以及我们如何处理连接。",
  "Using the email's fingerprint (see the section on": "使用电子邮件的指纹（请参阅",
  "We store in-memory the results from scanning the email using": "我们将扫描电子邮件的结果存储在内存中",
  "If there were any arbitrary results from Spam Scanner, then it is rejected with a 554 error code.  Arbitrary results only include the GTUBE test at the time of this writing.  See": "如果 Spam Scanner 有任何任意结果，则会以 554 错误代码拒绝它。在撰写本文时，任意结果仅包括 GTUBE 测试。看",
  "for more insight.": "以获得更多洞察力。",
  "- the current": "- 当前",
  "version from": "版本来自",
  "of our codebase.": "我们的代码库。",
  "- a session ID value used for debug purposes (only applies in non-production environments).": "- 用于调试目的的会话 ID 值（仅适用于非生产环境）。",
  "- a comma separated list containing the original envelope MAIL FROM address (if it was not blank), the reverse PTR client FQDN (if it exists), and the sender's IP address.": "- 一个逗号分隔的列表，包含原始信封 MAIL FROM 地址（如果不是空白）、反向 PTR 客户端 FQDN（如果存在）和发件人的 IP 地址。",
  "- with a value of": "- 值为",
  "(only if this header was not already set)": "（仅当此标头尚未设置时）",
  "We then check the message for": "然后我们检查消息",
  "If the message failed DMARC and the domain had a rejection policy (e.g.": "如果消息未通过 DMARC 并且域具有拒绝策略（例如",
  "), then it is rejected with a 550 error code.  Typically a DMARC policy for a domain can be found in the": ")，然后以 550 错误代码拒绝它。通常，域的 DMARC 策略可以在",
  "sub-domain": "子域",
  "record, (e.g.": "记录，（例如",
  "If the message failed SPF and the domain had a hard fail policy (e.g.": "如果消息未能通过 SPF 并且域具有硬失败策略（例如",
  "was in the SPF policy as opposed to": "在 SPF 政策中，而不是",
  "or no policy at all), then it is rejected with a 550 error code.  Typically an SPF policy for a domain can be found in the": "或根本没有策略），然后它会被拒绝并显示 550 错误代码。通常，域的 SPF 策略可以在",
  "record for the root domain (e.g.": "根域的记录（例如",
  ").  See this section for more information on": "）。有关更多信息，请参阅本节",
  "regarding SPF.": "关于 SPF。",
  "Now we process the recipients of the message as collected from the": "现在我们处理从",
  "command in the section": "部分中的命令",
  "above.  For each recipient, we perform the following operations:": "以上。对于每个收件人，我们执行以下操作：",
  "We lookup the": "我们查找",
  "records of the domain name (the part after the": "域名记录（后面的部分",
  "symbol, e.g.": "符号，例如",
  "if the email address was": "如果电子邮件地址是",
  ").  For example, if the domain is": "）。例如，如果域是",
  "we do a DNS lookup such as": "我们进行 DNS 查找，例如",
  "We parse all": "我们解析所有",
  "records that start with either": "以任一开头的记录",
  "(free plans) or": "（免费计划）或",
  "(paid plans).  Note that we parse both, in order to process emails while a user is upgrading or downgrading plans.": "（付费计划）。请注意，我们会解析两者，以便在用户升级或降级计划时处理电子邮件。",
  "From these parsed": "从这些解析",
  "records, we iterate over them to extract the forwarding configuration (as described in the section": "记录，我们遍历它们以提取转发配置（如 部分所述",
  "above).  Note that we only support one": "以上）。请注意，我们只支持一个",
  "value, and if more than one is supplied, then a 550 error will occur and the sender will receive a bounce for this recipient.": "值，如果提供了多个值，则会发生 550 错误，并且发件人将收到此收件人的退回邮件。",
  "For each Forwarding Address, we lookup its domain name against our API endpoint": "对于每个转发地址，我们根据 API 端点查找其域名",
  "(in order to determine how many addresses the domain is permitted to forward email to per alias, e.g. 10 by default – see the section on": "（为了确定允许域将电子邮件转发到每个别名的地址数量，例如，默认情况下为 10 - 请参阅关于",
  "We lookup the settings of the original recipient against our API endpoint": "我们根据我们的 API 端点查找原始收件人的设置",
  ", which supports a lookup for paid users (with a fallback for free users).  This returns a configuration object for advanced settings for": "，它支持对付费用户的查找（免费用户的后备）。这将返回一个用于高级设置的配置对象",
  "(Number, e.g.": "（数字，例如",
  "(Boolean),": "（布尔），",
  "(Boolean), and": "（布尔），和",
  "(Boolean).": "（布尔）。",
  "Based off these settings, we then check against Spam Scanner results and if any errors occur, then the message is rejected with a 554 error code (e.g. if": "根据这些设置，我们会检查垃圾邮件扫描器的结果，如果出现任何错误，则邮件将被拒绝并显示 554 错误代码（例如，如果",
  "is enabled, then we will check the Spam Scanner results for viruses).  Note that all free plan users will be opted-in for checks against adult-content, phishing, executables, and viruses.  By default, all paid plan users are opted-in as well, but this configuration can be altered under the Advanced Settings page for a domain in the Forward Email dashboard).": "已启用，然后我们将检查垃圾邮件扫描程序的结果是否有病毒）。请注意，所有免费计划用户都将选择加入针对成人内容、网络钓鱼、可执行文件和病毒的检查。默认情况下，所有付费计划用户也都选择加入，但可以在转发电子邮件仪表板中域的高级设置页面下更改此配置）。",
  "The address is checked against our": "该地址已根据我们的检查",
  "If there are recipients, then we iterate over them (grouped together by the same host) and deliver the emails.  See the section": "如果有收件人，那么我们遍历它们（由同一主机组合在一起）并传递电子邮件。见章节",
  "We will take the lowest error code (if any) from sending emails – and use that as the response code to the": "我们将从发送电子邮件中获取最低的错误代码（如果有） - 并将其用作响应代码",
  "command.  This means that emails not delivered will typically be retried by the original sender, yet emails that were already delivered will not be re-sent the next time the message is sent (as we use": "命令。这意味着未发送的电子邮件通常会由原始发件人重试，但已发送的电子邮件将不会在下次发送邮件时重新发送（正如我们使用",
  "If bounces did occur then we will send bounce emails in the background after returning the lowest of all error codes to the sender.  However, if the lowest error code is >= 500, then we do not send any bounce emails.  This is because if we did, then senders would receive a double bounce email (e.g. one from their outbound MTA, such as Gmail – and also one from us).  See the section on": "如果确实发生了退回邮件，我们将在将所有错误代码中最低的一个返回给发件人后在后台发送退回邮件。但是，如果最低错误代码 >= 500，则我们不会发送任何退回电子邮件。这是因为如果我们这样做了，那么发件人会收到一封重复退回的电子邮件（例如，一封来自他们的出站 MTA，例如 Gmail，还有一封来自我们）。请参阅关于",
  "Note that we will do a \"Friendly-From\" rewrite on the emails if and only if the DMARC policy of the sender was": "请注意，当且仅当发件人的 DMARC 政策为",
  "If any DNS or connection errors occur, then we will return to the": "如果发生任何 DNS 或连接错误，我们将返回",
  "command a SMTP response code of 421, otherwise if there are >= 500 level errors, then bounces will be sent.": "命令 SMTP 响应代码 421，否则如果有 >= 500 级错误，则将发送退回邮件。",
  "Yes, we have a very lax": "是的，我们有一个非常松懈的",
  "For example, if an email comes from": "例如，如果一封电子邮件来自",
  "before we see an email come from": "在我们看到一封电子邮件来自之前",
  ", then any email from": "，然后是来自",
  "and/or": "和/或",
  "will have to wait 5 minutes from the initial arrival time of the connection.  We do not make both": "从连接的初始到达时间起必须等待 5 分钟。我们不做两者",
  "each wait their own 5 minute periods (our greylisting policy applies at the root domain level).": "每个人都等待自己的 5 分钟时间（我们的灰名单政策适用于根域级别）。",
  "Note that greylisting does not apply to any sender on our": "请注意，灰名单不适用于我们的任何发件人",
  "(e.g. Meta, Amazon, Netflix, Google, Microsoft at the time of this writing).": "（例如撰写本文时的 Meta、Amazon、Netflix、Google、Microsoft）。",
  "every hour and feed it into our Redis database (we also compare the difference in advance; in case any IP's were removed that need to be honored).": "每小时并将其输入到我们的 Redis 数据库中（我们还会提前比较差异；以防任何需要兑现的 IP 被删除）。",
  "Yes, we have rate limiting which applies only to senders not on the": "是的，我们有速率限制，仅适用于不在",
  "If you are sending from a domain such as": "如果您从域发送，例如",
  ", then the rate limit will be imposed on": "，那么速率限制将被施加于",
  "We take two steps to protect against backscatter, which is detailed in the following sections": "我们采取两个步骤来防止反向散射，这将在以下部分中详细介绍",
  "We pull the list from": "我们从",
  "(powered by": "（供电",
  ") at": "） 在",
  "If the sender's IP is listed (and not in our": "如果发件人的 IP 被列出（而不是在我们的",
  "), then we send a 554 error with the message": ")，然后我们发送一个 554 错误消息",
  "The techniques described in this section adhere to the \"SAFE MODE\" recommendation at": "本节中描述的技术遵循“安全模式”建议",
  "– where we only check the sender IP if certain conditions have already been met.": "– 如果某些条件已经满足，我们只检查发件人 IP。",
  "We only send bounces once and once only (we use a calculated bounce fingerprint key and store it in cache to prevent sending duplicates).  The bounce fingerprint is a key that is the message's fingerprint combined with a hash of the bounce address and its error code).  See the section on": "我们只发送一次退回邮件（我们使用计算的退回指纹密钥并将其存储在缓存中以防止发送重复）。退回指纹是一个密钥，它是消息的指纹与退回地址及其错误代码的哈希值的组合）。请参阅关于",
  "for more insight into how the message fingerprint is calculated.  Successfully sent bounce fingerprints will expire after 7 days in our Redis cache.": "以更深入地了解如何计算消息指纹。成功发送的退回指纹将在我们的 Redis 缓存中 7 天后过期。",
  "(with a value of": "（值为",
  ", or": "， 或者",
  "An email's fingerprint is used for determining uniqueness of an email and to prevent duplicate messages from being delivered and": "电子邮件的指纹用于确定电子邮件的唯一性并防止重复消息被传递和",
  "from being sent.": "从被发送。",
  "header value": "标头值",
  "header value (if and only if": "标头值（当且仅当",
  "did not exist)": "不存在）",
  "value (if and only if": "价值（当且仅当",
  "If you see this error message in Gmail when you send a test to yourself, or when a person you're emailing with your alias sees an email from you for the first time, then": "如果您在向自己发送测试时在 Gmail 中看到此错误消息，或者当您使用别名发送电子邮件的人第一次看到您的电子邮件时，那么",
  "– as this is a built-in safety feature of Gmail.": "– 因为这是 Gmail 的内置安全功能。",
  "However if they do see this message, it's because they were normally used to seeing your emails come from": "但是，如果他们确实看到了这条消息，那是因为他们通常习惯于看到您的电子邮件来自",
  "instead of": "代替",
  "(just an example).  Gmail will alert the users just to make sure things are safe just in case, there is no workaround.": "（只是一个例子）。 Gmail 会提醒用户确保一切安全，以防万一，没有解决方法。",
  "This is ONLY applicable if you are using the": "这仅适用于您使用",
  "feature.  Currently there is no workaround for this, and it affects all service providers (not just us).  The workaround is to use a custom SMTP server.  However we do not offer SMTP yet.": "特征。目前没有解决方法，它会影响所有服务提供商（不仅仅是我们）。解决方法是使用自定义 SMTP 服务器。但是我们还没有提供 SMTP。",
  "If you want to get notified when this is released, you can email": "如果您想在发布时收到通知，您可以发送电子邮件",
  "and we'll send you a notification once it's released.  Or just sign up for an account here if you haven't already!": "我们会在发布后向您发送通知。或者，如果您还没有，请在此处注册一个帐户！",
  "If you are on a paid plan (which features enhanced privacy protection), then please go to": "如果您使用的是付费计划（具有增强的隐私保护功能），请访问",
  ", click on \"Setup\" next to your domain, and then click on \"Advanced Settings\".  If you would like to learn more about paid plans see our": "，单击您的域旁边的“设置”，然后单击“高级设置”。如果您想了解有关付费计划的更多信息，请参阅我们的",
  "page.  Otherwise you can continue to follow the instructions below.": "页。否则，您可以继续按照以下说明进行操作。",
  "If you are on the free plan, then simply add a new DNS": "如果您使用的是免费计划，那么只需添加一个新的 DNS",
  "record as shown below, but change the port from 25 to the port of your choosing.": "如下所示记录，但将端口从 25 更改为您选择的端口。",
  "For example, if I want all emails that go to": "例如，如果我想要所有发往",
  "to forward to alias recipients' SMTP port of 1337 instead of 25:": "转发到别名收件人的 SMTP 端口 1337 而不是 25：",
  "The most common scenario for custom port forwarding setup is when you want to forward all emails that go to example.com to a different port at example.com, other than the SMTP standard of port 25.  To set this up, simply add the following": "自定义端口转发设置的最常见场景是，当您希望将所有发往 example.com 的电子邮件转发到 example.com 上的不同端口，而不是端口 25 的 SMTP 标准。要设置它，只需添加以下内容",
  "catch-all record.": "包罗万象的记录。",
  "and click on \"Aliases\" next to your domain to configure your webhooks.  If you would like to learn more about paid plans see our": "并单击您的域旁边的“别名”以配置您的 webhook。如果您想了解有关付费计划的更多信息，请参阅我们的",
  "record as shown below:": "记录如下图：",
  "to forward to a new": "转发到一个新的",
  "test endpoint:": "测试端点：",
  "Or perhaps you want all emails that go to": "或者，也许您想要所有发送到",
  "to forward to this endpoint:": "转发到此端点：",
  "Webhook HTTP requests will retry up to 3 times, with a 60 second max timeout per endpoint POST request.  We will retry automatically based off the default status and error codes used in": "Webhook HTTP 请求最多重试 3 次，每个端点 POST 请求的最大超时为 60 秒。我们将根据使用的默认状态和错误代码自动重试",
  "We group together webhook HTTP requests to the same endpoint in one request instead of multiple) in order to save resources and speed up response time.  For example, if you send an email to": "我们将向同一个端点发送的 webhook HTTP 请求组合在一个请求中，而不是多个），以节省资源并加快响应时间。例如，如果您向",
  ", and all of these are configured to hit the same": "，并且所有这些都配置为命中相同",
  "endpoint URL, then only one request will be made.  We group together by exact endpoint matching with strict equality.": "端点 URL，则只会发出一个请求。我们通过严格相等的精确端点匹配分组在一起。",
  "Note that we use the": "请注意，我们使用",
  "library's \"simpleParser\" method to parse the message into a JSON friendly object.": "库的“simpleParser”方法将消息解析为 JSON 友好对象。",
  "The SMTP session information is given as the property \"session\".  This contains information about the sender of the message, arrival time of the message, HELO, and client hostname.  The client hostname value as": "SMTP 会话信息作为属性“会话”给出。这包含有关消息发送者、消息到达时间、HELO 和客户端主机名的信息。客户端主机名值为",
  "is either the FQDN (from a reverse PTR lookup) or it is": "是 FQDN（来自反向 PTR 查找）或者是",
  "wrapped in brackets (e.g.": "括在括号中（例如",
  "If there are attachments, they will be appended to the": "如果有附件，它们将被附加到",
  "Array with Buffer values.  You can parse them back into content using an approach with JavaScript such as:": "带有缓冲区值的数组。您可以使用 JavaScript 方法将它们解析回内容，例如：",
  "Curious what the webhook request looks like from forwarded emails?  We've included an example below for you!": "好奇转发的电子邮件中的 webhook 请求是什么样的？我们在下面为您提供了一个示例！",
  "Regular expression supported aliases are ones that start with a": "正则表达式支持的别名是以 a 开头的别名",
  "and end with": "并以",
  "and their recipients are email addresses or webhooks.  The recipients can also include regex substitution support (e.g.": "他们的收件人是电子邮件地址或 webhook。收件人还可以包括正则表达式替换支持（例如",
  "We support two regular expression flags including": "我们支持两个正则表达式标志，包括",
  ".  The case-insensitive flag of": ".不区分大小写的标志",
  "is a permanent default and it is always enforced.  The global flag of": "是永久默认值，并且始终强制执行。全球旗帜",
  "can be added by you by affixing the ending": "可以通过添加结尾来添加",
  "with": "和",
  "Note that we also support our": "请注意，我们也支持我们的",
  "for the recipient portion with our regex support.": "对于我们的正则表达式支持的收件人部分。",
  "Regular expressions are not supported on": "不支持正则表达式",
  "(as this could be a security vulnerability).": "（因为这可能是一个安全漏洞）。",
  "and click on \"Aliases\" next to your domain to configure regular expressions.  If you would like to learn more about paid plans see our": "并单击您的域旁边的“别名”以配置正则表达式。如果您想了解有关付费计划的更多信息，请参阅我们的",
  "record using one or more of the provided examples below:": "使用以下提供的一个或多个示例进行记录：",
  "If I want all emails that go to `elon@example.com` or `musk@example.com` to forward to `user@gmail.com`:": "如果我希望所有发往 `elon@example.com` 或 `musk@example.com` 的电子邮件转发到 `user@gmail.com`：",
  "Imagine all of your company email addresses are of the `firstname.lastname@example.com` pattern.  If I want all emails that go to the pattern of `firstname.lastname@example.com` to forward to `firstname.lastname@company.com` with substitution support (": "想象一下，您公司的所有电子邮件地址都是“firstname.lastname@example.com”模式。如果我希望所有使用 `firstname.lastname@example.com` 模式的电子邮件转发到 `firstname.lastname@company.com` 并支持替换（",
  "If I want all emails that go to `info@example.com` or `support@example.com` to forward to `user+info@gmail.com` or `user+support@gmail.com` respectively (with substitution support) (": "如果我希望所有发往 `info@example.com` 或 `support@example.com` 的电子邮件分别转发到 `user+info@gmail.com` 或 `user+support@gmail.com`（支持替换) (",
  "Perhaps you want all emails that go to `example.com` to go to a": "也许您希望发送到“example.com”的所有电子邮件都发送到",
  "and have a dynamic querystring key of \"to\" with a value of the username portion of the email address (": "并有一个动态查询字符串键“to”，其值为电子邮件地址的用户名部分（",
  "Disable Example:": "禁用示例：",
  "If you want all emails that match a certain pattern to be disabled (see": "如果您希望禁用与特定模式匹配的所有电子邮件（请参阅",
  "), then simply use the same approach with an exclamation mark \"!\":": ")，然后只需使用带有感叹号“！”的相同方法：",
  "Curious how to write a regular expression or need to test your replacement?  You can go to the free regular expression testing website": "好奇如何编写正则表达式或需要测试您的替换？你可以去免费的正则表达式测试网站",
  "RegExr": "正则表达式",
  "at": "在",
  "https://regexr.com": "https://regexr.com",
  "Yes! As of February 6, 2020 we have added this feature.  Simply edit your DNS": "是的！自 2020 年 2 月 6 日起，我们已添加此功能。只需编辑您的 DNS",
  "record and prefix the alias with an exclamation mark.  Note that you must preserve the \":\" mapping, as this is required if you ever decide to toggle this off (and it's also used for importing in our paid plans).": "记录并在别名前加上感叹号。请注意，您必须保留“：”映射，因为如果您决定关闭它（并且它也用于在我们的付费计划中导入），这是必需的。",
  "to stop flowing through to": "停止流过",
  "You can also rewrite the forwarded recipient's address to simply \"nobody@forwardemail.net\", which will route it to nobody as in the example below.": "您还可以将转发收件人的地址重写为简单的“nobody@forwardemail.net”，这会将其路由到任何人，如下例所示。",
  "If you want increased security, then you can also remove the \":user@gmail.com\" (or \":nobody@forwardemail.net\") part, leaving just \"!alias\" as in the example below.": "如果您想提高安全性，您还可以删除“:user@gmail.com”（或“:nobody@forwardemail.net”）部分，只留下“!alias”，如下例所示。",
  "Yes, absolutely.  Just specify multiple recipients in your": "是的，一点没错。只需在您的",
  "records.": "记录。",
  "For example, if I want an email that goes to": "例如，如果我想要一封电子邮件",
  "to get forwarded to": "转发给",
  ", then my": "，那么我的",
  "record would look like this:": "记录看起来像这样：",
  "Yes, you can. Just specify multiple global catch-all recipients in your": "是的你可以。只需在您的",
  "For example, if I want every email that goes to": "例如，如果我想要每封电子邮件",
  "(the asterisk meaning its a wildcard aka catch-all) to get forwarded to": "（星号表示它是通配符，又名包罗万象）被转发到",
  "@, \".\", or blank": "@、“.”或空白",
  "Yes, the default limit is 10.  This does NOT mean that you can only have 10 aliases on your domain name.  You can have as many aliases as you want (an unlimited amount).  It means that you can only forward one alias to 10 unique email addresses.  You could have": "是的，默认限制为 10。这并不意味着您的域名只能有 10 个别名。您可以拥有任意数量的别名（数量不限）。这意味着您只能将一个别名转发给 10 个唯一的电子邮件地址。你可以有",
  ", … (from 1-10) – and any emails to": ", … (从 1-10) – 以及任何发往",
  "would get forwarded to": "会被转发到",
  "Need more than 10 recipients per alias?  Send us an email and we would be happy to increase your accounts limit.": "每个别名需要超过 10 个收件人？给我们发送电子邮件，我们很乐意增加您的帐户限额。",
  "Yes, you can, however you still must adhere to the maximum limit.  If you have": "是的，您可以，但是您仍然必须遵守最高限额。如果你有",
  ", then emails to": "，然后发送电子邮件至",
  "We use MX and": "我们使用 MX 和",
  "record verification, therefore if you add this service's respective MX and": "记录验证，因此如果您添加此服务的相应 MX 和",
  "records, then you're registered.  If you remove them, then you're unregistered.  You have ownership of your domain and DNS management, so if someone has access to that then that's a problem.": "记录，然后你就注册了。如果您删除它们，那么您将被取消注册。您拥有您的域和 DNS 管理的所有权，所以如果有人可以访问它，那就是个问题。",
  "No, absolutely not.  See our": "不，绝对不是。查看我们的",
  "No, absolutely not.  We do not store SMTP logs.  See our": "不，绝对不是。我们不存储 SMTP 日志。查看我们的",
  "We believe you should have a right to privacy and we strictly respect it.  The code that is deployed to the server is": "我们认为您应该拥有隐私权，我们严格尊重它。部署到服务器的代码是",
  "for transparency and to build trust.": "透明度和建立信任。",
  "If you want": "如果你想",
  "to forward emails, then enter": "转发电子邮件，然后输入",
  "as the name/host/alias value in your DNS settings (for both MX and": "作为 DNS 设置中的名称/主机/别名值（对于 MX 和",
  "Yes, it has tests written with": "是的，它有编写的测试",
  "and also has code coverage.": "并且还具有代码覆盖率。",
  "Yes, absolutely.  For example if you're sending an email to": "是的，一点没错。例如，如果您要发送电子邮件至",
  "and it's registered to forward to": "它已注册转发到",
  "See our sections on": "请参阅我们的部分",
  "above.": "以上。",
  "Yes! As of October 2, 2018 we have added this feature.  See": "是的！自 2018 年 10 月 2 日起，我们已添加此功能。看",
  "above!": "以上！",
  "You should also set the SPF record for Gmail in your DNS configuration": "您还应该在 DNS 配置中为 Gmail 设置 SPF 记录",
  "record.": "记录。",
  "to your SPF": "到你的 SPF",
  "record, for example:": "记录，例如：",
  "You should also set the SPF record for Outlook in your DNS configuration": "您还应该在 DNS 配置中为 Outlook 设置 SPF 记录",
  "If you are using Microsoft Outlook or Live.com, you'll need to append": "如果您使用的是 Microsoft Outlook 或 Live.com，则需要附加",
  "Yes, however \"relatively unknown\" senders are rate limited to 1,000 connections per hour per hostname or IP.  See the section on": "是的，但是“相对未知”的发件人的速率限制为每个主机名或 IP 每小时 1,000 个连接。请参阅关于",
  "By \"relatively unknown\", we mean senders that do not appear in the": "“相对未知”是指未出现在",
  "and sign out of all email accounts": "并退出所有电子邮件帐户",
  "and in the top right corner, click on your profile icon, and click on the \"change\" button": "在右上角，单击您的个人资料图标，然后单击“更改”按钮",
  "We accept cards, wallets, and bank transfers using": "我们接受使用卡、钱包和银行转账",
  "– for one-time payments or monthly, quarterly, or yearly subscriptions.": "– 一次性付款或按月、按季或按年订阅。",
  "We use CloudFlare's privacy-first consumer DNS service (see": "我们使用 CloudFlare 的隐私优先消费者 DNS 服务（请参阅",
  ").  We set": ")。我们设置",
  "as the DNS servers (see": "作为 DNS 服务器（请参阅",
  ") using": "） 使用",
  "on our servers and test environments.": "在我们的服务器和测试环境上。",
  "The latest version, v2 (released on May 6, 2019) was a major rewrite from v1 and focuses on performance through streams.": "最新版本 v2（2019 年 5 月 6 日发布）是对 v1 的重大改写，专注于通过流实现性能。",
  "prolific author Andris Reinman (": "多产作家安德里斯·莱因曼（",
  ") helped us switch off using the": ") 帮助我们关闭使用",
  "library and use": "图书馆和使用",
  "instead with some custom transform logic to split the header and the body of the message without affecting the body.  This allows us to perform operations on headers very fast (such as security checks and for SPF/DKIM/DMARC compliance).": "而是使用一些自定义转换逻辑来拆分消息的标题和正文而不影响正文。这使我们能够非常快速地对标头执行操作（例如安全检查和 SPF/DKIM/DMARC 合规性）。",
  "The older version v1 also had some logic not in the most optimal order of operations – but now v2 does less memory/network intense operations first (and returns early if possible to send a response as quickly as possible to the SMTP client).  We plan to continue to optimize speed, enhance features, and improve this service over time.": "旧版本 v1 也有一些逻辑不是最佳操作顺序 - 但现在 v2 首先执行较少的内存/网络密集型操作（并尽可能早地返回以尽快向 SMTP 客户端发送响应）。我们计划随着时间的推移继续优化速度、增强功能并改进此服务。",
  "At no point in time do we write to disk or store emails – everything is done in-memory thanks to Node.js's streams and transforms! 🎉": "我们在任何时候都不会写入磁盘或存储电子邮件 - 由于 Node.js 的流和转换，一切都在内存中完成！ 🎉",
  "Forward Email shall use all reasonable commercial efforts (no less than acceptable and reasonable industry standards) to ensure that the Forward Email service is available to paying customers 99.99% of the time in any calendar month.  If it is not, then you may be eligible to receive the": "Forward Email 应尽一切合理的商业努力（不少于可接受和合理的行业标准）以确保 Forward Email 服务在任何日历月内 99.99% 的时间都可供付费客户使用。如果不是，那么您可能有资格获得",
  "described below in accordance with": "下面根据描述",
  "Minimum credit amount must be at least $1.00 to be eligible.  Maximum credit is capped at the 30 days or the total amount the customer is paying per the most recent calendar month with respect to Downtime (whichever is greater).  Paying customers affected for any Downtime must request Credits by filing a": "最低信用额度必须至少为 1.00 美元才有资格。最大信用额度上限为 30 天或客户在最近一个日历月为停机时间支付的总金额（以较大者为准）。因任何停机而受影响的付款客户必须通过提交",
  "within 30 days from the date of Downtime.  Credits only apply for Downtime factors that are within the primary control of Forward Email.": "自停机之日起 30 天内。积分仅适用于转发电子邮件主要控制范围内的停机时间因素。",
  "Right now we have not yet released any API wrappers, but we plan to do so in the near future. Send an email to": "目前我们还没有发布任何 API 包装器，但我们计划在不久的将来这样做。发送电子邮件至",
  "if you would like to be notified when a particular programming language's API wrapper is released. In the meanwhile, you can use these recommended HTTP request libraries in your application, or simply use": "如果您想在特定编程语言的 API 包装器发布时收到通知。同时，您可以在应用程序中使用这些推荐的 HTTP 请求库，或者简单地使用",
  "as in the below examples.": "如下例所示。",
  "The current HTTP base URI path is:": "当前的 HTTP 基本 URI 路径是：",
  ". The legacy HTTP base URI path of": ".的旧 HTTP 基本 URI 路径",
  "is deprecated as of January 1, 2021.": "自 2021 年 1 月 1 日起已弃用。",
  "All endpoints require your": "所有端点都需要您的",
  "to be set as the \"username\" value of the request's": "设置为请求的“用户名”值",
  "header. Don't worry – examples are provided below for you if you're not sure what this is.": "标题。不用担心 - 如果您不确定这是什么，下面会为您提供示例。",
  "If you receive a 5xx status code (which should not happen), then please contact us at": "如果您收到 5xx 状态码（不应该发生），请通过以下方式联系我们",
  "and we will help you to resolve your issue immediately.": "我们将帮助您立即解决您的问题。",
  "Our service is translated to over 25 different languages. All API response messages are translated to the last locale detected of the user making the API request. You can override this by passing a custom": "我们的服务被翻译成超过 25 种不同的语言。所有 API 响应消息都将转换为检测到的发出 API 请求的用户的最后一个语言环境。您可以通过传递自定义来覆盖它",
  "header. Feel free to try it out using the language drop-down at the bottom of this page.": "标题。随意使用本页底部的语言下拉菜单尝试一下。",
  "If you would like to be notified when pagination is available, then please email": "如果您想在分页可用时收到通知，请发送电子邮件",
  "Domain endpoints with a domain's name": "具有域名称的域端点",
  "as their path are interchangeable with a domain's ID": "因为它们的路径可以与域的 ID 互换",
  ". This means you can refer to the domain by either its": ".这意味着您可以通过以下任一方式引用域",
  "value.": "价值。",
  "Plan type (must be": "计划类型（必须是",
  ", defaults to": ", 默认为",
  "or the user's current paid plan if on one)": "或用户当前的付费计划（如果有的话）",
  "Create a default catch-all alias, defaults to": "创建一个默认的包罗万象的别名，默认为",
  "(if": "（如果",
  "it will use the API user's email address as a recipient, and if": "它将使用 API 用户的电子邮件地址作为收件人，如果",
  "no catch-all will be created). If a String is passed, then it is a delimited list of email addresses to use as recipients (separated by line break, space, and/or comma)": "不会创建包罗万象的）。如果传递了字符串，则它是用作收件人的电子邮件地址的分隔列表（由换行符、空格和/或逗号分隔）",
  "Custom port to configure for SMTP forwarding (default is": "为 SMTP 转发配置的自定义端口（默认为",
  "Group to add the user to the domain membership with (can be one of": "用于将用户添加到域成员身份的组（可以是其中之一",
  "Group to update the user to the domain membership with (can be one of": "用于将用户更新为域成员身份的组（可以是其中之一",
  "You can retrieve a domain alias by either its": "您可以通过其任一检索域别名",
  "or its": "或其",
  "Assuming you are using our service to forward emails,": "假设您使用我们的服务转发电子邮件，",
  "See our": "查看我们的",
  "every hour and feed it into our Redis database with a 7 day expiry.": "每小时一次，并将其输入到我们的 Redis 数据库中，有效期为 7 天。",
  "Address Country has changed from <span class=\"notranslate\">%s</span> to <span class=\"notranslate\">%s</span>": "地址国家已从<span class=\"notranslate\">%s</span>更改为<span class=\"notranslate\">%s</span>",
  "final notice!": "最后通知！",
  "follow-up reminder!": "后续提醒！",
  "This is a follow-up to a previous notice.": "这是对先前通知的后续行动。",
  "Your domain needs attention!": "您的域名需要注意！",
  "Almost There!": "差不多好了！",
  "Configuration issue!": "配置问题！",
  "Your domain <strong><span class=\"notranslate\">%s</span></strong> has a DNS configuration issue.": "您的域<strong><span class=\"notranslate\">%s</span></strong>存在 DNS 配置问题。",
  "This means that your important emails <strong class=\"text-danger\">could have email forwarding issues</strong>.": "这意味着您的重要电子邮件<strong class=\"text-danger\">可能存在电子邮件转发问题</strong>。",
  "Please correct these issues as soon as possible:": "请尽快更正这些问题：",
  "Email delivery issue detected due to DNS configuration": "由于 DNS 配置检测到电子邮件传递问题",
  "This is your <u>final notice</u> to make payment.": "这是您付款的<u>最后通知</u>。",
  "E-posta has changed from <span class=\"notranslate\">%s</span> to <span class=\"notranslate\">%s</span>": "电子邮递已从<span class=\"notranslate\">%s</span>更改为<span class=\"notranslate\">%s</span>",
  "Family Name has changed from <span class=\"notranslate\">%s</span> to <span class=\"notranslate\">%s</span>": "姓氏已从<span class=\"notranslate\">%s</span>更改为<span class=\"notranslate\">%s</span>",
  "Correo electrónico has changed from <span class=\"notranslate\">%s</span> to <span class=\"notranslate\">%s</span>": "电子邮件已从<span class=\"notranslate\">%s</span>更改为<span class=\"notranslate\">%s</span>",
  "电子邮件 has changed from <span class=\"notranslate\">%s</span> to <span class=\"notranslate\">%s</span>": "电子邮件has changed from <span class=\"notranslate\">%s</span> to <span class=\"notranslate\">%s</span>",
  "API token has been reset.": "API 令牌已重置。",
  "E-mail has changed from <span class=\"notranslate\">%s</span> to <span class=\"notranslate\">%s</span>": "电子邮件已从<span class=\"notranslate\">%s</span>更改为<span class=\"notranslate\">%s</span>",
  "You must remove yourself as an admin from or delete these domains before you can delete your account:": "在删除您的帐户之前，您必须从这些域中删除自己的管理员身份或删除这些域：",
  "card, wallet, or bank": "卡、钱包或银行",
  "Add your Enhanced Protection Verification <strong class=\"notranslate\">TXT</strong> record to your domain's DNS:": "将您的增强保护验证<strong class=\"notranslate\">TXT</strong>记录添加到您域的 DNS：",
  "Don't worry &ndash; we'll automatically refund previous payments.": "别担心——我们会自动退还以前的付款。",
  "Please <a class=\"alert-link\" href=\"%s\">contact us</a> to unlock this feature.": "请<a class=\"alert-link\" href=\"%s\">联系我们</a>解锁此功能。",
  "Conversion Credit:": "转换学分：",
  "Make User": "做用户",
  "Delete Member": "删除成员",
  "Pending invitations are listed below.": "下面列出了待处理的邀请。",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "Delete Invite": "删除邀请",
  "Have attachments?": "有附件吗？",
  "Reply to this email with them.": "与他们一起回复此电子邮件。",
  "Change your email": "更改您的电子邮件",
  "If you wish to change your email from <strong>%s</strong> to <strong>%s</strong>, then click the link below within %s.": "如果您希望将您的电子邮件从<strong>%s</strong>更改为<strong>%s</strong> ，请在 %s 中单击下面的链接。",
  "Confirm now": "现在确认",
  "is enabled, then we will check the Spam Scanner results for viruses).  Note that all free plan users will be opted-in for checks against adult-content, phishing, executables, and viruses.  By default, all paid plan users are opted-in as well, but this configuration can be altered under the Settings page for a domain in the Forward Email dashboard).": "已启用，然后我们将检查垃圾邮件扫描程序的结果是否有病毒）。请注意，所有免费计划用户都将选择加入对成人内容、网络钓鱼、可执行文件和病毒的检查。默认情况下，所有付费计划用户也都选择加入，但可以在转发电子邮件仪表板中域的“设置”页面下更改此配置）。",
  ", click on \"Setup\" next to your domain, and then click on \"Settings\".  If you would like to learn more about paid plans see our": "，点击您的域旁边的“设置”，然后点击“设置”。如果您想了解有关付费计划的更多信息，请参阅我们的",
  "Answer/Value": "答案/值",
  "Upgrade by January 1st to keep using <span class=\"notranslate\">@mailsire.com</span>": "在 1 月 1 日前升级以继续使用<span class=\"notranslate\">@mailsire.com</span>",
  "Thanks for using <span class=\"notranslate\">@mailsire.com</span>": "感谢您使用<span class=\"notranslate\">@mailsire.com</span>",
  "Account upgrade required": "需要升级账户",
  "You have used our free beta service for <span class=\"notranslate\">%s</span>.": "您已经为<span class=\"notranslate\">%s</span>使用了我们的免费测试服务。",
  "Support us by upgrading to account to Enhanced Protection &ndash; only $3 per month.": "通过将帐户升级到增强保护来支持我们——每月只需 3 美元。",
  "We accept one-time payments and subscriptions via card, wallet, bank, or PayPal.": "我们接受通过卡、钱包、银行或 PayPal 进行的一次性付款和订阅。",
  "Upgrade Now": "现在升级",
  "Alias Summary": "别名摘要",
  "You have until January 1, 2023 to upgrade!": "您必须在 2023 年 1 月 1 日之前升级！",
  "Thanks for using <span class=\"notranslate\">@secret.fyi</span>": "感谢使用<span class=\"notranslate\">@secret.fyi</span>",
  "Upgrade by January 1st to keep using <span class=\"notranslate\">@secret.fyi</span>": "在 1 月 1 日前升级以继续使用<span class=\"notranslate\">@secret.fyi</span>",
  "Upgrade by January 1st to keep using <span class=\"notranslate\">@hash.fyi</span>": "在 1 月 1 日之前升级以继续使用<span class=\"notranslate\">@hash.fyi</span>",
  "Thanks for using <span class=\"notranslate\">@hash.fyi</span>": "感谢使用<span class=\"notranslate\">@hash.fyi</span>",
  "Upgrade by January 1st to keep using <span class=\"notranslate\">@hideaddress.net</span>": "在 1 月 1 日前升级以继续使用<span class=\"notranslate\">@hideaddress.net</span>",
  "Thanks for using <span class=\"notranslate\">@hideaddress.net</span>": "感谢您使用<span class=\"notranslate\">@hideaddress.net</span>",
  "global vanity domains": "全局虚域",
  "Please <a class=\"font-weight-bold\" target=\"_blank\" href=\"%s\">upgrade to the Enhanced Protection Plan</a> to unlock vanity domains on your account.": "请<a class=\"font-weight-bold\" target=\"_blank\" href=\"%s\">升级到增强保护计划</a>以解锁您帐户上的虚域。",
  "Domain does not have DNS nameservers configured.": "域没有配置 DNS 名称服务器。",
  "<p class=\"mb-0\"><strong>Making changes to your DNS records takes time to propagate throughout the Internet. <span class=\"text-danger\">You may need to wait a few minutes</span> and then try again.</strong></p>": "<p class=\"mb-0\"><strong>更改您的 DNS 记录需要时间才能在整个 Internet 上传播。<span class=\"text-danger\">您可能需要等待几分钟</span>，然后重试。</strong></p>",
  "Domain name <span class=\"notranslate\">%s</span> has a domain name extension that is frequently used for spam operations. Please <a class=\"font-weight-bold\" href=\"%s\">upgrade your account</a> to a paid plan to continue.": "域名<span class=\"notranslate\">%s</span>具有经常用于垃圾邮件操作的域名扩展名。请将<a class=\"font-weight-bold\" href=\"%s\">您的帐户升级</a>为付费计划以继续。",
  "Domain name <span class=\"notranslate\">%s</span> has a domain name extension that is frequently abused for spam operations.  We require that users with this domain name extension upgrade to a paid plan in order to use our service.": "域名<span class=\"notranslate\">%s</span>的域名扩展经常被垃圾邮件操作滥用。我们要求拥有此域名后缀的用户升级到付费计划才能使用我们的服务。",
  "... and <span class=\"notranslate\">%d</span> more aliases.": "...还有<span class=\"notranslate\">%d</span>个别名。",
  "Send and receive with your custom domain": "使用您的自定义域发送和接收",
  "Sign up for free": "免费注册",
  "100% open-source since 2017": "自 2017 年以来 100% 开源",
  "Watch Video": "看视频",
  "Vanity Domain": "Vanity Domain",
  "Step 1": "步骤1",
  "Step 2": "第2步",
  "Verify": "核实",
  "Congratulations &ndash; you completed all steps!": "恭喜你你完成了所有步骤！",
  "Want more privacy?": "想要更多隐私？",
  "learn more": "学到更多",
  "Completed": "完全的",
  "Go to your domain provider": "转到您的域名提供商",
  " &rarr; log in &rarr; DNS settings": " &rarr;登录 &rarr; DNS 设置",
  " &rarr; scroll down to <strong>Step 2</strong>": "→ 向下滚动到<strong>第 2 步</strong>",
  "Browse our list of providers": "浏览我们的提供商列表",
  "Add these records to <strong class=\"notranslate\">%s</strong>": "将这些记录添加到<strong class=\"notranslate\">%s</strong>",
  "Scroll to the right to see entire table": "向右滚动以查看整个表格",
  "Need to configure more aliases on the free plan?": "需要在免费计划中配置更多别名？",
  "See Options A to G in our FAQ": "请参阅常见问题解答中的选项 A 至 G",
  "Send emails with your domain using Gmail (optional)": "使用 Gmail 使用您的域发送电子邮件（可选）",
  "Still need help with something?": "还需要帮助吗？",
  "Go to <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" class=\"font-weight-bold notranslate\">%s</a>": "前往<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\" class=\"font-weight-bold notranslate\">%s</a>",
  "Go to <span class=\"notranslate\">%s</span>": "前往<span class=\"notranslate\">%s</span>",
  "Custom recipient verification (optional)": "自定义收件人验证（可选）",
  "<span class=\"font-weight-bold\">Yes.</span> You can toggle filters for adult-related content, phishing, executables, and viruses from <a href=\"%s\">Settings</a>.": "<span class=\"font-weight-bold\">是的。</span>您可以从<a href=\"%s\">“设置”</a>切换成人相关内容、网络钓鱼、可执行文件和病毒的过滤器。",
  "You must delete these records:": "您必须删除这些记录：",
  "Go to DNS settings": "转到 DNS 设置",
  "Not Completed": "没完成",
  " and click ": " 然后点击",
  "Disposable Addresses &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "一次性地址 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Try disposable email addresses with our short and memorable vanity domains, or you can use a custom domain name for disposable addresses.": "尝试使用我们简短易记的虚名域的一次性电子邮件地址，或者您可以使用自定义域名作为一次性地址。",
  "Use your own custom domain name or try one of our vanity domain names.": "使用您自己的自定义域名或尝试我们的虚域名之一。",
  "<strong>Did you know?</strong> You can use your own custom domain name as a disposable email address.  Just <a href=\"/my-account/domains/new\" class=\"alert-link\">add a new domain</a> today to get started.": "<strong>你可知道？</strong>您可以使用自己的自定义域名作为一次性电子邮件地址。立即<a href=\"/my-account/domains/new\" class=\"alert-link\">添加一个新域</a>即可开始使用。",
  "Your request has timed out and we have been alerted of this issue. Please try again or contact us.": "您的请求已超时，我们已收到此问题的警报。请重试或联系我们。",
  "Not ready to upgrade?": "还没准备好升级？",
  "Switch to the Free plan": "切换到免费计划",
  "30-day no questions automatic refunds": "30 天无问题自动退款",
  "Logs": "Logs",
  "Search by domain name": "Search by domain name",
  "Max Recipients": "Max Recipients",
  "Update": "Update",
  "Admin - Logs": "Admin - Logs",
  "Basic search (e.g. 'meta.level=info meta.is_http=true')": "Basic search (e.g. 'meta.level=info meta.is_http=true')",
  "ID": "ID",
  "Level": "Level",
  "HTTP": "HTTP",
  "Good evening": "晚上好",
  "Subscriptions": "Subscriptions",
  "Growth since launch": "自推出以来的增长",
  "One-time payment revenue since launch": "One-time payment revenue since launch",
  "Subscription payment revenue since launch": "Subscription payment revenue since launch",
  "Total revenue since launch": "Total revenue since launch",
  "Plan distribution": "计划分配",
  "Good morning": "早上好",
  "Invalid profile response, please delete this site from your third-party sign-in preferences and try again.": "个人资料响应无效，请从您的第三方登录首选项中删除此网站，然后重试。",
  "Invalid profile identifier, please delete this site from your third-party sign-in preferences and try again.": "个人资料标识符无效，请从您的第三方登录首选项中删除该站点，然后重试。",
  "Offline access consent required to generate a new refresh token.": "生成新的刷新令牌需要离线访问同意。",
  "OTP authentication is not enabled.": "OTP 身份验证未启用。",
  "OTP token does not exist for validation.": "不存在用于验证的 OTP 令牌。",
  "How do you handle your IP addresses becoming blocked": "您如何处理您的 IP 地址被封锁",
  "Do you have an allowlist": "你有白名单吗",
  "If you're using the": "如果您正在使用",
  "feature, then you may want to add yourself to an allowlist.  See": "功能，那么您可能想将自己添加到白名单中。看",
  "these instructions by Gmail": "Gmail 的这些说明",
  ") - This is the initial connection.  We check senders that aren't in our": ") - 这是初始连接。我们检查不在我们的发件人",
  "allowlist": "白名单",
  "against our": "反对我们的",
  ".  Finally, if a sender is not in our allowlist, then we check to see if they have been": ".最后，如果发件人不在我们的许可名单中，那么我们会检查他们是否已经加入",
  ".  We finally check senders that are not on the allowlist for rate limiting (see the section on": ".我们最终会检查不在允许列表中的发件人以进行速率限制（请参阅有关",
  "If we detect that an email server we are attempting to deliver to has one or more of our mail exchange IP addresses blocked (e.g. by whatever technology they use for deferring spammers), then we will send a SMTP response code of 421 for the sender to retry their message later (and we are alerted to the issue so we can hopefully resolve it before the next attempt).": "如果我们检测到我们尝试投递的电子邮件服务器有一个或多个我们的邮件交换 IP 地址被阻止（例如，通过他们用于延迟垃圾邮件发送者的任何技术），那么我们将向发件人发送一个 421 的 SMTP 响应代码到稍后重试他们的消息（我们会收到有关该问题的警报，因此我们希望在下一次尝试之前解决它）。",
  "Yes, we update an allowlist daily based off the most popular root FQDN used at the DNS level.  This list consists of approximately 200,000 to 300,000 unique root domain names.": "是的，我们每天根据在 DNS 级别使用的最流行的根 FQDN 更新许可名单。该列表包含大约 200,000 到 300,000 个唯一的根域名。",
  "If you are a sender or using a sender not on our allowlist, then the first time your FQDN root domain or IP address sends an email, you will be": "如果您是发件人或使用的发件人不在我们的允许列表中，那么您的 FQDN 根域或 IP 地址第一次发送电子邮件时，您将",
  "Allowlist requests can be sent to": "白名单请求可以发送到",
  "allowlist@forwardemail.net": "allowlist@forwardemail.net",
  "(please provide a complete description and reason for being added to the allowlist, links to websites, and your businesses' certificate of formation to be listed in our allowlist).": "（请提供完整的描述和添加到白名单的原因、网站链接以及您的企业的成立证书以列入我们的白名单）。",
  "policy used.  Greylisting only applies for senders not on our allowlist and lasts in our cache for 30 days.": "使用的策略。灰名单仅适用于不在我们许可名单上的发件人，并在我们的缓存中持续 30 天。",
  "Note that if you send through a popular system such as Amazon SES, then you will not be rate limited since (at the time of this writing) Amazon SES is listed in our allowlist.": "请注意，如果您通过流行的系统（如 Amazon SES）发送，那么您将不会受到速率限制，因为（在撰写本文时）Amazon SES 已列在我们的白名单中。",
  ".  We will be alerted if a sender is on both the Backscatterer list and in our allowlist so we can resolve the issue if necessary.": ".如果发件人同时在反向散射者列表和我们的白名单中，我们将收到提醒，以便我们在必要时解决问题。",
  "We do not store any metadata about emails (except when we detect spammers and/or malicious activity; e.g. we will block senders with certain metadata).": "我们不存储有关电子邮件的任何元数据（除非我们检测到垃圾邮件发送者和/或恶意活动；例如，我们将阻止具有某些元数据的发件人）。",
  "We do not store any IP addresses for SMTP traffic (except when we detect spammers and/or malicious activity; e.g. we will block senders with certain hostnames or IP addresses).": "我们不会为 SMTP 流量存储任何 IP 地址（除非我们检测到垃圾邮件发送者和/或恶意活动；例如，我们将阻止具有特定主机名或 IP 地址的发件人）。",
  "Do you have a denylist": "你有拒绝名单吗",
  "FOR ROCK: Log in": "对于摇滚：登录",
  "FOR LEGACY: Log in": "对于传统：登录",
  "denylist": "拒绝名单",
  "We routinely monitor all major DNS denylists and if any of our mail exchange (\"MX\") IP addresses are listed in a major denylist, we will pull it out of the relevant DNS A record round robin if possible until it the issue is resolved.": "我们定期监控所有主要的 DNS 拒绝名单，如果我们的任何邮件交换 (“MX”) IP 地址被列在主要拒绝名单中，我们将尽可能将其从相关的 DNS A 记录循环中移除，直到问题得到解决。",
  "At the time of this writing, we are listed in several DNS allowlists as well, and we take monitoring denylists seriously.  If you see any issues before we have a chance to resolve them, please notify us in writing at": "在撰写本文时，我们也在多个 DNS 白名单中列出，并且我们非常重视监控黑名单。如果您在我们有机会解决之前发现任何问题，请通过以下方式书面通知我们",
  "Yes, we operate our own private denylist and update it automatically in real-time and manually based off spam and malicious activity detected.  Denied senders will receive a 554 error message.": "是的，我们运营自己的私人黑名单，并根据检测到的垃圾邮件和恶意活动实时和手动自动更新。被拒绝的发件人将收到 554 错误消息。",
  "We also pull from the UCEPROTECT Level 1 denylist at": "我们还从 UCEPROTECT 级别 1 拒绝列表中删除",
  "Allowlist requests (or denylist removal requests) can be sent to": "允许列表请求（或拒绝列表删除请求）可以发送到",
  "Click \"Sign In\" and on the drop-down click on \"other account\"": "单击“登录”，然后在下拉菜单中单击“其他帐户”",
  "Unlimited Usage": "无限使用",
  "Regarding \"unlimited\" usage in our service, we automatically rate limit and may temporarily restrict or slow usage when necessary to maintain quality of service for all customers.": "关于我们服务中的“无限制”使用，我们会自动对限制进行评级，并可能在必要时暂时限制或减慢使用，以维持所有客户的服务质量。",
  "If we determine your usage of services differs from normal user behavior, is deemed to be spam or malicious activity by our team, or for any other reason under our sole discretion – then we may restrict or slow usage.": "如果我们确定您对服务的使用与正常用户行为不同，被我们的团队视为垃圾邮件或恶意活动，或出于我们自行决定的任何其他原因——那么我们可能会限制或减慢使用。",
  "We may or may not notify you in advance of restrictions already imposed or that will be imposed on your account and the service in general.": "我们可能会也可能不会提前通知您已经施加或将对您的帐户和服务施加的限制。",
  "When prompted for \"Name\", enter the name that you want your email to be seen as \"From\" (e.g. \"Linus Torvalds\")": "当提示输入“姓名”时，输入您希望电子邮件显示为“发件人”的姓名（例如“Linus Torvalds”）",
  "If I want all emails that go to `linus@example.com` or `torvalds@example.com` to forward to `user@gmail.com`:": "如果我希望所有发送到 `linus@example.com` 或 `torvalds@example.com` 的电子邮件都转发到 `user@gmail.com`：",
  "Niftylettuce, LLC.": "Niftylettuce, LLC.",
  "Log in with Google": "使用谷歌登录",
  "Log in with GitHub": "使用 GitHub 登录",
  "Sign up free": "免费注册",
  "Made for you": "为你而造",
  "<mark>Unlimited email</mark> for custom domains": "<mark>无限的电子邮件</mark>对于自定义域",
  "For <span class=\"notranslate\">%d</span> years and counting, we continue to provide email service for creators, developers, and businesses to send and receive with custom domains.": "<span class=\"notranslate\">%d</span>年以来，我们继续为创作者、开发者和企业提供电子邮件服务，以使用自定义域发送和接收电子邮件。",
  "Sign up now for free": "现在免费注册",
  "Unlimited aliases": "无限别名",
  "Privacy-focused": "注重隐私",
  "Open-source": "开源",
  "No credit card required": "无需信用卡",
  "30-day automatic refunds": "30 天自动退款",
  "Happy users": "快乐的用户",
  "Enterprise-grade": "企业级",
  "We use industry standard email header validation and signature checks, spam prevention tools, DNS denylist lookups, DMARC, SPF, DKIM, and ARC verification.": "我们使用行业标准的电子邮件标头验证和签名检查、垃圾邮件预防工具、DNS 黑名单查找、DMARC、SPF、DKIM 和 ARC 验证。",
  "Features": "特征",
  "You'll never have to leave your inbox to send out emails as if they're from your company.  Send and reply-to messages as if they're from you@company.com directly from you@gmail.com or you@outlook.com.": "您永远不必离开收件箱即可发送电子邮件，就像它们来自您的公司一样。像直接从 you@gmail.com 或 you@outlook.com 从 you@company.com 发送和回复邮件一样。",
  "We're the <strong class= border-bottom\">only</strong> service that <strong class=\"font-weight-bold\">never stores nor writes to disk</strong> any emails &ndash; it's all done in-memory.": "我们是<strong class= border-bottom\">唯一一家</strong><strong class=\"font-weight-bold\">从不存储或写入</strong>任何电子邮件的服务——这一切都是在内存中完成的。",
  "<span class=\"notranslate\">%d</span> results found": "找到<span class=\"notranslate\">%d</span>结果",
  "Enterprise-grade custom-branded solutions": "企业级定制品牌解决方案",
  "Log in &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>": "登录 &#124; <span class=\"notranslate\">Forward Email</span>",
  "Log in to your account": "登录到您的帐户",
  "Log in now": "现在登录",
  "Manage Your Aliases": "管理您的别名",
  "Invalid domain name, IP address, email address. Please correct your denylist removal request and try again.": "无效的域名、IP 地址、电子邮件地址。请更正您的黑名单删除请求，然后重试。",
  "Value was not currently found in our denylist.": "目前未在我们的拒绝名单中找到值。",
  "Value was invalid, must be FQDN, EMAIL, IP, FQDN:email, or IP:email.": "值无效，必须是 FQDN、EMAIL、IP、FQDN:email 或 IP:email。",
  "You can run": "You can run",
  "from command line or terminal to see if your outbound port 25 connection is blocked.": "from command line or terminal to see if your outbound port 25 connection is blocked.",
  "Port 25 blocked by ISP": "Port 25 blocked by ISP",
  "<mark>Free email forwarding</mark> for custom domains": "<mark>Free email forwarding</mark> for custom domains",
  "You must upgrade to a paid plan for: <strong class=\"notranslate\">%s</strong>": "You must upgrade to a paid plan for: <strong class=\"notranslate\">%s</strong>",
  "Free Email Forwarding for <span class=\"notranslate\">GoDaddy</span>": "Free Email Forwarding for <span class=\"notranslate\">GoDaddy</span>",
  "Set up free email forwarding for your <span class=\"notranslate\">GoDaddy</span> domain name. Get unlimited GoDaddy email aliases, send and receive email, and more.": "Set up free email forwarding for your <span class=\"notranslate\">GoDaddy</span> domain name. Get unlimited GoDaddy email aliases, send and receive email, and more.",
  "Free <span class=\"notranslate\">GoDaddy</span> Email Forwarding": "Free <span class=\"notranslate\">GoDaddy</span> Email Forwarding",
  "Follow our guide to setup email forwarding with <span class=\"notranslate\">GoDaddy</span> for your domain.": "Follow our guide to setup email forwarding with <span class=\"notranslate\">GoDaddy</span> for your domain.",
  "Setup Email with <span class=\"notranslate\">GoDaddy</span>": "Setup Email with <span class=\"notranslate\">GoDaddy</span>",
  "Follow these two steps below": "Follow these two steps below",
  "Edit <span class=\"notranslate\">user@gmail.com</span> to your email:": "Edit <span class=\"notranslate\">user@gmail.com</span> to your email:"
}